［第三季］［ＲＰＧ］［冒險］亞特蘭蒂斯戰記 第十六版

我上星期５發燒，睇醫生開咗抗生素比我，跟住我斷斷續續咁燒咗５日，直到前日再睇醫生佢話唔可以再拖，落重藥，一日食６粒抗生素清哂啲菌，我今日先第一日退燒。
多謝大家等我，我其實日日都有打文，只係冇精神開新post，依家立即出！
—————————————————————————————

—————————————————————————————
上回提要：尼菲特知道紅櫻武士正進攻聖園及西唐，她騎虎難下之際決定強攻紅櫻要塞，誓殺蒼蒹。

—————————————————————————————
舊帖

第一季
〇一

第二季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四

外傳（第二季之後）
〇一
〇二

第三季
〇一
〇二
〇三
〇四
〇五
〇六
〇七
〇八
〇九
〇十
十一
十二
十三
十四
十五

Facebook 專頁

紙言

———————————————————————————————

正皮是原動力

第三十九章—鷸蚌

———————————————————————————————

上回提要：尼菲特知道西唐及聖園兩個基地同時受到武士攻擊。她肯定來不及救援兩邊，當下痛定思痛，作出六口彌生千叮萬囑不能做的決定———強攻紅櫻要塞。

———————————————————————————————

聖三一傾巢而出，猛攻大櫻樓。

鐵靴踏過的草原留下先鋒部隊的屍體，旁邊浮着綠色的遊魂野鬼。

「真子？你要去哪？」艾蕾卡拉住真子的手問。

「驗證童話的真實性。」真子搖搖手中垂下來的吊爐笑道。

她跟廢青狼走到一具屍體旁。

「你當真看到…鬼魂嗎?」廢青狼環顧四周漆黑的田野，明明半隻螢火蟲也沒有，何來靈體？

縱然她不信鬼神之說，可惜在遊戲裡它們的無比真性的存在。

「看到…她就在你肩膀上，伸出長長的舌頭舔你的───」真子冷靜地指着她的左肩。

「好了我不想知！你趕快吧！」廢青狼嚇得彈開九丈遠，雙腳發抖說。

「哈哈哈哈哈！我逗你而已！！！哈哈哈哈哈哈！！！鬼魂不就在屍體旁邊嗎？！哈哈哈哈哈
哈哈！！！哇哈哈哈哈哈哈哈！！！」真子捧腹大笑，像蝦米一樣彎下腰來。

「…………………………」廢青狼一言不發看着真子。

她並非生氣，而是可憐真子。

笑聲……太聲嘶力竭了，是心靈的麻醉劑。

「哈……哈…哈～」真子擦走眼淚，慢慢向鬼魂舉起吊爐。

「系統提示：收集乏敗 ‘旅者靈魂’必須親手擊殺。」

「矣？！」真子大吃一驚，不甘心地再試一次。

「發生甚麼情況？」廢青狼只看到真子對着空氣有所動作，問。

「豈有此理！」真子氣得一腳踢開屍體，然後把介面讓給廢青狼看。

「很合理的設定，你有甚麼打算？」廢青狼冷笑一聲，問。

真子的如意算盤打不響，煩惱一下子湧現眼前。

「既然你選擇挑起戰火，數以百計的人已為你而死，再自私一點，何懼之有？」廢青狼反問。

真子猶豫半刻，快步離開。

「我才沒有挑起戰火。」她說。

廢青狼一臉狐疑地跟她離去。

走着走着，廢青狼發現真子並非非走向紅櫻要塞，而是走向聖三一的本陣。

「你不是要上戰埸殺敵嗎？」廢青狼再問。

「何謂敵人？」真子反問廢青狼。

廢青狼愣住半秒，赫見自己心中的‘黑白概念’竟然被真子顛倒。

廢青狼是游走於黑白兩道之間的人，但她仍有對錯之分。

真子的世界只剩下一片灰色，再分不清對錯。

「喂！有理由不代表可以不顧後果啊！」廢青狼急忙拉住真子手臂。

她驚覺────真子正走向聖三一的‘戰地傷兵院’。

「你選擇背叛自己的伺服器嗎？這是最愚蠢的決定！你將會失去所有人的支持，以後都要孤獨
一人啊！」廢青狼猛力扯停真子，逼她面對自己。

「我們都被放置在這個時空，我們真的有選擇嗎？

當日沒遇上你，也許我已經不在了。

我有選擇你嗎？沒有，你選擇了我。

但你選擇到空羽谷嗎？

你只不過於普拉姆斯被神神子打敗，逃亡而已。

你沒有選擇，我也沒有選擇。

選擇破壞普拉姆斯，選擇相信安德魯，這是‘因’。

也許我們早已經作出選擇，現在只是了解我們的‘果’而已。」真子甩開廢青狼的手，繼續走向
傷兵醫院。

廢青狼瞠目結舌，看着真子變異的背影慢慢掀起傷兵醫院的布門。

傷兵醫院內沉默一會，大帳篷突然冒出七彩火光。

火光四射，沉默的森林爆出尖叫及哀號。

廢青狼目瞪口呆看着傷兵醫院慢慢起火。

三名傷兵抱着斷肢，一跛一跛逃出醫院。

強壯的百式麟獸不費吹灰之力追上傷兵，然後又是一埸血淋淋的屠殺。

它把屍塊拖回帳篷，碰巧跟廢青狼對上眼神。

那張染血的金臉，赤金有神的瞳孔………早已經不是廢青狼可以應付的層次。

她嚥下口水，向百式麟獸鞠躬致意。

金獸驀然回頭，消失在傷兵醫院裡。

「最終還是……扔失了純潔嗎……唉………」廢青狼仰天長嘆。

落花浮水，泛起的一圈漣漪。

醫院安靜下來，再沒有任何聲音。

深紅色的真子提着亮綠的吊爐從焦黑的傷兵醫院走出來。

她把一包白粉拋到廢青狼手上。

「這是甚麼？」廢青狼好奇問。

「骨粉……你的‘血巫術’素材。裡面還有不同的器官，自便。」真子隨意地罷罷手，獨自走到
樹邊休息。

顫抖，她的手不停顫抖。

藏在指紋裡的血液幾乎被抖出來。

她不斷用力揉搓雙手，好讓自己冷靜下來。

惟雙眼卻像鐵鑄般不眨不動，連蚊滋停在眼睫毛上也沒有反應。

她如是者一直安坐着，嘗試把自己的存在感降至最低，甚至不存在。

直到百式麟獸前來撒嬌，真子才回過神，雙手輕撫它的頸毛，不再顫抖。

「系統提示：成功收集３０ 旅者靈魂」

「系統提示：請收集１０枚 暴君靈魂。」

「……………………」真子默默看着介面，拖着肥蛆走向紅櫻要塞。

。。。。。。。。。。。。。

大櫻樓有四個主要入口。

左右側連接城牆的木門及在地面的兩個鐵閘。

聖三一的部隊把它圍得密不透風，外牆上甚至疊了數層厚的人肉。

盾撞盾，劍磨劍。

魔法飛彈像灌腸液一樣射進窗戶裡，然後從另一隻窗戶吐出火舌。

「上上上！！！」隊長看到大櫻樓內被魔法轟個爛稀巴，決定攻堅。

暴君啟動無法被控埸的‘狂暴狀態’爬上冰梯，雙手剛剛捉住窗邊，頭一抬───嚓！

武士的長刀已經砍進他的頸裡，連人帶刀摔回地面。

眾人驚望着隊長，用眼神告訴他攀窗是壞透的主意。

隊長仰望大櫻樓的主牆，上有過百隻窗戶，知道武士無法守好所有窗戶。

「給我上！只要不怕死勝利便屬於我們了！」隊長揮劍大叫。

玩家們只能硬着頭皮攀上冰梯。

他們都刻意避開窗戶伏在兩旁，細心傾聽房間內的動靜。

然而……隨了幾味輕音撥弦之聲外，大櫻樓安靜得半分音也沒有。

某人大膽地探出半頭，看到房間深處漆黑一片，陽光照及的地方並沒有敵人。

「喂…看似安────」

呼嚓！

一柄飛鐮勾住他的下巴，把他活生生拖進窗戶去。

同伴再探頭時只剩下一條血路引到房間黑暗處。

「好！我就留在這裡了。」旁邊的夢魘苦笑道。

「吓？你打算做逃兵嗎？」另一名神職者急問。

「不～我們只是────」他說着，剛好頭上摔來兩名被砍死的玩家，濺得他們渾身是血。

「我們只是穩守打突擊，其他窗戶慢慢深入大櫻樓，我們再進攻便事半功倍了。」夢魘笑道。

「但人人都不願意打頭陣，我們的攻勢便沒有進展啊。」神職者反駁。

「坦白而言，攻不攻下紅櫻要塞跟我們也沒有直接關係啊，對不對？」夢魘得戚地指着他笑道
─────

澎！血花一濺，夢魘的頭當埸粉碎，屍體軟趴趴地摔到地面去。

「What the───」神職者嚇得跳起來，幾乎捉不住冰梯滑下去。

黑從眾的狙擊手已經瞄準了下一個最接近窗戶的玩家───神職者。

「等等！我衝進去也沒有────」神職者急忙舉起神杖表示自己無法打頭陣。

「跟隨我吧…………」此時一名黑從眾已經爬上來。

他穿着物理防禦力匹比重甲的‘密織魔袍’，手持兩跟短杖就衝入房間。

神職者不敢怠慢，捉住他的袍尾攀進去。

。。。。。。。。。。。。

外間的戰火彷彿被城牆隔絕，燒不進來。

大櫻樓是如此安寧及清涼的地方。

他們在漆黑的空間內只聽到幽幽弦聲。

黑從眾法師架起丁字步，慢慢前進。

突然，漆黑空間裡閃起一鱗銀光。

下一秒，整把打磨得反光的刀刃已經砍到他額頭前。

「短紋‧十字火！」黑法師交擊短杖，噴出火旋風吞噬前方一切。

「嗚啊～～～啊！！！！」房間深處出現一個半身火人形。

他忍痛逃出房間，令黑從眾有時間看清楚出口的門在哪裡。

「趕快追───」神職者欲上前追殺，卻被黑法師拉住。

「別追………先把這根綠旗插在窗外。」黑法師說。

。。。。。。。。。。。。。。

綠旗像雄鷹振翅般醒目，向地下的黑部隊招手。

「５分鐘後進入大櫻樓，優先打通連接左翼城牆的木門，讓尼菲特進來。」頭目說。

黑從眾紛紛點頭，各自爬到綠窗戶旁邊倒數。

‘０４５７’，本來表情冷酷的黑從眾緊張起。

‘０４５９’，手套勒緊的聲音。

０５００──────

「炎玉！」多個自動追蹤敵人的火球飛進大櫻樓內。

數秒過後…………

砰砰砰砰砰砰砰砰砰～～～澎！

「自由的大門就在這裡！」頭目舉起聖三一大旗，

大字型跳進大櫻樓裡。

「為了尼菲特！！！」黑從眾服下橙色的‘物理抗性藥劑’衝入綠旗房間裡。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

漆黑的走廊如同迷宮一樣。

厚重的城牆把戰爭的噪音隔在百米之外。

你僅以觸覺摸牆前進。

粗糙的石塊幾乎擦破你的掌皮。

突然，觸感一滑，你摸到一塊平滑的表面。

「停步。」你說，然後繼續向上摸索。

你摸到一些毛髮，一疊硬片———然後是一張臉具。

當你感覺到鼻孔吐出微暖的氣息，發現臉具下是一個活人的剎那……

紅櫻武士挺着長刀從影子中衝出來，一刀刺向黑從眾的胸膛！

粗糙的磨擦聲，刀鋒竟然被‘密織袍’彈走，在手臂上劃出一條長長的血口。

「重力震波！」法師向地重敲一下手杖，掛在牆上的紙扇也被震下來。

武士並沒有繼續攻擊，反而退到後方的影子裡。

「快用火把！」後方的玩家捉緊黑從眾的‘密織魔袍’大叫。

「不………火光令我們視線變得遲鈍，反應更慢。」頭目凝重說。

他們必需要穿過走廊，然後走上兩層樓梯才到達左城牆的木門。

每一間房都是死亡陷阱，等待他們上釣。

越來越多窗戶被聖三一佔據，大量玩家滲入大櫻樓。

「喂！你是誰？」

「你的隊友在後方啊！」

「快向前行啊你們這群笨蛋！」

人多手腳亂。

本來黑從眾可以聞聲辨位，現在走廊內呼聲四起，有人更點起火把，令環境忽明忽暗，難以視
物。

「嗚啊～～～～～～～～～～～～～～！」

走廊中央突然傳來悲鳴，一名玩家被利刃剖開肚子。

附近的人立即退開，留下可憐的傷兵在地上失血致死。

「在哪裡？！」慌張的玩家舉起火把嘗試找到敵蹤。

惟他們太依賴火光，無法發現在黑暗中移動的武士。

呼嚓！武士再砍倒一人。

「是你吧？！」

「我捉到他了！」

「不～～我不是啊！」

此時上方傳來清勁的弦音———蒼蒹開始演奏‘爆擊序曲’。

黑幽幽的影子裡傳出利劍出鞘的聲音。

「你聽到嗎？安靜一點！」聖三一的人停步傾聽………

「聽到甚———」另一人反問，突然從後被刺穿胸膛。

「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！！！！」十多名武士舉起雙刀衝入母服長長的隊伍裡瘋狂砍
殺。

武士們後

隊伍立即斷成多截，前後無法互相照應。

「推進！只要打通木門就可以了！」頭目決定放棄後方的人，帶着少部份人突圍去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「準備……三，二，一！喝啊～～～～！」

澎！

「再來！」

攻城鎚猛力撞向‘木門’，卻被金光罩吸收大部份衝擊力。

「尼菲特，我們不封住對方神職者的嘴巴的話，我們無法突破‘側門’。」屍人指着‘木門’急道。

「豈有此理！為甚麼他們可以用神職者治療‘建築物’啊？！」尼菲特跟百名玩家擠在城牆上十
多分鐘，半步不前。

「那面是盾牌……‥不是木門啊…」屍人皺眉道。

尼菲特愣住，驚覺那道木門的確離地半分，從門縫看到底下一雙腳。

「再來！！！！！！！！喝啊！！！！」攻城鎚直接撞向該名持盾的武士，再次被神職者的技
能及他強壯的身體擋住。

時間拖長對聖三一越見不利，他們必須盡快取下蒼蒹的首級。

「尼菲特，我為你突破這一道防線，但你必需要獨自領軍殺上頂樓會合安多莉亞。你認為自己
做得到嗎？」屍人嚴肅問。

「好，拜託了！」尼菲特讓開。

屍人放出大天稱，把數大個咀咒法碼放上去。

‘大門’的金光馬上被黑氣污染。

盾手受蒼蒹的加持影響，每秒被動回血４％，加上多名神職者重點保護他，令他變成難以摧毀
的關卡。

「我們封不住神術的話便難以攻破這一道門啊！」屍人放出跟自身靈魂等重的法碼，身體酸痛
無比，要求尼菲特盡快想出破陣之術。

尼菲特知道神職者的‘神術’並非魔法師的‘元素魔法’，必須要以‘邪術’或‘黑魔法’相克。

惟她身邊並沒有墜落的神職者，也沒有會邪術的玩家。

「天域聖所！」尼菲特只能跟紅櫻武士拼意志力。

「朋友們，只要衝開這一個缺口勝力就屬於我們了！」她以神力浮起攻城鎚。

母服的玩家仍然猶豫，黑從眾義無反顧地撲上去。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！」

兩團金光互相衝擊，壓成泡泡一樣變形。

「才不會…輸給你啊！！！！！」尼菲特平推神杖，把金罩聚成尖槍，刺破紅櫻武士第一層金
罩。

武士的神職者見狀立即右厚金罩，雙方再次角力起來。

「再……再使力啊！」黑從眾傾盡身體前推，攻城鎚始終跟木盾相距數根手指的距離。

數分鐘過去，黑從眾已經搾乾肌肉裡的血，身體疲憊不堪。

鎚頭開始被木盾彈開。

「別……別放棄啊！！！！！」尼菲特在上方召出七色神圖，把自己一半的精神值化成金雨灑
到他們身上。

黑從眾恢復力氣，再次回復鼎足之勢。

但這一埸消耗戰仍然利於紅櫻武士。

嗖嗖嗖嗖嗖～一個黑影突然左穿右插，竄到攻城鎚最前方。

廢青狼舉起滴着黑血的匕首，箭步疾刺向前方！

「斷流！」黑血匕首剛接觸金罩，整個金罩立即佈滿黑血絲，然後澎一聲粉碎！

廢青狼的匕首猶如刺氣球般輕而易舉連破兩罩。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」黑從眾及時發力！

「拉洛的榮光！！！！！！！！！！」尼菲特打出神炮助攻！

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～整座攻城鎚像炮彈一樣射進大櫻樓內，更連破三間房，
壓死數名武士。

「誰？！」尼菲特驚訝地看着廢青狼，卻認不出她。

「缺口……就在這裡了！！！！！！！！」帕修斯一馬當先，挺着白玄武殺入大櫻樓的大堂。

「紅櫻………」

「萬歲！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」近百名紅櫻武士拔刀大吼，同時衝向入
口。

黑紅潮水互相拍擊，飛花血雨彈到牆壁天花，染紅大堂。

紅櫻武士向來一刀見血，二刀重創，三刀奪命。

想不到黑從眾連法師也穿上純物理防禦的裝備，他們砍至第３刀才可以破壞‘密織袍’，重創對
手。

雙方像沙甸魚一樣壓成一團，擠擁得幾乎難以出手。

他們隔着武器及盾牌叫罵，咆哮，吐口水，所有可能傷敵的方法都用上。

「刺客組，快定位蒼蒹的位置！」帕修斯知道自己無法突破紅櫻武士的人牆，決定冒險開始下
一階段的行動。

。。。。。。。。。。

「你還可以嗎？！」尼菲特看到屍人滿頸都是怪血紋，神術也治不好。

「這是‘稱魂’的代價……我動不了，你先走。記住……不惜一切要殺掉蒼蒹。」屍人推開尼菲
特，叮囑她。

「嗯…但……我怕不夠時間。」尼菲特知道聖園及西唐正受武士攻擊，自己正跟時間競賽。

「你別想，做吧！你需要────……是你？！」屍人突然驚呼，雙眼被曙光點亮。

真子領着百式麟獸出現了。

「真子！！！！！！！！！！！！！！！！！」尼菲特高興得飛撲過去。

「你還是進來了………」真子看着起火的大櫻樓苦笑。

「我答應過其他人，一定會好好保護母服！」尼菲特拍胸說。

真子笑而不語，四周打量環境。

「剛才你的武器可以粉碎神術，到底是甚麼神器？！」屍人追問廢青狼。

「那是‘血巫術’的技能‘壞滴之刃’，可以破壞‘聖屬技能’、‘靈魂技能’或‘神式’的效果。」真子回
答。

「那就是墜落神職者的技能樹了！」尼菲特大喜。

「錯誤……血巫術、通靈術只有一個共通點───異端邪術。

遊戲裡有很多隱藏的技能或派系，凡是‘正統流派’以外都統稱為‘邪術’。」廢青狼翻開‘血巫術手
典’，真子只展顯‘通靈大典’的封面說。

「你們都……學懂邪術了嗎？！太好了！只要你們合力幫我攻───」尼菲特叫道。

「我不會幫你。」真子重覆。

「為甚麼？！你到前線了，舉手之勞而已。」尼菲特急氣敗壞說。

廢青狼把真子拉到一旁。

「這花不了你多少時間，不如───」廢青狼力勸真子助忙。

「不‧幫‧」真子瞪她一眼，甩開她的手。

「我不明白！攻打精靈宮、德軍攻防戰，每一次你也在緊急關頭出現救出我們。但你總是不辭
而別，令我們無法接觸你。現在我們最需要人手時你卻拋棄我們？！」尼菲特不服指罵真子。

「尼菲特大人，我們突入到二樓！憑弦聲已經鎖定蒼蒹位於‘五樓東翼’。」快兵回報。

「很好，馬上通知安多莉亞。」尼菲特話畢繼續留住真子。

但見真子竄到自己面前，按住自己胸口。

「戰事完結後，我們會再見的。」她說，然後轉身離開。

「真子！！！！」尼菲特再次目送真子，想不通她現身的目的。

「你要幫我嗎？」尼菲特問廢青狼。

「……………………」廢青狼左右做人難。

她想跟隨真子，生怕她做出傻事來，但母服的確太需要懂得‘邪術’的人破解蒼蒹的鐵桶陣。

「這是你挑起的戰爭，現在由我們去完結，你明白嗎？」廢青狼問尼菲特。

「這是我們的戰爭，由我們去完結。」尼菲特不客氣地更正她的用字。

「隨你的便………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「密語 尼菲特：５樓 東翼。」

安多莉亞查看騎士團兩旁……空無一人。

「六口彌生的騎兵到哪裡去了…………」她不認為六口彌生會遲到，肯定遇上甚麼事了。

但擔心並不會改變眼前戰況。

安多莉亞捲起密語紙，交給旁邊的副手。

副手看完紙後拉下重面罩，戴上手套，單人匹馬飛出‘龍騎陣’。

「弟兄們……榮耀的一刻到了。」安多莉亞說。

「上甲！」騎兵們紛紛戴好頭盔。

「放韁！」騎兵們放開勒緊的韁繩。

飛行座騎漸漸散開，拍翼的風壓越來越強。

大家也磨拳擦掌準備攻擊。

「安多莉亞大人……我────」隻影形單的翼騎兵擔心地回頭。

「我們就在身後，答應你。」安多莉亞舉起騎槍。

身後每一名翼騎兵也舉槍致意。

翼騎兵默默點頭，騎着獅鷲飛向紅櫻要塞。

「五樓……東翼」他銳利的目光停在某一隻紅窗上………

「三倍動能………」他化成一團橙光前進。

紅櫻要塞漸漸變大，但他相距甚遠，武士仍然著眼室內的拉鋸戰。

他深呼一口氣，放下騎槍。

「五倍動能！」獅鷲撐直翅膀，變成大紅箭直衝蒼蒹的主公廳。

「主公！敵軍來襲！」風哨子急報。

「方位，多少人？！」蒼蒹邊彈琴邊問。

「大北，一人。」風哨子說。

「七倍動───────────」

「一人？」蒼蒹好奇地走到窗邊查看。

「主公小心！！！！！！！！！！」風哨子箭步飛前，撲倒蒼蒹。

蒼蒹親眼看着牆磚一塊塊龜裂，然後凸出一個大鷹頭。

鷹嘴剛好啄中風哨子的腰部，龐大的衝擊力把他撕成兩塊。

一名暴怒的騎士夾着有鷲撞進大廳，飛磚擊倒附近的侍衛，花瓶雜物跌滿一地。

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～

「安多莉亞────萬歲！！！！！！！！！！！」翼騎兵收起獅鷲，拔出佩劍斬向倒地的蒼
蒹。

「紅櫻萬歲！！！！！！！！！！！！！！！！！」附近的紅刀武士拔刀吼回去。

翼騎兵舞着軟弱無力的單手劍迎戰５０多名配長刀的武士。

他並沒有回頭，一直前衝。

蒼蒹發覺不妥，立即查看破洞───────

一群鮮紫色的流星正墜落向紅櫻要塞。

「鎖神曲！」蒼蒹用力炸向弦線，噴出上百個金符貼在大廳牆上。

………風聲

…………………流星群漸漸光亮。

…………………

…………………啊！！！！！！！！！！！！！！！！」

「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「七倍動能！」
「天虹衝擊！！！！！！！！！！！！！！！！」

澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！澎！

視線反白————

一柄虹光大劍水平削去紅櫻要塞的天花。

紅櫻要塞頓時變成開蓋的椰子，上百條飛龍就在上方盤旋。

煙霧瀰漫的戰埸裡—————穿着白素衣的蒼蒹份外醒目。

「………………」安多莉亞知道蒼蒹被一流的武士高手保護着，

騎兵團正面強攻的話必敗無疑。

本來她跟六口彌生協議由自己的騎士團衝開缺口，讓六口彌生的食師團空降壓制武士。

但六口彌生仍未出現，假如蒼蒹轉移陣地的話便功虧一簣。

「尼菲特……你要趕上來啊………」安多莉亞咬緊牙關，舉起灰白騎槍指着蒼蒹。

「一決勝負吧！！！！！！！！！！！！！！！」

飛龍紛紛收起巨翼，垂直俯衝下去！

澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎澎！

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

紅櫻要塞猛烈震動，尼菲特知道安多莉亞已經出手。

「趕快！趕快衝上去！」

她跟黑從眾被背插櫻旗的‘旗本武士’擋在主樓梯上。

他們單手持大戟，一手持短刀。

黑從眾從下面而上猛攻戟陣，連衝三次均被堅挺的長戟擋下來。

他們的‘密織袍’在連番惡戰後已經傷痕累累，多處勾起線頭。

禍不單行，旗本武士的‘大戟’比‘武士刀’有更強的‘穿透力’。

三波衝鋒，黑從眾已經留下十多具屍體，同時多人頸腳被割斷血管，令尼菲特難以分神破陣。

旗本武士的隊長發現敵人攻勢稍緩，知道已成強弩之末，正是己方反攻之時。

「一口氣，給我殺到底！！！！！！！！！！！！！」

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

數十把大戟同時抬起來，旗本武士在複雜的樓梯地形居然保持整齊的隊形衝鋒，以排山倒海之
勢殺下來！

武士向下衝鋒時有‘速度傷害加乘’及‘重量傷害加乘’，攻擊力幾乎倍增。

黑從眾無從招架，多人被大戟貫穿身體，命喪當埸。

旗本武士一口氣把母服部隊推下百級樓梯，直逼尼菲特所在的小平台。

「天護衝擊！！！！！！！！！！！！」帕修斯化成一道白光撞進腥紅色的旗海之中。

「騎士的榮光！」他朝天舉劍，附近的武士均被‘挑釁’，強制攻擊帕修斯。

白玄武短短三秒內被刺近百矛，擋下的傷害值破５萬。

「仇恨之力！」帕修斯挺起大盾狂呼一聲！

啪勒～～～～～～～～～～他像貨車一樣迎面撞死兩名旗本武士，衝到效陣更深處去，在紅海
中殺出一條血路。

「跟我來啊！！！！！！！！！！！！！」

「天護衝擊！！！！！！！！！」

多名守魂使用技能飛到帕修斯身旁，以同樣的方法逼走旗本武士，為母服贏回四十級梯。

大家交換完技能後再次為了一兩級樓梯死戰。

此時，無人留意有一個黑影一直在牆上左畫畫右畫畫。

廢青狼用旗本武士的血在樓梯四周畫好一個符陣。

「腥紅牢獄！」他在短時間內畫下ＡＡ＋級高難度‘血巫術’。

像瀑布一樣流下梯級的血液突然反地心吸力向上湧。

它們纏上旗本武士的腳，慢慢爬到他們的傷口及口中，倒灌進去。

所有，連同帕修斯也中了‘腐朽狀態’。

「這是甚———」帕修斯大驚，卻未感身體不適。

「哇～～～！！」

「好痛啊！！！！！！！！」

「別彈！！！！！！別彈啊！～！！！」旗本武士同時吐血，掩着耳朵跪下來。

「這他們怎麼了？！」帕修斯喜問。

「腐朽狀態……所有回血效果會變成‘傷害’。蒼蒹的回血效果是範圍技能，沒有對象。所以他
們會被自己的補師放血致死。」廢青狼擦去臉上冷汗，想不到‘邪術’收得如此奇效。

整批旗本武士紛紛倒地，不一會便昏地過去。

大門————打通了。

「衝上去！！！！會合安多莉亞！！！！！！！！！！！！」尼菲特狂吼一聲。

「殺啊！！！！！！！！！！！！！！！」他們以雷霆萬鈞衝去蒼蒹所在的５樓。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

澎！櫻花門被踢開。

滿目瘡痍的大廳現於眼前。

天花吊着一條條血淋淋的飛龍，地面是一塊塊不知明的動物肉塊。

安多莉亞果然打不過紅櫻武士。

她跟倖存的翼騎兵被百名武士逼到一角。

「你總算……趕來了………」安多莉亞單翼被打斷，灰白長槍也扔失，手上只剩下黑火劍及銀
狐盾防身。

「馬上救出你們，看我——————」黑從眾舞動大劍攻向包圍安多莉亞的武士。

他並未發現保護蒼蒹的武士身穿的裝甲跟一般武士有異。

一般武士均穿紅色的胴丸，有模式的圓盔。

但這批武士頭戴熊首或是鹿角，比一般武士有更精細的裝飾，甚至有金線刺繡自己的名字。

某名背插三面旗幡的武士回頭，以閃電般瞬速的手法挑起黑從眾的大劍。

那柄大劍重有百斤，卻被他似羽毛一樣撥走。

眾人來不及吃驚————澎！

三旗武士一腳踢碎黑從眾的腦袋，留下他抽搐的屍體。

附近的武士慢慢包圍蒼蒹，把他防得滴水不漏。

「尼菲特……我們又再見面了。」蒼蒹笑道。

聖三一的人默默包圍蒼蒹，卻不敢動手。

「六口彌生……未到。」安多莉亞終於得救，捂着肚子上的刀傷跪下來接受治療。

尼菲特大吃一驚，她跟六口彌生多次確認計劃，理論上六口不會遲到。

為甚麼—————

「你的牌都打完了嗎？恐怕以你現埸的人……要殺我仍未夠呢……」蒼蒹笑道。

「有種攻過來啊。」尼菲特反譏，蒼蒹止住笑容。

其實二人都在虛張聲勢。

尼菲特以為武士實力平均，想不到原來當中分別如此具大。

蒼蒹知道自己的近衛隊不能隨便出手，否則被敵人摸清楚實力便麻煩。

雙方均騎虎難下，大家也焦急不安。

破損的天花洞射下一道淒涼的月光，為死傷枕藉的紅櫻要塞披上一層銀衣。

雙方隔着銀光對峙，氣氛冷卻下來。

「投降吧，蒼蒹。紅櫻要塞已經被唐兵佔據。只剩下大櫻樓這一層而已。」尼菲特說。

此時一隻密語烏飛到蒼蒹手上，他讀完後馬上會心微笑。

「那麼證明……你仍然欠這一層啊。」蒼蒹笑道，心中甚是得意。

「假如你投降的話，我答應你會保留一半紅櫻要塞一半業權給你。」尼菲特開價。

蒼蒹聞言笑聲大笑，笑得撕心裂肺。

「我就是少看你一眼，以為你這個傀儡只是一事無成的人。萬萬想不到你會陷入瘋狂，這是我
的錯，我的錯啊！」蒼蒹怒吼。

「我只是為伺服器而———」尼菲特認為自己佔了上風，得意起來。

「為伺服器？！我們救你於水深火熱之中，你們卻恩將仇報！這是你報答恩人的方法嗎？！」
蒼蒹質問尼菲特。

四周的武士紛紛皺眉，握緊武士刀。

「你只是把牧羊的資金錯誤投資到一群狼身上而已………我們絕對不會逆來順受。經過德軍一
役，母服上下一心，絕對不輸你們紅櫻武士。假以時日，我們一定會比你們強大，我們將會創
造一個更公平，更美好的…………………………………」尼菲特說着，突然安靜下來。

一個垂死玩家背靠星空，踏在一輪月光之中出現在破天花的邊緣。

他左臂折斷，血流披臉，腰間的配劍三斷其二。

他沒有說話，單純出現已經叫母服上下數百人沉默下來。

有人驚呼，甚至有人嚇得流淚。

因為—————他剩下的右手揪着一名紅袍金髮少女。

「再說一句廢話，就斬。」無名以沙啞的聲音說。

那名奄奄一息的少女…………

「索菲亞！！！！！！！！！！」尼菲特驚慌尖叫。

「你已經輸了………尼菲特。」蒼蒹笑道。

無名俘虜了索菲亞代表———聖園已經淪陷了。

母服玩家沉入前所未有的低潮，戰意盡喪。

「首先，兵敗者理應切腹，你現在——————」蒼蒹得戚笑說。

「我不認同呢………」另一把陌生的聲音出現在天空後方。

無名及蒼蒹抬頭，今次換他們瞪大眼睛，下巴掉到地上。

天空黑影眨眨——————渾身是血的法蘭西騎士團趕到了。

某騎士慢慢降落到人群中央，成為全埸焦點。

「我們……仍未輸………」六口彌生握着八湖獨島的咽喉出現。

毒毒～我唔可以再夜瞓，醫生話我個扁桃線頂唔順，慢性發炎，我要養身。可能我星期六日要變例假了

好好休養 你既故事唔止三季咁少 平日出多啲啦

好正 m底休息多啲，雖然冇文嘅日子過得特別長，但係最緊要都係身體健康

玩咁耐母服都係成班垃圾咁 實力唔夠都算 上下都唔一心
平時講到多多幾勁幾勁 連稍為幹部小小既武士都唔夠打
我真係長追落去睇下m底哥你用幾多季先可以寫到佢地似返一team人
德軍雖然幹部級都係狗咬狗爭權 但暫睇都絕對服從大元首 相反母服廢既廢 傻既傻 白痴既白痴

個真子就係大白痴 殺返自己人個part嬲到傻
之前都好中意睇佢同皇子個part 但依家走火入魔加煩膠

其實應該改名叫亞洲服內戰啦

利申唔係針對m底 m底哥你都好好休息 你休幾日爆篇大野出來相反好有feel

好耐冇試過睇極都有的感覺了
鳩估最後和談機會衰喺真子手上

Finally! 屌我都岩岩扁桃腺發炎完，i know that feel

樓主take care呀

早就已經係例假

見到最後咁，最後只能夠講
原來量真係>質

btw 好耐都未試過睇到咁開心，終於放完假
如隔三秋，我都等咗十幾廿年啦

廢青狼Carry，六口Carry
聖三一……唉

第二季和也同加奈講，新世界係要修練的

去到新世界，武士同風哨子都捉住聖三一要佢地修練

六口在盟軍都見識過平日步操訓練係有用

到最後內戰，睇唔出聖三一練過咩喎

睇到好似3個圍一個咁
我真係睇唔出聖園有咩咁勁可以打到無名又斷手又斷劍，老老實實，諗緊唔明聖三一除咗人多之外有咩勁，策略其實執行得幾失敗，係靠人多硬推入紅櫻，完全應該要輸先啱

紅櫻真係打唔入，班私兵原來靠裝推防，靠聽聲辨位，寧願環境常暗都好過點火光忽明忽暗，感觀比常人強。（但次次一話黑暗環境作戰睇唔到嘢，就自然想起第一季打副本話將光暗度set光啲 ）作戰能力真係show唔到出嚟，最後要廢青狼用新技能回血變扣血先突破到上去，聖園備戰變成要塞，打攻城損兵折將都唔奇，但排陣就好似得教皇一個有名人仕獨守咁。

計計下，發覺聖三一人數優勢真係幾誇張
8000幾人 我當8000（仲有多多騎兵）
第一關：霧菊
我當死傷一半，仲有4000人健康入要塞打
第二關：巷戰
我都當留一半人係出面，仲有2000人
第三關：大櫻樓外
攻入黑漆嘅大櫻樓，成班傻仔唔練好，俾人放生仲打梗嘅有一堆，得少數入去攻門，我當都有一半人入去，有一千
第四關：大櫻樓內
經咁啱廢青狼嘅幫助攻門闖入，攻上樓頂
我當又一半人啦，攻上去搵到蒼蒹都有500人
我屌你咩，六口又帶一班人來，多多神早已經衝埋入去又有幾十人
加加埋埋上到樓頂都有500幾600人打個幾十個精英武士，我當有一百 二百啦
都至少200打600

不過...班弓手同霧菊未死咖喎，最後可能都仲有轉機呢，都有可能真子入來清全場

切左佢

神神子松美係聖園

牙清都係境內

上次打唐朝你哋都屌我右同牛點解打半篇就收咗皮。

犬同牛*

我仲有打文竹，你冇屌文，今次到我屌你

冇入tg 一直唔知你近況

TG可以同M底心靈交流
DISCORD如果你想，可以聽劇透

主要係會比 m 底激鳩死
扁桃腺發炎講到自己就死咁
跟住 send 幅炒飯圖出嚟
你話佢
佢仲問返問乜病咗唔食得炒飯㗎咩

你要早瞓，同星期六日例假有咩關係？

你可以星期六日朝早起身打文，再夜晚十點瞓架

鑑於理由不成立，例假唔批

Post都冇點屌

索菲亞

帕鳩斯終於有返幾分大將風範

不得不說呢一章好高質
最後一幕好有畫面

我諗大家都傷曬嘅時候
真子依加會出現一個收曬全部人頭

星期六日都係如常無文

佢病

我係無名就緊係斬撚死索菲亞先啦，用5轉換個4轉抵咁多

可能就係寫一邊想換，另一邊唔換

星期六 日 一 冇文

真係變周刊

好快會變月刊

周年報告，之後就有生之年系列

星期一至五返工 冇時間打文
為左健康著想唔夜訓 唔打文
星期六 日 要休息 唔打文

柏拉圖式作者，思想出文

新世界要人材好過
無名一個唔知打幾多個

就黎邦拿出文多過m

按日計已經多過了

好冷清

已經想像到去到日本會點

要適應 唔打文
要識人 唔打文
要同人交流 唔打文
要同女友skype 唔打文
要做功課 唔打文
要去玩 唔打文

求巴絲補充

邊個話佢仲去日本

要學日文 停半年

我以為佢繼續去喎

為現實低頭咗好耐啦

話左唔去 要留係學校上位

Welcome to Hong Kong

證明已經耐冇update到舊聞都唔記得了

唔係週刊，係季尾，我病住都有文架

其實我都唔知，好耐冇屌文

呢一季完咗大家估下幾耐先有下一季

快d屌到佢出文

上位後

依家屌文好似屌空氣咁，留啖氣暖肚好過

佢屌樹巴 做咩唔屌文

on9冇文冇能量冇晒動力仲點屌喇

佢真係病到傻撚左

富姦

屌，冇文

三日了

星期六日例假
星期一二三四五都係例假

我一年後再返來哩個post

我叫個仔個仔個仔個仔個仔燒俾我算

連劇情都冇人傾了

打緊喇,又係一出出長嘅一篇

都已經耐到唔記得內容了
紙言重溫我估都係冇架啦

夾埋幾日長長既一篇

月刊不嬲都咁運作

進擊之巨人都係咁

沒有甚麼好大驚小怪的

諗起呢句：

沒事兒 沒事兒

我以為棄左故

。。。。。。

搞搞下又過一日

訓左啦

會唔會1001都冇文

其實真係愈來愈過份

打完未 打咗成日

一次出文衝到完季

打緊啦 打篇長嘅

八湖獨島，單人匹馬討伐龍王而獲得‘龍角武士’稱號的男人，紅櫻武士裡僅次無名興蒼蒹的靈魂大將。

武士們難以置信六口彌生的食師團能夠擊敗‘八湖大隊’。

現在六口彌生手中握着跟無名等重的人質。

「放走八湖，我放走索菲亞。」無名舉起毫無血色的索菲亞。

要談判嗎？

蒼蒹就在百米之外，只有少量精英武士保護他。

反觀尼菲特有黑從眾百餘、聖三一部隊數百、法蘭西騎兵數百，同時大櫻樓外有數千唐兵。

蒼蒹的生死就在她彈指之念。

「索菲亞………」尼菲特握緊拳頭，心中的天稱激烈掙扎。

「我知道你正考慮甚麼，所以我生擒他。」六口彌生跟尼菲特悄悄話。

「你跑到哪裡去了……要是你準時說不定我們已經殺死蒼蒹了。」尼菲特輕聲責罵六口彌生。

沒錯，要不是六口彌生遲到，安多莉亞現在也不會被武士逼至死角。

「西唐啊！我全殲八湖獨島的龍角大隊，救出西唐屬地。

蒼蒹不是笨蛋，知道久守必失。我斷定紅櫻武士會突襲‘某處’，然而我所及之處就是西唐。我
已經盡全力趕回來了！」六口彌生想不到自己為聖三一的事出生入死，尼菲特卻在大敵當前怪
責自己。

尼菲特不屑地悶哼一聲，繼續心中的掙扎。

殺死八湖獨島，索菲亞必死無疑，然後他們不惜一切斬殺蒼蒹，將會危及被重重包圍安多莉
亞。

所有條件都在可控制的範圍之內——————無名除外。

他深不可測的劍法高處未算高，彷彿總是留有一手，教人防不勝防。

誰去擋住他？

「無名………你有把握嗎？」尼菲特問六口彌生。

「我有時間，沒有把握。」六口彌生回答。

「你可以從他手上爭取多少時間？」尼菲特問。

「５分鐘……最長。」六口彌生深呼吸道。

「索菲亞……有可能救到她嗎？」尼菲特不忍心，問。

「她是吊在刀上的豬，已經死了！」六口彌生眼見武士信心越來越強，希望尼菲特不再憂柔寡
斷。

犧牲索菲亞，換來紅櫻武士的崩壞………值得嗎？

「只要打贏……奪回索菲亞的屍體就可以。不是嗎？」六口彌生在尼菲特耳邊輕聲說。

「…………………」尼菲特仍然不放心，開始傾向跟武士和解。

「尼菲特在苦惱甚麼？快跟武士交換人質啊！」四周的聖三一玩家鼓譟起來。

他們都無法知道尼菲特心中想法，跟能遙仰望領導作出英明的決定。

六口彌生、安多莉亞、馬茜、帕修斯………

蒼蒹、無名………

後方突然閃出一波金光—————真子領着麟獸登埸。

她目無表情地看着尼菲特，但真子還是到了。

戰前她千叮萬囑尼菲特自己不會參戰，但在關鍵時刻仍舊不會拋棄她友。

「真子…………」尼菲特瞬間打了一枝強心針，眼神凌厲起來。

她向六口彌生默默點頭，舉起黑旗站前一步。

「紅櫻武士想不到自己有被反擊的一天吧？告訴你，我們早為今天……作好玉石俱焚的準備
了！！！！！！！！」尼菲特仰起胸膛大吼。

黑旗一揮—————————

啵沙～～～～～～八湖獨島的頭瞬間被六口彌生掐爆，變成一團南瓜蓉。

紅櫻武士無不呆若目雞————眼睜睜看着己方大將被當眾處決。

蒼蒹更是萬萬想不到尼菲特如此手狠手辣，連自己的教皇也———

「嗚啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」無名仰天慟哭，五指深刺進
索菲亞頭顱，抽出整條血淋淋的脊椎骨。

「索菲亞！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」聖三一的全體成員失聲驚叫。

索菲亞乃最親民、耐玩及友善的會長。

相比安多莉亞，她經常留在聖園跟成員玩樂；相比尼菲特，她總是以公會成員作優先考慮，政
治外交都是其次。

她在‘姆大陸’的聲望早超越其餘二人，成為最具號召力的人物。

如今索菲亞被當眾虐殺，聖三一上下同仇敵愾，把熾熱的怒火傾瀉向紅櫻武士身上。

是次戰爭，聖三一大部份成員只為履行責任而參戰。

現在，他們將會為索菲亞而戰。

「跟你拼了！！！！！！！！！！！！！！！！！」聖三一的成員率先發爛，成群結隊不顧隊
形殺向蒼蒹死守的小高地。

「把八湖的屍體還我們！！！！！！！！！！！！！！！」憤怒的紅櫻武士也衝下山坡迎敵。

終極一戰終於打開序幕。

一團舞着大刀的櫻花殺進人群之中，戰埸血花四濺。

聖三一的前線瞬間被殺得遍地屍骸。

「就是現在！」六口彌生舉手大叫。
「天虹衝擊！」法蘭西騎士團直接撞向蒼蒹。

上百名食師放出蜘蛛網般的血觸手包圍山頂。

「落櫻陣！」武士們三人一組互相背靠，形成一個又一個刀陣斬斷所有纏過來的觸手。

「魔鬼之觸！」某食師吸住一人，正要把他扯出劍陣時———

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！」武士們竟然合力把他扯進劍陣之內。可憐的食師

馬上被攪成上千塊肉碎，當埸被碎屍。

法蘭西騎兵團成功壓住蒼蒹的位置，尼菲特帶着黑從眾攻上山頂。

他們身穿厚重的物理防禦裝甲，以優勢的兵力強行撐破武士稀薄的防線。

尼菲特的目標只有一個————取下蒼蒹首級！

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

地面的碎石突然跳起來。

尼菲特右邊的黑從眾突然被異物砍成兩邊。

「甚————」她反應再快也避不了。

啪沙～～～～～血花一濺。

「果然～～～～生氣了呢。」

尼菲特被一道厚厚的肉牆包圍，沒有少一跟頭髮。

「老大說要是你被武士殺死便算在我頭上呢～真煩惱。」背着一大團肉繭的曼尼從後步來，擋
在尼菲特身邊。

他朝着那道人肉缺口望過去———正是無名。

他正彎腰握着自己的白長刀蓄力。

「老大果然沒有介紹錯呢～～～～」曼尼對着無名舔唇大笑。

「拔———刀！」無名狂刀一甩長刀———

人群應聲裂開兩道血口，所當者斷肢開顱。

尼菲特正想彎腰閃避，曼尼卻側身以血藤接住一團‘空氣’。

「傻瓜……你看不到根本避不了。」曼尼譏笑道。

「看不到……甚麼？」尼菲特驚問。

「魂之刃……他把自己的靈魂注入武器，把武士刀變成可遠攻的劍氣斬了。」曼尼慢慢回頭笑
說———露出跟真子一樣的綠色眼睛。

「你就是……六口彌生口中的５分鐘嗎？」尼菲特嚥下驚慌的心情問。

「５分鐘？我給你１０分鐘，快快取下蒼蒹的人頭吧！」曼尼推開尼菲特，再接下無名兩柄‘魂
刃’。

「你們這群混蛋……………」無名握緊顫抖的長刀，咬得牙肉出血說。

「嘛～反正都要死人，何不好好享受———」曼尼沒好氣回答。

無名隔着百米直斬一刀，曼尼赫見一大道綠光迎臉劈來，急忙以血藤接住。

呼嚓！他突然胸口一涼———無名已經出現在眼前，整柄長劍沒入曼尼的胸襟裡。

曼尼想不到無名速度之快，連眼睛也看不清楚。

「這刀給八湖獨島報仇！！！！！！！！！！！！！！！」無名橫刀一揮，啵一聲剖開曼尼左
胸。

他下一個目標———就是正合力圍攻蒼蒹的六口彌生。

「臭婆娘……我……」無名踏着血步向前走，突然腳尖一麻。

「你當真把我當成嘍囉了～～～真叫我傷感呢～～～」曼尼從血泊中站起來。

他以肉瘤治好傷口，再把身體裡的毒血注到無名體內。

無名二話不說，回頭就是兩刀，分刺眼腹。

惟他中毒後勁力大減，被曼尼以肉藤捉住雙刀刀刃。

「認識到新朋友，就要慢‧慢‧了‧解‧嘛～～～～」曼尼奸笑道。

。。。。。。。。。。。。。。。

聖三一及黑從眾在尼菲特及安多莉二的帶領下越攻越上。

反而六口彌生的騎士團眼見蒼蒹的守衛如此強悍，靜悄悄地從前線退下來。

失去法蘭西精英食師團的支援，母服的玩家可是吃盡苦頭。

速度追不上武士；力量拼不過武士；連裝備也擋不住武士。

他們苦苦推上山頭，在食師團退埸後馬上被反推至山腳，兵敗如山倒。

紅櫻武士失去八湖獨島的戰意並不輸聖三一玩家要為索菲亞復仇，雙方也殺紅了眼，以屠殺對
手為目標而廝殺。
片刻間，大廳的廢墟上佈滿屍體。屍疊屍，血流成河染滿大廳。

廢墟山的攻防戰持續着，山下的決戰也進行得如火如荼。

「我不行了……要休息一會。」某聖三一的玩家從武士的刀口下活過來，拖着斷手走到山邊小
休。

此時曼尼及無名在人群之中戰出一個圈來，剛好經過二人。

無名再次刺中曼尼的要害，造成三倍爆擊傷害，幾乎秒殺他。

「矣？！」聖三一玩家突然被血藤吸住後頸，下一秒全身麻痺，當埸被曼尼抽成人乾而死。

「惡魔……連同伴也不顧！」無名不屑曼尼的戰鬥方式，一時間卻無法擊敗他，決定罵之。

「勝利……才是我的好同伴啊！！！哈哈哈哈哈！！！」曼尼直接把兩名玩家扔向無名。

無名兩刀一閃，就砍下兩個頭顱。

他在漫天血跡中失去曼尼的蹤影。

「這裡啊～～～～」渾身是血的曼尼竟然從血泊之中浮起來，從後熊抱無名。

無名反應再快被避不開曼尼無恥的抱擊，整個背脊被牢牢吸住。

「嗯～～～真鮮甜呢～～～」曼尼開始跟無名換血，一邊奸笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「尼菲特！我們強烈建議後退重整戰線！」防禦力最好的黑從眾也吃了莫大苦頭，逼不得矣求
尼菲特撤退。

「撤？！我們不可以撤退！給我攻上去！」尼菲特已經鐵下心腸，必取蒼蒹首級不可。

「再打下去跟會兩敗俱傷而已！」黑從眾的隊長苦苦哀求。

如今母服的部隊已經無法攻上山頭，跟武士在山腰位置捉對廝殺。

人們雖有人數優勢，但犧牲數字極為龐大。

山下幾乎積了一圍母服玩家的屍體，再多的‘生命白果’也不夠復活所有人。

剛才為索菲亞而戰的意志力已經到達極限。

武士們卻越砍越有勁，變成一幅又一幅的高牆擋在他們跟蒼蒹之間，收７成不可跨越的屏障。

「尼菲特……今天不行了……我們快撤退吧。」負傷的安多莉亞也過來勸退尼菲特。

「不可以！！！！我們只差那麼一點點！！！」尼菲特再次下令衝鋒。

但聖三一的人已經筋疲力盡，無法撼動武士的防線。

「尼菲特……左翼開始不支，右翼的血量也不夠了。」黑從眾的戰報越來越危急。

山上滾下一具具友軍的屍體，但尼菲特臉不改容，彷彿血液跟雨水一樣平常。

「不行！你們都給我衝上去！！！！！！！！！！」尼菲特向身邊的人下達自殺的命令。

他們開始猶豫，面面相覷。

「我叫你們進攻啊！！！！！！！！！跟差那數十人，我們還打不過嗎？！？！？！」尼菲特
指着已經負傷，單膝下跪在山頂的蒼蒹。

「尼菲特不如你退到大櫻樓外，重組隊陣再戰。」廢青狼也上來勸阻。

「你們想放過他嗎？！你們全部都是叛徒！！！！！白白犧牲索菲亞的叛徒！！！！！！」尼

菲特雙眼通紅大罵。

眾人的眼光由猶豫變成憤怒，開始鄙視着尼菲特。

「喝啊！！！！！！！！！！！！！！！！！」此時一人衝出陣形，獨自殺進武士的防線之
中。

他正是帕修斯。

他不問原因，只是盲目地相信。

其他武士的韌力已達極限，跟要母服的人有同歸於盡的決心定可拿下蒼蒹。

「來吧，我的騎士們，跟隨我再殺一次！！！！！」安多莉亞提着黑火劍殺上去。

「你們這群懦夫站在這裡看戲嗎？！」尼菲特指罵仍然守在山腰的母服玩家。

「我們不依！再打下去也沒有意思！」母服玩家紛紛搖頭拒戰。

「給我殺！！！！！！！！」尼菲特向黑從眾下令。

他們竟然動手殺起自己人來。

「所有下山的人……都是敵人！」黑從眾逼母服玩家攻上山頂。

「你瘋了嗎？！自己人也殺？！」母服玩家大怒，卻無法反抗。

「…………」遠在後方觀戰的真子沒有作聲。

武士在母服玩家視死如歸的猛攻下開始敗退，漸漸縮回山頂。

「給我打！給我打！給我打！」尼菲特舞着神杖衝到前線，希望目睹蒼蒹戰死一刻。

母服玩家已經苦不堪言，越接近蒼蒹的武士越強，他們繼續以５人代價才打倒一名武士。

戰況之慘烈之，已非勝利可以擺平。

「尼菲特！我們何不休戰一天？」此時蒼蒹知道母服也到達極限，開出休戰的要求。

這個休戰協議簡直像沙漠甘露一樣滋潤眾人的疲勞心靈。

「我跟你……沒有考商的餘地！」尼菲特一口拒絕。

「系統提示：ＸＸ 已經退出公會。」
「系統提示：ＸＸＸ 已經退出公會。」
「系統提示：ＸＸＸＸ 已經退出公會。」
「系統提示：ＸＸＸＸＸＸ 已經退出公會。」
「系統提示：Ｘ 已經退出公會。」
「系統提示：ＸＸＸ 已經退出公會。」
「系統提示：ＸＸＸＸ 已經退出公會。」

「瘋女人！」

大批玩家退出公會抗議。

「給我殺！」尼菲特不顧一切，只要殺向山頂。

「只要殺死蒼蒹，我便算—————————」尼菲特心中狂喜，突然肩膀一重。

曼尼出現在她身後，淡然一笑。

他突然從後平擊一掌，從頭髮到腳趾震撼尼菲特身體每一寸的細胞。

尼菲特看到胸前有一條粉藍色的鏈條被曼尼一掌震出來。

該條鎖鏈穿過人群，接在前方的帕修斯身上。

「你算————」

啵沙～

血水染地。
尼菲特的神袍慢慢染紅，心境平靜下來，聽力漸漸模擬。

一隻雪白的手臂從自己胸膛穿出來，掌心握着自己仍然跳動的心臟。

全埸玩家，包括武士呆望着眼前景象。

「我曾告訴你…我不會忘記吧？」

哼。

哼哼哼哼。

哈哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！

第二季第七版#521
六口封信其中有一句「我不會忘記‘Kanatheon’每一人」係六口復仇？定係我miss out 咗以前其他恩恩怨怨？

睇完文，有個感覺係依家公會同公會之間嘅戰鬥場面好大，但格局好細，好似成堆人為咗兩三個人嘅私人原因打生打死咁

當然MM之前都有鋪排過，唔同角色嘅遭遇令佢地有堅持嘅理由，呢到演變成聽尼柒一個人嘅說話鳩打，一般會員無打嘅理由、無打嘅策略，有啲浪費咗之前嘅安排

差唔多可以公開

問下你哋～尼菲特如何同紅櫻武士交惡？

廢青狼查到一半就斷纜，最後係查到藍羽煙去咗聖三一。

柒尼……就咁死咗佢好唔好，連本生死冊都冇埋，一大堆人領晒便當，安排過晒新角出場，反正M底你結局與新一季之間都跳躍式前進，第四季開始話母服有人再找到匙石由頭打過再上新世界算嗱

由佢哋點發現先知存在開始諗

你講到咁，真子一早知六口想做咩嗱，話柒尼去打第一層會後悔其實係溫馨提示

只係關心真子收夠靈魂進化未

好耐冇試過搭車有文睇 好滾動

你個滾動係用三日換回來的，想再滾多次要星期五

其實都抵嘅
呢篇咁長咁高質
睇咗我半程車

舊毒留名

好早期d post 見 m 底開咁多條線 提議過要小心會有散亂「貪多」嘅情況，有d 可惜係個故係上幾個post 已經出現咁嘅情況，有幾條線比如咩 莉莉奈白千松 風哨子內鬼個d 斷咗定係我miss 咗？

認真其實m 底你諗到咁多唔同設定，又點解死都要局限自己係某幾個角色身上發揮？？ 比如真子線由死王子、偷完火 之後其實已經得到讀者好唔錯嘅評價，大家都會好投入呢個悲情角色，其實去到呢個位真子線已經可以暫告一段落（強調係暫告），著手寫其他角色去推動故事發展會仲好睇。

而家覺得你寫真子已經寫到走火入魔同太急，開始為扭橋而扭，之前成功塑造到真子咁立體，咁令人同情而家冇啦啦又暴走向中二病發展，你可以話因為王子死而變成咁，合理但唔好睇，節奏掌握可以做好d 。 之前寫懶然個d 其實幾好睇，仲有火良野，屍人巴個d 其實真係可以出場多d 。

細節上， 廢青狼明明仲係研究緊咩血魔法，冇啦啦就一下出到破人金鐘罩，仲搞到人回血變扣血 一個刺客變撚咗超級控場 紅櫻牆明明就十級堅固，但個大將就係棟是但就俾你一野拆頂嘅天台彈結他，會唔會係咁？

日本武士應該係自傲唔怕死，又點會係主將死咗之後仲主動要求停戰？ 同埋包含之前咁多場戰爭，我其實都唔係好睇得出點解武士人少但守得住，永遠平時d 無關痛癢位就寫到幾勁，一埋牙or 重要場合最尾都係冇啦啦就俾人打到一仆一碌

職業定位開始模糊同wfc，已經開始係無視d 定位想邊個贏就贏。冇啦啦出d 角色好似瑪莉個d 屌 打極都重傷死唔去（重要之前刺殺里奧又講明咩其實如月光唔夠打，咁點解武士派去秒人重要人物係唔派最勁？定法國團又set 到個個冇啦啦勁到痴線？）

新個食師又係，喂屌人地日本大將癲佬non stop貼身膠布咁追住你嚟斬仲要下下暴擊，我想問佢點樣吸一下就回滿血仲要輕輕鬆鬆？

反而安多莉亞明知設定上翼騎帝騎窄位同1v1唔會夠暴君打都要衝，呢度寫得幾精彩，都貼近返個setting

至於六口呢個角色其實已經睇到悶，永遠佢出親場都係寫到勁一勁，料事如神，武士偷襲又知（仲要無損失全滅人地係唔係）又set 哂局又剩。d 手下又勁到癲。重點係佢一出場就成日一鋪推翻哂之前d setting，其他人就變哂陪襯無味，永遠都係六口隻棋，好似柒尼咁幾季最尾都仲係咁，坦白講都幾厭倦呢個角色。

最後少少建議，好多新野新角舊角可以發揮，唔好死攬住幾隻人扭橋扭到爛。伏筆還伏筆，好唔好睇係另一回事。

希望你一直寫落去，最緊要小心身體

覺得抵其實已經屈服咗
但唔屈服都做唔到咩，點解連睇個故都會諗起個仆街政府啲處事手法

巴打，好想俾多幾個正皮你，講中晒我所想啊

咁咋？ 冇喇？

睇完既感覺係 下 無喇
一d滾動既感覺都冇 反而有d火滾

我係咪有d問題

你太貪心啦 唔識感恩

依個本身明明係柒尼做開，變柒後又找另一個角色取代佢

咁冇自知之明，只係想將自己變第二個人，本身好鍾意這隻角都想佢死咗算數。

柒尼可唔可以就咁退場算 唔忍心再睇佢柒落去
都唔識進化既 成日淨係識倚賴人地會出現救佢

可唔可以放過尼菲特 俾佢同帕修斯周圍去下探險 有大戰先出來幫下拖

日本武士實力飄忽都唔係第一日講
最終戰開頭都話無名勁撚到冇人知實力去到邊，轉個頭就俾啱啱出場嘅食師屈機

上面巴打真係講得好啱
雖然好多巴打都已經講過下
但係真係太跳脫啦喂大佬

會唔會蘇菲亞之後又重新玩過好似六口復仇之路

唔好咁癲嗱，Avenger上腦咩

即係邊個殺尼菲特呀? 真子?

真子任務要殺暴君，應該唔係
反而似係六口？

可能太陽女王，入黎清場，乘機接管母服班散兵

曼尼係乜水
無乜印象

大家記住土良野係仲未出現的

柒尼死啦好嗎？
轉頭又唔知又鬧出咩笑話
本身仲諗住會真子式進化
但係最後都係要靠六口得

呢個故咁少人睇唔係冇道理
我好似係入黎睇設定 唔係睇劇情
第三季個世界觀太大個出文量好似頂唔到咁多條線

其實好難寫，正常可以取捨，但我地睇落似過場的那一幕有可能M底唔知鋪咗幾多線而唔cut得，我地覺得緊張刺激的情節反而可能對劇情影響不大而俾M底cut走。只可以話M底真係唔明班讀者係點諗嘢

追到現在都化咗，我唔望睇到結局㗎嗱，反正online game都冇爆機，玩到啲人唔玩，自己單機單到悶棄game㗎姐，只係希望個過程精彩啲，M底寫得爽，我地睇得開心咪算

m底主要寫同我地主要睇嘅唔同係真
以我咁睇，個世界觀同設定的確真係好多好大好吸引，但係m底最最最主要寫嘅係第一季班主角，呢樣都係寫得差嘅原因，用一個世界極大嘅世界去寫四五個主要人物，成件事好似眼高手低，浪費咗咁大嘅世界觀
真子線咁成功係因為真子嘅世界細，可以細述真摯咁寫佢地之間嘅感情，互動，感動吸引讀者，甚至令讀者細思睇多幾次
大世界寫嘅嘢都要多，多得來詳略要分明
但唔使快，可以慢慢來鋪線，補完角色，令角色立體，讀者對佢有感情就最好
好多大世界嘅小說閒閒地都300幾400章，真係急咗，太急

法國團六口個變態手下

扑到精盡人亡啦，出黎變左虧佬

如果要吸引多啲人睇
好大機會要再版從寫
第三季 M 底係寫緊佢想寫嘅多啲

冇文

想有文？
三日後再入黎啦
不過三日後好似係星期六「例假」

媾到㗎妹仲打機，傻的嗎

我發現我未試過追過一個長篇故係可以完到
仲以為M底咁M應該唔會棄故
不過宜家睇嚟依個都唔例外
樓主宜家已經成日用唔同方式減少出文量
仲越嚟越少同毒毒嘅互動
哎……心淡

我就咁岩今日全日都拎去打文，依家已經4千係手

我咳到仆街 都唔知jm9

唔係唔互動，係次次你哋屌緊我嘅嘢就係過兩篇我要出嘅嘢，

依家我出文冇咁快，又廢事開空頭支票咪默默出文

屌你有冇戒口睇醫生㗎

你自己唔怕死
我地怕你死
會爛尾
肯休息未？

屌你，又咳到仆街，之前嗰篇半夜出，好心你休息吓，我地追文你當推post，我地無聊找人吹水得唔得啊。

你就真係唔知做乜鳩啦
病到仆街仲食炒飯

其實，你回句“好快你就知”已經好夠

唔一定要長篇大論解畫咁解，好簡單一粒膠都夠。你出文想有人留言討論，巴打留言討論都想知作者有冇睇㗎

真相重要嗎？

人窮一生精力追求真相───這是真相嗎？

不，真相並不重要。

因為無知，信念才會強大。

某天，當你發現所信任的事物並不存在，你將會得到智慧。

然而你將會失去純真，失去信念。

你………會後悔嗎？

。。。。。。。。。。。。。。

「告訴你……會後悔的。」真子搖頭輕嘆。

冰涼的視線穿過死寂的大廳。

武士刀停在半空，目光聚焦山腰。

帕修斯突然感到力不從心，腦內天旋地轉。

他下意識回望尼菲特───── 水藍色的秀髮沾上點點血花，一條血臂從她胸口穿出來。

尼菲特虛弱地握着胸前手臂，看到手臂綁着的鋼爪似曾相識。

「全部事…我都記得清清楚楚啊。」熟悉的聲音在尼菲特耳邊響起。

「為……為甚麼……六口………」尼菲特認出來了。

六口彌生溫柔地從後抱着尼菲特，手中握着仍然溫暖的心臟。

「尼菲特，我早告訴你這是弱肉強食的世界，不是嗎？」六口彌生在尼菲特面前把玩她的心
臟。

心臟每泵一次血，六口彌生的嘴角便不禁抖動。

「為甚麼……」尼菲特腦裡一片空白，只想知道答案。

「你已經超額完成了～」六口彌生輕輕在她臉上一吻，淡然微笑。 「紅櫻武士私藏先知的消
息，是我放風讓莉莉奈知道的。 那個魔源師由里，是我派人殺的。」六口彌生的嘴唇貼到尼菲
特耳邊，以哄小孩入睡的聲線說。

「一起努力吧。」

「你要相信自己！」

「加油，我會支持你！」

六口彌生連日來的鼓勵字詞猶在耳邊……

尼菲特欲言又止。

到底是六口彌生的復仇計劃太徹底，還是自己太愚笨？

算了…答案已經不重要。

「亞洲組將會比以前更強盛…瞑目吧，尼菲特。」六口彌生在她背包裡摸一本綠書────母服
的‘生命冊’！

尼菲特看着冊頁，發現近半名字已經變灰。

她對生命冊六口彌生手中的生命冊呼出一口虛弱的氣，然後四肢漸軟，掛在舊友的血臂上死
去。

「尼……尼菲特大人！！！！！！！！」黑從眾爆出一陣驚呼，舉起武器就殺過去。

食師團早有準備，以密麻麻的血藤陣擋住黑從眾。

他們欲以血肉之驅衝破萬棘千叢，豈料幼如髮絲的血藤傷害力十足。黑從眾前進數米，血量幾
乎被血蕞抽乾。

他們的‘密織魔袍’在食師的魔法傷害技能面前有如薄紙，根本沒有防禦力。

「別做愚蠢的事………」法蘭西食師們拔出血爪恐嚇黑從眾。

隊長眼見己方被包圍，同時被對手屬性壓制，強行開戰將會白白浪費同伴的性命，最終決定垂
下手中武器，放棄正面突圍。

戰況形勢瞬間逆轉，全埸肅靜，看着六口彌生舉起尼菲特的屍體。 「想不到這娃娃真懂
事。」曼尼舔唇笑道。

「越淺的湖，越易起浪。」六口彌生譏笑一聲，五指合攏打算抓爛尼菲特的頭顱，破壞她的屍

體一了百了。

就在她發勁一刻────尼菲特胸前突然浮起一粒‘小紅玉’，它突然噴出一層紅光保護着尼菲特
的屍體。

「你不是確認她沒有‘金身聖物’嗎？！」曼尼驚道。

「她沒有金身聖物，這顆是…………火舍利？！」六口彌生驚怒交集回望陰影處────尼菲特
早歸還火舍利於真子，為何她身上會藏有火舍利？！

真子提着滿滿的綠吊爐回瞪六口彌生一眼，默默離開染紅的櫻花大廳。

大廳內的亂世紛爭對她而言有如鏡花水月，她連注視的興趣也沒有。

「可惡的丫頭～～～～～～」六口彌生氣得幾乎咬破嘴唇。

「當心。」曼尼突然擋在六口彌生面前。

他看到連在尼菲特尼體血洞的靈魂鎖鏈被拉直。

「為甚麼…………」帕修斯掉下盾劍，天真地搖動自己跟尼菲特相連的鎖鏈。

「為甚麼……………」他慢慢抬頭，瞪着勾起尼菲特屍體的六口彌生。

六口彌生的計劃裡根本沒有帕修斯的戲份，眼尾也不屑一看這名昔日出生入死的挈友。

「這個男人要收編嗎？」曼尼問六口彌生。

「他的腦連自己也不夠用，我要一件垃圾幹甚麼？」六口彌生不屑說。

「但他…伏──────」曼尼突然用力推走六口彌生。

一幅‘白牆’閃現眼前────澎！

整面‘白玄武大盾’飛擲過來，曼尼召出十多條粗壯的血觸手才勉強擋住這面比他更高的盾牌。

曼尼全身骨頭格格作響，脊骨酸軟無比。

「他───────────」曼尼跟倒地的六口彌生說。 下一秒亂石四射。

澎！！！！！！！！！！！！！！！

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」披着超載藍焰的帕修斯連人帶盾把曼尼
撞飛，在櫻花大廳裡打出一條藍火餘光，越過武士陣線穿牆而出。

「圍他！」六口彌生急忙大叫。

山下射來數百條血藤扯住帕修斯的身體。

「把尼菲特還我！！！！！！！！！！！！！！！」帕修斯舉起藍火拳就轟下去！

六口彌生千鈞一髮間以血藤推開帕修斯盛怒的盲拳，馬上從他跨下竄走。

帕修斯反手揪着尼菲特的神袍，把她的屍體從六口彌生的手臂上扯出來。 怒火掩蓋視線，他
以僅餘的理性看到剛才白玄武轟出來的破洞就跑過去。

他步重蠻牛，口哮如虎，在瓦礫海中剷出一波碎石浪花。

武士見狀紛紛讓開，不擋帕修斯去路。

「給我追！必須要奪得尼菲特的屍體！」六口彌生大吼。

食師們動身追殺帕修斯時───────紅櫻武士卻合攏缺口拔刀相向，為帕修斯擋住食師團的去
路。 紅櫻武士跟聖三一雖是不共戴天的敵人，但法蘭西人冷血殘殺盟友的舉動完全抵觸紅櫻武
士的‘忠道’，濃濃的敵意油然而生。

「很多人正注視你，差不多了。」曼尼用眼神提醒六口彌生───安多莉亞正注視自己。 安多
莉亞雙眼瞪若銅鈴，四肢僵硬。 她把自己的存在感降至零，然後開盡感官細胞理解眼前的‘事
件’。 六口彌生殺尼菲特？為甚麼？她跟尼菲特說甚麼了？

安多莉亞仍未理解到六口彌生的動機，六口彌生決定使出下一手棋。

「嗚啊～～～～～～～～！！！！！！！」旁邊傳來一聲慘叫。

馬茜揪着負傷的安多莉亞的頭髮，從後飛膝把她踢到地面牢牢踩住。

「別亂動啊魚魚！」她冷笑一聲，用鋒利的匕首活生生割去安多莉亞的翅膀。

「安多莉──────────」殘存的騎士團趕來救援，眨眼間被曼尼像玩偶一樣撕成碎塊，再
逐一抽成肉乾。

薄如葉片的刀鋒滑入安多莉亞肋骨之間，鋸齒來回磨斷她的肌肉。 馬茜狠狠扯起安多莉亞的
黑翼，從關節位置用力鋸，出力鋸！

「好痛啊！！！！！！！！！！！！！！」安多莉亞縱聲慘叫，眼淚混合血液流滿身體。

疲憊不堪的身體已經無力掙扎，她像鉆板上的活魚般被多名法蘭西殺手按住，任由宰割。

「很快不痛了～～～～～～～～！」馬茜冷笑一聲，握着半斷的翅膀用力一扭─────啪！
「啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」安多莉亞的慘叫響徹大廳，金色的能
量波壓倒四周的人。

藏在她體內的‘大天使之力’源源不絕從斷翼處噴出來。

安多莉亞四肢瞬間變冷，皮膚開始枯竭。

「天虹衝擊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」數名垂死的翼騎兵勾住重傷的安
多莉亞衝出天花缺口，離開紅櫻要塞。 「取得她的翅膀了嗎？」六口彌生馬上問。

「一隻而已，但她不可以再飛，很快找到她的下落。」馬茜舉着安多莉亞的黑翼笑道。

「母服的玩家們。相信你們知道我是誰。

我就是六口彌生，Kanatheon的副會長，也是於侵略俄服一役中因為跟尼菲特意見不合而被驅
逐出公會的人。 我明白你們的感受，也知道尼菲特冥頑不靈的性格。所以我知道這埸戰役將會
十分慘烈。 她沒有預視敵人會進攻西唐，現在西唐已經被我守下來，母服的財產一分不少。
我知道公會內對她的爭議很大，她不顧一切點起漫天戰火。 不過－－－－一切已經完結了！尼
菲特已經被我殺死，你們也將不必服從她的命令。 在你們選出新會長前，我的騎士團會繼續保
護母服的一切。希望你們好好配合我的工作，一起為亞洲組而努力！ 可是……有人想再次令亞
洲組陷入內戰大亂的話，我將會不惜一切剷除她，明白了嗎？」六口彌生向山下的母服玩家高
呼。

有的把她敬若神明，有的敢怒不敢言。

在法蘭西的血爪淫威下－－－他們根本沒有選擇的餘地。

事情終於進入尾聲了－－－

「要投降嗎？」六口彌生勾着血淋淋的屍體，笑着問蒼蒹。

紅櫻武士無一不嚇得膽顫心驚。

他們不懂六口彌生，只知道她的法蘭西騎兵多次出奇制勝地扭轉亞洲組的戰局。

武士有勇有謀，不怕跟強大的馬其頓人大戰三百回合，但對六口彌生這類陰險的對手敬而遠
之，也是蒼蒹千方百計拒絕法蘭西騎兵團入境的原因之一。

無名走到蒼蒹身旁，一同打量眼前這群猙獰的惡魔。

「這人不可留活口。」無名輕聲說。

「同意……此人不除，後患無窮。」

蒼蒹打量身邊武士的眼光，他們無一不對六口彌生恨之入骨。

「不投降嗎？那麼…………」六口彌生冷笑一聲，默默舉起手臂。

武士們立即爆出一陣驚呼。

「你算甚麼意思？！」蒼蒹對着六口彌生怒吼，彷彿看到有人對清水河撒尿一樣不敬。

六口彌生竟然舉起了一面白旗………

強光一閃－－－－－－－－－澎！

「停手。接下來由奧蘭多爾帝國接管戰埸………」沐浴聖光的艾蕾卡率領一群太陽騎士耀眼登
埸了。

膠特終於死
話說得我一個想知加奈宜家喺邊同做緊咩？

加奈同樹巴唔係去左守城咩
不過六口去左一轉之後就唔知仲健唔健在了

仲以為柒柏已經5轉
btw 我唔記得妳當初嘅設定
守魂使唔係可以連結一個人
被連嘅人致死傷害唔係會直接傳去守魂使咩
印象中柒柏連柒尼
咁點解柒尼死都未到柒柏死

咁都俾多多走到
我而家最想睇就係無名變5轉同埋條engine仔俾條法國妹背叛

狼仔呢
狼仔冇理由唔做嘢

狼女先啱

中

柒尼死咗
希望起碼有兩三章唔駛見到佢

相信好多巴打都好欣賞你咁用心去諗世界觀同堅持去寫文，文筆流暢自然，亦都係覺得個故好睇先會一直追同俾意見 ，包括我都想睇到你進步同個故更加好睇。

非常認真 其實上面好多巴打係俾咗好多好多非常有用嘅意見。 包括係故事發展嘅大方向、節奏掌握等等。而細節上唔合理、人物形象前後唔match、過於集中係兩三個角色個d 更加係講到口臭。

但感覺上你成日都只係覺得我地為屌而屌， 一係就覺得幾篇之後就會解釋到 只係未寫到之後會提返or 兜返云云......

但老實講句 係冇，好多提出嘅問題依然係度，有d 可能係故事發展咗已經改唔到，但有d 情節細節位真係描寫極都有d 問題 就好似今章為例︰

1. 六口班人全力飛完唐城同紅櫻獨島大隊（講緊係精英部隊 永遠人少 以一擋十係新世界立足）大戰完全滅人地不再講，仲要再全力飛返返嚟紅櫻要塞 可以寫到六口同佢班手下完全無傷、精力充沛咁嚟食哂兩邊。疲勞值嘅設定呢？

睇唔出六口自己惡戰完憑咩咁有信心？？ 已經唔知第幾次神化六口 我知你神早鋪個伏線係六口返嚟報仇，但係真係嚴重唔合理，睇到

2. 六口點解要親手殺柒尼？佢咪打走護心石，由無名斬死佢仲快，佢只要執返生死冊就得，仲唔駛令兩邊都憎恨自己。 仲要叫曼尼去保護柒尼？下？

3. 照描寫無名>>>>曼尼

什麼曼尼明明係拖住無名唔俾佢斬柒尼，平時一刀一件嘅無名已經嬲到處於超載邊緣，下下俾人斬到瀕血嘅曼尼點樣可以完全護住柒尼？ok 你寫到曼尼明明全力拉走無名拖時間冇問題，但下秒又冇啦啦飛鬼咗去柒尼度一掌打走護心石

4. 剩返d紅櫻武士都係高高手又咩裝唔同又盛，會唔會見到六口攬屍會心驚膽顫，應該用錯成語？

5. 母服人大部分正常都應該唔識六口，一出嚟扮英雄跟住背叛fd ，仲親手殺埋自己個會長（雖然係柒尼），正常只會憎恨厭惡，點會有人當佢係神咁？

6. 安多莉亞本身見慣大場面，又唔太信返嚟嘅六口，雖然受傷但咁樣就俾人劏雞咁劏 ?

節奏上，睇到咁耐發展咁耐，母服到頭來又係再次俾人用另一種方式玩弄掌控，感覺上都冇咩成長。真子on9變中二，柒尼依然柒，帕修斯大好機會5轉威返次（順便出埋守魂使5轉又唔明點解唔出），六口依然威哂，其他人依然無關痛癢

故會繼續追，但應該係最後一次留言了。其實上面講嘅問題，好多巴打都清楚綜合指出過，希望你有日會明白到一眾巴打真係唔係為屌而屌，而係想你個故更上一層樓。 保重

完全同意，除咗第五點
六口作為法國組長都應該有人識
加上之前有大批母服玩家無心戀戰
係俾黑從眾迫先夾硬上陣
依家停戰投降唔駛打其實唔錯

柒尼死但有金身，索菲亞死，多多折翼，火良野行踪不明。

個發現真係不得了：
1. 王女可能同六口合作各取所需，到時可以睇六口同AI權鬥。

2. 柒尼有金身一定會出返嚟，俾多次機會你，在白境慢慢同成班母服戰死玩家交心再作出改變。

3. 多多死唔去又係會出返嚟，折翼大天使帝騎唔識飛點克服再上層樓。

4. 六口最後的表現講到令聖三一玩家分成兩批，母服留守班幹部會點做，新話事人會係邊個，會變死狗定陽奉陰違呢？

5. 日本都損兵折將，之後眼白白睇住六口借保護聖三一之名發展勢力，蒼蒹無名會點對付。？

6. 黑城地理位置和中立性質，又如何對應？

7. 仲有班去玩PVE推劇情的玩家，懶然，牙清，火良野。推到唔見咗人，脫離咗亞洲組，法國人的控制範圍。佢地又會點玩落去？

不過唔知M底會唔會當總結幾筆寫完。

另外細服收集匙石再攻佔幾個其他細服先可以打開新世界之門，匙石之主退場唔會影響到進出新世界咩？六口滅柒尼，預咗成個母服趕出新世界？定係開完傳送門已經唔關匙石之主事，要俾人打爆個門先全部人彈走？這個設定冇提過。

打鬥場面永遠都冇feel
武士一刀秒 狙擊手一槍秒
食師counter武士 一刀秒唔到就一秒回滿
秒殺比人濫用到刺客唔見左 守魂使長期廢職
翼騎直頭傷害唔夠變交通工具 魔法師同召喚師直頭冇人用
六口得果一百人左右食師團可以食兩邊夾棍打撚哂，已經唔係戰略運用而係戰力碾壓

2. 六口到場後衝完一次就退落嚟回氣，等柒尼派人去送死，而母服同日本仔由頭打到尾，講疲勞值有得回氣的法國兵可能高少少掛……

3同5. 六口等無名殺柒尼，場仗就打完，日本係戰勝方，母服戰敗，同母服於這場仗是同盟性質的法國人咪一樣算係戰敗身份，可以分到咩好處？現在推到柒尼變狂人，聖三一會員都自己離隊保命，六口先出嚟抽水扮晒嘢為咗保護班唔想死的玩家而殺柒尼，仲有其他人係唔知所有事都係六口搞出嚟㗎。

六口想尼菲特feel下自己的感受，用自己方式為母服付出所有，但係就俾世人屌

成件索菲亞最慘
齊齊落白境靠自己復活 反正個個都有金身

其實今場我重點唔係點放係戰鬥果部份

接下來改名巴嘅嘢將會出現。佢哋將會擁有大神兵，但係唔識用。第四季就係由細角主導。

我又發燒，支氣管炎，今日收工去睇醫生

戎口啦
好好休息啦
屌你

我覺得第三季都有好多機會比細角發揮
可能佢地只係出場到一到
但好多嘢可以寫深少少
到底班細角諗緊咩
未必要等到第四季先寫

小心身體呀樓主

屌你呀 第三季啱啱先戲肉 你講第四季

大結局咗嗱，等出後記咋

今日六口殺左柒尼報仇
往後六口就得唔到要柒尼係到既先有既NPC 神兵利器 劇情

樓主又想寫哩D因果關係??

後記就係 因為六口得罪左全世界伺服器 除左德國
然後盟軍 馬其頓人 聯手攻擊亞洲組

最後句屌你真係神來之筆，將毒毒嘅心聲一次過講哂出嚟

此POST已完

多多會唔會六轉架
變左折翼天使可能係由大天使變魔鬼的轉捩點

其實我都以為帕修斯嗰下會突變五轉威下
點知都係唔中

五轉都未出晒仲出六轉？

太陽騎士班友會唔會反口連六口都一齊打埋？
係大家都傷曬情緒下再加上佢地有壓倒性嘅兵力。
太陽騎士要反口六口有可能走到咩

ps:可憐嘅多多

其實愈來愈冇引，快D寫番D爆位啦

柒尼死一D都唔surprise

推一推 唔知會唔會有文

佢唔係話發燒咩？
寧願佢安心抖下好了
反正星期六日都唔會有文

唔會啦，佢咁樣反口就會激起2邊旅人反彈，由得2邊打黎打去，中間抽水先最理想

過去七日得三篇文，犀撚利

屌你求你快撚啲養撚好個身體啦

唉，有嘢都唔識在post講

10點前寫完文咪得囉

屌咪撚係tg講啦，你當呢個post係咩呀

屌你我冇入tg grp呀

啱啊 屌得好呀

真係冇人明m底撚緊d 咩
睇怕連佢自己都唔明

有道理
醫生重點係十點前訓姐
停文係咪你自己加架
唔通寫文有損健康咩

下 第三季完左啦咩

準備關公災難2.0

同學校講放學就收工囉
有醫生證明
唔係日日ot 到七八點 番去沖涼食飯都訓得啦
唔好話出文 私人生活都無

未
但依家係富奸 period

"同學校講放學就收工囉 有醫生證明"
世界係咁美好就好

其實我唔想係到正式講，因為我想偷時間打文。

但要等我驗血報告出咗先決定

最起碼比我完埋第三季先，我想寫嘅嘢未到

保重啦

唔想第三季變左最後一季

其實唔洗等報告都幾肯定你的身體情況係需要休息早訓

仲未有時間睇第三季 不過lm

記得慢慢睇
我怕你一日就睇晒

原來未完

Avicii

優雅如仙境的聖園，一夜變成人間煉獄。

「放開我！救命啊～～～～～！！！」女玩家被武士揪着長髮拖過血流成河的大街。

街道兩旁躺滿屍體，屋頂也掛着兩件殘肢，凝結的血液沿着簷蓬吊到空中。

「放手啊！！！」女玩家力量拼不過武士，不斷拍打他的手臂。

武士怒眉一夾，回頭手起刀落，斬下女玩家雙手。

「啊～～～～～～～～～！！！！！！！」女玩家像沾上鹽的蚯蚓般瘋狂扭動身體，不一會便
因為失血過多而暈眩。

武士繼續拖行她，地板開始留下一道血痕。

經驗三個街口，女玩家終於被扔進一群母服的戰俘裡。

他們慌張得發抖的眼睛只敢盯着地面。

「這裡………是哪？」女玩家意識模糊之中問躺在她旁邊的人。

但他沒有回應，只是冷冷地盯着自己。

忽明忽暗的火光只照亮他半邊毫無血色的白面。

女玩家知道大難臨頭，強逼自己回神過來。

她驚見原來面前是一座人頭山，疊有兩門之高。

面前突然出現一對脛甲，抬頭一望────是全副武裝的紅櫻武士。

「不……不要……」她欲揮手拒絕，此時才記起已經失去雙手。

武士揪着她的頭髮拖出人群。

每個母服玩家都不敢抬頭，生怕自己是下一個倒楣鬼。

「………………」此時女玩家知道自己要GameOver，也不作多餘掙扎。

她被拖到一個血淋淋的原木上，旁邊站着另一名手持長刀的純黑色的武士。

他身後就是一堆蒼白如豬肉的屍體。

女玩家伏在原木上，頭顱剛好突出邊緣位置。

黑武士踩着她的背脊，雙手舉刀。

女玩家幽幽地抬頭回望自己的戰友。

會有人為自己站起來嗎………

當然沒有。

槍打出頭鳥，每個人心裡都心存僥倖，期望自己能活下來。

「………………救我………」女玩家也希望有奇蹟出現。

突然────全部人站起來。
女孩驚喜半秒，然後察覺同伴們都迴避自己的眼神。

此刻她才明白，不是他們站起來，而是自己跌下去了…………

「幸好………不痛。」她心裡苦笑，默默合起雙眼。

「山田隊長，有一群人逃進森林了。」一名武士跑來向黑武士報告。

山田不耐煩地打開‘介面’查看時間，發現蒼蒹遲大到。

「恐怕紅櫻要塞出事了………」山田知道蒼蒹並不會隨便爽約，紅櫻要塞肯定發生不得了的事
情。

「但無名已經趕過去紅櫻要塞。他應該不會………」武士吃驚地說。
「我們別作無謂的猜測，繼續處決戰俘，一人不留。派出獵隊追殺逃兵。」山田說。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「快走！逃進樹線便安全了！」阿圖帶着部份聖園的殘兵跑進蘆葦田。

「２１１２１９２４９３３０‘異物’接近。」神神子語速快如子彈。

「就慢一點，那個方位？！」阿圖急問。

神神子一咬牙，回頭召出４面大鏡炸向蘆葦田，然後回頭就跑。

阿圖只見４條火柱沖天，卻不知敵人目數，到底自己擋不擋得住。

他一回頭，神神子已經跑得老遠。

阿圖知道神神子已經到達‘道德極限’，現在她只在意────手中抱着垂死的松美。

長長的蘆葦草相互交疊，織出一面黑黑綠綠的牆壁。

沙沙聲漸近，阿圖卻反擊也無從入手，只能自顧自地逃命。

「哇啊～～～～～～～！！」

「救────」

「他們來了！！！！！！！！！！！」後方開始傳出悽厲的慘叫。

阿圖再次煞停腳步，責任感變成毒蟻噬咬他的腳趾。

他知道自身難保，在這片伸身不見五指的長草田中難救人。

但友人絕望的呼叫聲卻像引線一樣拉住他的腳步。

就在他停步猶豫之際────

「阿圖先生！救救我！！！！」一名母服玩家捧着被劃開的大腿出現。

阿圖不假思索就跑過去扶住他。

「已經到樹線了！我們馬上安────」阿圖剛伸出手臂。

銀色的長刀刃從玩家胸口刺出，該名玩家嘴巴一張，雙眼翻後死去。

大刀橫劃，啵沙一聲把玩家的屍體砍成兩塊。

一個血淋淋的武士出現了………

阿圖知己知彼，自己是拼耐力的‘戰牧’，萬一‘物攻專精’的紅櫻武士有‘吸血’效果的裝備自己必
敗無疑。

他決定轉身就跑。

但蘆葦草欲像鬼手一樣不斷拉住自己，反觀後方的武士刀刀斷草，在蘆葦田中砍出一條寬路
來。

不出三步，阿圖被擒個正着。

武士從後一刀刺來，他回頭以鋼盾抵擋，前用力卡住武士的長刀。

突然盾牌一重。

武士猛力踹向阿圖的小盾，龐大的力量把他推倒在地。

阿圖馬上爬起來，驚見武士已經踩在自己身上。

他利用長刀強行撬開阿圖的盾牌。

阿圖發抖的手臂漸漸不支，武士身上的血液開始漏到臉上。

他馬上用釘錘打向武士，但武士反應何等之快，另一腳就踩住他的武士。

阿圖平躺在地面，中門大開。

武士從腰間拔出短刀，對準自己咽喉舉起────

「我不會慘叫的，你死心吧。」阿圖用最後的氣力瞪着武士。

「靜靜死去吧。」武士說，手起刀落。

澎！！！！！！！！！！！！！

羊頭大鎚從旁猛轟過來，把武士像棒球一樣打到百米之外。

一條紅甲手臂伸到阿圖面前。

「我早叫你走！你這個白痴！」滿身插着長草，臉上塗着黑泥的雷克斯蹲下來驚慌說。

阿圖呆望着他的手臂。

「你發甚麼呆！快走吧！」雷克斯欲抓起阿圖。
阿圖扇了他一個響亮的耳光。

「剛開打你就做逃兵！賤格！」阿圖怒吼。

「那個無名親自領軍，我們都知道他實力啊！」雷克斯急忙解釋。

「我聽到聲音！」後方傳來其他武士的叫喊。

「快逃吧！！！！～」二人消失在樹線之中。

雷克斯

霎時有文感動

真pussy 😹

救完人，反而俾人打一巴，之後的反應竟然唔係嬲而係解釋，唔係有愛係咩

感覺就嚟會有其他勢力入侵 好似已經擺咗好多墨水落亞洲組

你咁樣 ship 雷克斯同阿圖好咩
雷克斯唔係 gay 㗎

話說牙清仲係到玩緊泥沙

武士一刀滅咗蘿蔔精族

蘿蔔族唔係俾柒尼開大技自殺式攻擊火使變晒燒蘿蔔咩

竟然有文， 俾個

1730

竟然兩更

森林四通八達，加上夜黑如墨，大大提高追殺的難度。

武士獵隊決定折返聖園，肅清城內的餘兵。

「喂喂！我們安全了！」雷克斯蹲在樹幹上確保武士離開，興奮說。

可是阿圖垂頭喪氣地盯着地面，雙腳沒精打彩地吊在半空中。

「喂～留得青山在，你在沮喪甚麼啊？」雷克斯撥開插在腰間的長草偽裝說。

阿圖慢慢抬頭，看着雷克斯像小丑般的打扮冷笑一聲，然後苦苦搖頭。

「沒有了……我們經營的一切都沒有了。」阿圖欲哭無淚，看着四周凋零飄落的樹葉苦笑。

「你不是見證我們趕走德軍，光復普拉姆斯的男人嗎？你經常把這件事放在口邊啊！」雷克斯
不悅說。

「我們惹錯人了………唉。」阿圖認為聖園失守，武士將會擊敗位於紅櫻要塞的尼菲特及安多
莉亞，母服全盤失守。

「打不過便跑！留着性命重要啊。」雷克斯理所當然反駁。

「跑？跑去哪？！我們已經輸了！留在新世界只會過着狗一樣的生活………倒不如回去姆大陸
養老………倒不如直接放棄遊戲吧………反正也差不多了。」阿圖開始點算自己的裝備。

他投資了很多時間在這遊戲上，看着半灰的好友列表傻笑。

「好～那麼我不妨礙你了。」雷克斯拍拍阿圖肩膀，爽快地離開。

「你去哪？！」阿圖想不到雷克斯不但不開解自己，更轉身離開。

「逃命啊！」雷克斯皺眉說。

「逃去哪？！我們已經戰敗了！」阿圖激動大吼。

「與我無關，天下還有那麼多秘寶！我才不會為那幾塊磚頭或虛浮的權力扔了性命。」雷克斯
反譏他。

「磚頭？虛浮的權力？你一直享受我們用性命換回來的福利，卻從未為母服流血戰鬥，你憑甚
麼得到這些神器？！」阿圖指着雷克斯背包大吼。

「別逼我玩你們的權力遊戲，我沒有興趣。玩個遊戲哪來這麼多政治陰謀？！」雷克斯直斥聖
三一公會的方針錯誤。

二人對罵一會，同時發現面前浮着一個銀色的箭嘴。

───＞

神神子的鏡體！

他們跟隨銀箭嘴來到一棵大樹下，竄進它的樹根大洞去。

神神子跟數名玩家正為松美急救。

滿地都是染血的繃帶，連泥土也變成深紅色。

「情況如何？」阿圖馬上束起衣袖，擠過去用神術為松美穩住血量。

「頸動脈，大腿動脈中刀。‘縫線’無法止血，恐怕武士使用了‘咀咒系’的武器。」神神子冷靜
說。

「不行！再拖下去我的魔力將會耗盡。她必需盡快交由樞機治療或到ＮＰＣ村購買‘祝福水’灑
在‘縫針’上。」阿圖急道。

「樞機團在索菲亞身邊………」神神子冷冷回答。

樹洞內的玩家面面相覷，神色黯然下來。

他們都目睹無名帶領五名武士跳進樞機團裡……然後樞機團就消失了………

你一言，我一語，大家都沒有治好松美的把握。

「ＮＰＣ村是唯一選擇，但我們不可以暴露行縱。」某玩家建議。

「快，我的魔力撐不到半天。」阿圖急道。

「ＮＰＣ村……我們唯一的選擇就是去‘原森林’內會合牙清。」神神子說。

「為甚麼是‘原森林’？」眾人問。

「牙清是我們唯一留在境內之地的分支。她日前來信說要三天後才完成準備，要求尼菲特把戰
事推遲。明顯尼菲特太著急了。她在‘原森林’經營一條小村莊半年有多，相信有醫院之類的設
施可以救活松美。問題是………‘原森林’有兩天的路程………恐怕松美她………」神神子再利
害也算不到這條數。

樹洞突然泛起一波紅光，彷彿注滿紅水一樣。

他們立即回頭望向光源─────雷克斯夾着一顆紅寶石走過來。

「這是甚麼？」神神子瞪大眼睛問。

「紅泉鑽………」雷克斯沉重說。

他們一臉懵懂，不知道‘紅泉鑽’是何物。

「就是傳說級的‘回血珠’！」雷克斯不耐煩說，眾人恍然大悟。

「快脫掉她‘戒指’上的‘寶珠’吧。」雷克斯交出‘紅寶石’。

神神子接過‘紅泉鑽’，欲言又止。

「又幹甚麼啊？！」雷克斯渾身難受，煩燥起來。

「我們沒有‘戒指’可以鑲嵌‘傳說級’的寶珠。」神神子說。

雷克斯眼白一翻，打開背包，裡面立即射出一道金光。

「哇～～～～～～～～～～～～！！！！」他們偷窺到雷克斯的背包裡有一堆閃閃生輝的寶
石。

「喂！」雷克斯怒吼一聲，背向他們摸出一隻‘魚紋銀戒’。

他把‘紅泉鑽’嵌在‘魚紋銀戒’上，再由神神子套進松美的中指上。

就在松美手指穿進指環的瞬間─────

「哇啊～～～～～～～～～！！！！！」松美從床上彈起來，按着自己的胸口。

她的心臟瘋狂跳動，鮮血源源不絕從傷口湧出來，神神子差點按不住傷口。

「哇～～～～我要死了！我要死了！！！！！！」松美像裸女掩體一樣尖叫，緊緊夾住傷口。

出奇地，她的出血狀態依舊，甚至更嚴重，血量卻慢慢回升起來，不一會終於回復到健康的綠
色水平。

眾人對‘紅泉鑽’的效果大呼神奇。

「我要走了……祝你們好運。」雷克斯束起背包就走。

「等等………」阿圖拉住雷克斯的背包。

「怎麼了？！再不走武士追上來就麻煩。」雷克斯怒道。

「謝謝你。」阿圖拍拍他肩膀就。

雷克斯一愣，再看看其他人目光。

他們紛紛對自己投以感激之情。

「哼～管好自己吧。」雷克斯臉紅起來，扛着大劍離開樹洞。

「那麼我們出發吧……到‘原森林’去。」神神子說。

母服殘兵互相點頭，到友軍最近的據點去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

兩更仲要無遲到

雷克斯臉紅係咩玩法
點解我隱約 feel 到雷克斯要轉 gay
求 m 底手下留情

雷爺為咗阿圖連自己啲秘寶都拎出嚟，真愛

THIS

下次拎白泉鑽

雷克斯真係我最喜愛男角，哩啲先係打機嘛

文呀

同撚意
但m底寫佢面紅
我feel 到要柒了

兩更

我發覺好多巴打都想電克斯轉 gay

唔係巴打想佢轉gay，係m底寫到佢咁

其實所有嘅角色都係M底嘅潛意識

所以真子咁中二……狼絲扮女人……牙清玩蘿蔔……電克絲轉基……尼柒咁優柔寡斷……

你地知點解啦

明晒

聽巴打一言，舉一反三，火良野同日本妹出走唔見人，原來係M底本身男女關係的反射：不存在，睇唔到

咁我終於明點解乞衣仔有女都仲同狼絲扑嘢了

咁你知牙清點解會比蘿蔔插啦

紅櫻要塞─────────

「艾蕾卡陛下……你打算如何處理？」貝倫看着屍橫遍野的大櫻廳說。

「我……老師你認為呢？」艾蕾卡問法爾奧。

「層殺現埸所有旅人。」法爾奧嚴肅問。

女王及一眾太陽騎士驚訝地盯着法爾奧。

「開玩笑而已。」法爾奧冷笑作罷，深深嘆一口氣。

六口彌生舉着白旗走向艾蕾卡，誠懇下跪。

「六口彌生……依我所見，你的戰力足以打敗對手，為甚麼你會投降？我很意外。」艾蕾卡皺
眉問。

「我平來就不同意跟盟友大動干戈，但我曾答應尼菲特會支持她作成會長的決定。但剛才她不
顧戰況，命令部下發動自殺式攻擊。我在別無選擇之下只好以極端手法阻止她對亞洲組造成更
大的破壞。」六口彌生回答。

「極端手法………她在哪？」艾蕾卡環興四周，發現安多莉亞及尼菲特也消失了。

「被我殺死了。」六口彌生說。

「你殺死自己的盟友？」艾蕾卡吃驚問。

「聖三一的成員不承認尼菲特的一刻，她已經失去成為我盟友的資格。我為了聖三一，紅櫻武
士及亞洲組著想才痛下殺手。所以我的部隊‘西玫瑰騎士團’馬上投降，以免有進一步傷亡。」
六口彌生擺出卑微姿態向艾蕾卡報告。

然而────她首次透露自己的公會名字。

「………………………………」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大櫻門─────

城外的戰事已經結束。

小烏龜停在一個大彈孔內緊急維修，僅以帆布掩着。

「給我冷卻劑，這條鐵喉過熱了。」里奧跟依時掀開熱騰騰的裝甲蓋，對着冒煙的喉管苦惱。

「瑪麗小姐，可否把工具箱遞下來？」依時抬頭問負責看守的瑪麗。

瑪麗心神恍惚地則着大櫻樓，雙手不自覺地握緊，神色甚是擔心。

「瑪麗小姐～～～～」依時大叫。

「嗯？」瑪麗回神過來，問。

「可以遞工具箱給我嗎？」依時從未見過瑪麗如此心緒不寧。

當日紅櫻武士偷襲實驗室，瑪麗也游刃有餘地擊退如月光。

「可以。你們要那一隻顏色的工具箱？」瑪麗走到雜物堆中問。

「藍色那一箱。」依時說，然後繼續跟里奧埋首修理小烏龜。

瑪麗蹲下來…看着五顏六色的工具箱再次發呆。

「我在幹甚麼………」她問自己。

「瑪麗小姐～～～可以了嗎？」依時催促。

瑪麗用力搖頭，甩開凡塵雜念，咬緊牙關把工具箱遞到大坑內。

「瑪麗小姐……這個工具箱是紅色的……」依時皺眉說。

「嗯，然後呢？」瑪麗反問。

「沒有問題……………」依時默默接過工具箱，雙眼一直盯着地面的瑪麗。

就在工具箱交接一刻─────澎～～～～～

大櫻樓裡衝出一堆翼騎兵，直飛向西唐方向，然後看到帕修斯背着一具屍體躍出城牆，向森林
飛奔。

他們同時定住動作，大家也清楚看到翼騎兵穿着聖三一的披風。

「……………………」依時偷偷挪移眼球，注意到瑪麗漸漸變黑的眼睛。

「時間到了。」瑪麗幽幽道。

「嗯？打贏了？」里奧仍然埋首於喉管之中，問。

突然眼角灼痛，里奧被異力撲倒。

喉管斷成一截截打在他頭上。

里奧抬頭一望────瑪麗伸出花爪俯視二人，眼神像冷鐵般無情。

「瑪麗…？」里奧問。

「快走啊！！！！！！！！」依時揪着里奧的衣領爬出泥坑。

瑪麗花指一扭，召出血藤追捕二人。

咇咇咇咇咇咇咇咇咇────四周的小蜘蛛馬上以火力壓住血藤。

「你幹甚麼？！」里奧大怒，揮拳打向依時。

依時吃了一拳，顫抖的嘴唇卻罵不出口。

「放開我啊！！！！」里奧像小孩子一樣鬧彆扭。

「她要取我們命了！！！！！！！」依時一巴掌摑過去。

里奧瞬間急凍，呆望着瑪麗。

有趣地，瑪麗並沒有追擊，只是不斷用血藤擋住小蜘蛛的子彈。

「再不走便死定了！」依時強行拉起里奧。

「但戰事────」里奧整個腦袋都塞滿零件，難以組織出事實。

「管他媽的戰事！我們再不走───等等，你的熱源！」依時驚覺小烏龜的核心機件已經被瑪麗
破壞，無法啟動引擎。

他拉着痴痴呆呆的里奧爬上小烏龜的車頂蓋，發現瑪麗已經用血藤封死它。

「瑪…瑪麗？」里奧只懂得重覆這一條問題。

被血藤包圍的瑪麗慢慢爬上小烏龜，逼向二人。
雖然她並未主動出擊，但依時知道被血藤纏上的話必死無疑。

「棄車！走吧！」依時扭動遙控器上的零件，小蜘蛛開始合體變成一台小板車。

「快上來，里奧！」依時跳上小板車大叫。

「瑪麗！！！！！！！！！回答我啊！！！！！！！」里奧不甘心，對着心愛的瑪麗怒吼。

「你的溫柔…值得五分鐘…時間不多了……里奧先生。」亂七八糟的血藤中傳出瑪麗的幽幽鈴音。

「你有喜歡過我嗎？！」里奧聲淚俱下，激動問。

瑪麗苦笑一下，準備回答。

咚！依時直接用扳手重擊里奧後腦，把他抬到板車上衝出泥坑，絕塵而去。

血藤漸散，瑪麗目送二人的背影。

「這是一段愉快的回憶…里奧先生。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

被小烏龜轟出數個大洞的大櫻門突然被強光覆蓋───櫻花圖案變成長劍與玫瑰。

大門隆隆打開，六口彌生帶着食師團找到小烏龜的所在地。

「散開！準備強行攻進去！」六口彌生橫臂一揮，食師們立即包圍小烏龜。

啪嘰‧‧‧‧‧小烏龜的車頂蓋緩緩打開。

渾身是血的瑪麗爬出來。

「里奧及依時的人頭呢？」六口彌生立即問。

「逃了。」瑪麗冷冷道。

六口彌生一愕，伸出鋼爪指着瑪麗的咽喉。

「你不會玩上癮了吧…………」六口彌生厲起眼神恐嚇瑪麗。

瑪麗用花爪輕輕撥開六口彌生的鋼爪。

「別唬我，騎士團長。我少一根頭髮…‘教廷’不會放過你。」瑪麗冷言相駁。

「拜託～先忙完公事好嗎？瑪麗，給我好好交代事件！」馬茜不耐煩說。

瑪麗跟六口彌生怒目對瞪，各不相讓。

「‘玫瑰教廷’特別行動組組長馬茜要求你服從‘騎士長’的指示。」馬茜白眼一翻，以真正身份命
令瑪麗。

瑪麗從背包捧出橙紅色的‘熱源’。

「這是───竟然還運作中？他們應該死前會破壞它啊！」六口彌生喜出望外接過里奧研發的‘熱
源’。

「現在你得到更多了，別找里奧麻煩。」瑪麗皺眉說。

「哼～走，現在只剩下尼菲特的屍體要‘善後’而已。」六口彌生沒有理會瑪麗，帶着‘熱源’跟食師團離開。

「你犯傻了嗎？」馬茜走到瑪麗身邊問。

「騎士長太囂張了………要不要………？」瑪麗向她使眼色。
馬茜一呆，用力敲打瑪麗的玉額。

「瘋蕩婦，做愛做壞腦袋了嗎？她的職級比我們高，只是我們乃‘正會’的人，而六口彌生是‘分
會會長’，我們才平起平坐。你別意氣用事，我真怕你了！」馬茜沒好氣說，離開小烏龜。

「……………」瑪麗獨自站在小烏龜上發呆，看着四周的沙粒慢慢滾下來。

慢慢沉下去………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

尼服咩都無曬

做愛做壞腦袋

母服玩完

其實主角團係邊度人

真子仲點面對佢現實班朋友

香港嘛

可能直接講母服滅亡然後第四季係六口去小服救新玩家

亞洲組有冇保底機制
保護原生亞洲組玩家免於被屠殺

加奈會唔會火滾到核爆

尼服又

尼服無限收皮，留名下季再收皮

隻game無贏國人係咪因為vpn banned

支爆滅咗國
總之呢個平行世界就冇支那

「啊～～～～～～～～～！！！！！！！」女玩家像沾上鹽的蚯蚓般瘋狂扭動身體，不一會便因為失血過多而暈眩。
暈倒，暈眩應該係形容詞

經驗三個街口，女玩家終於被扔進一群母服的戰俘裡。
經過？

他們慌張得發抖的眼睛只敢盯着地面。
「慌張得發抖，眼睛只敢盯着地面。」眼睛唔可以發抖。

她被拖到一個血淋淋的原木上
一塊？

「就慢一點，那個方位？！」阿圖急問。
說慢一點？

阿圖只見４條火柱沖天，卻不知敵人目數，到底自己擋不擋得住。
數目？

沙沙聲漸近，阿圖卻反擊也無從入手，只能自顧自地逃命。
欲反擊？

他馬上用釘錘打向武士，但武士反應何等之快，另一腳就踩住他的武士。
踩住他的武器？

「極端手法………她在哪？」艾蕾卡環興四周，發現安多莉亞及尼菲特也消失了。
環顧？

「聖三一的成員不承認尼菲特的一刻，她已經失去成為我盟友的資格。
在……的一刻？

出文緊要，但都小心身體喇！

水龍巴，好耐冇見，好掛住你啊

係水龍巴呀

改名巴
作為支持膠特衝出宇宙後援會會長，我為趕得切係膠特彌留既時候回歸表示十級高興

俊臉乞衣巴
你掛住同狼絲瘋狂眉來眼去

柒尼亡，水龍現

幾時有文

嘩，係水龍巴
原本我仲以為m底又藉邊個巴打出文
睇真啲...居然係水龍巴捉錯字

文呢

係水龍巴
睇黎有大事要發生了

仲會落雪添

或成為最大贏家

正皮

水龍巴一出，推咗一星期嘅回覆量出嚟

水龍巴好耐冇見

等我取代膠特

你地應該多D出手捉下錯字

膠特金身應該不保

執得好靚啊！

因為我會瘋狂回po

入左膠特宇宙聯盟未！

會長

我已經睇唔到有錯字了
已經進化到睇 M 底文會熄咗個錯字偵測器

第一季尾都自己加左filter
捉左三季都係咁放棄了

我覺得我都會睇漏好多錯字哈哈

舞錯，昨唯m底毒毒，自動老補是基本工

馨嵩，毛論啲挫自誘幾離普都一木十航

就嚟M底出文成篇都係 都睇得明

又冇文 我就棄故架啦

好快有架喇 ，其實係樓b瘋狂係深夜出文...
我唔係香港個陣就覺得佢出文時間好正常，諗諗下明明有時差

啱呀 下晝一放lecture就有文

佢而家要十點前訓架

我朝早起身，明明香港係凌晨，但成日都有文

如果佢真係訓倒也還好，但佢成日都偷偷地夜晚出文
應該係話凌晨先岩

有時寧願佢夜晚訓一覺好既仲好，佢明明病得好嚴重下

依樣屌咗佢好多次，年青係本錢都唔洗倒錢落海㗎。

佢其實都係為左我地好既，但我真心想佢訓耐d，假設佢5am出，我會寧願佢10pm先出，跟住自己生理時鐘放工食完飯再寫一陣出好過

一多返留言就兩日冇文，M底玩到出神入化

可能佢係聽左我地意見，由今日開始變夜晚出文呢～

M底身體唔好 比佢抖下啦

水龍巴真係M底奶媽嚟

點都搵到講法幫M底兜

估下架咋 你都知道佢一定會想出文既

小道消息真係今晚會有文架喇～～到底膠特會唔會成功衝出宇宙呢！

應該冇咁快講膠特，唐西樹同加奈打完有咩後續都未講

岩
仲有新感情線呢

西唐外沙漠地帶，某條廢棄小村─────

木門被輕輕打開，一雙警覺的眼睛從屋內窺視黃沙大漠。

帕修斯確保四野無人後鎖上木門，然後砰一聲趺到地上。

「已經………一天了嗎………」

他千辛萬苦地抬起酸痛的右手，打開介面檢查時間———已是紅櫻要塞決戰後一整天。

他超載後直奔西唐，徹夜未眠。

到達西唐邊境時他的‘疲勞值’已到極限，故馬上找到ＮＰＣ廢屋藏起來。

打開背包，帕修斯只有少量體力藥水及附魔粉。

守護使的技能主要消耗‘精神力’及‘體力’。

可惜超載過後他的‘疲勞值’幾乎見底。

莫說走到西唐城，恐怕連身處的小沙漠也走不出。

何況他要背着尼菲特的屍體？

「尼菲特………」他爬到女友屍體旁，輕拍她的臉。

蒼白冰冷的皮膚告訴帕修斯她仍未活過來。

「為甚麼…………為甚麼………」他看着尼菲特胸口上的血洞，不由得悲從中來，攬緊女友的
屍體啜泣。

「六口彌生…………」他把所有怨念都投放在六口彌生身上，恨不得馬上把她煎皮拆骨。

然而默默在心裡咒罵於事無補，當務之急是趕到西唐警告母服存活的玩家小心六口彌生來襲。

他跟西唐的關口相隔一座小山，四小時的路程。

帕修斯把背包裡的道具倒在地面，發現根本沒有回復‘疲勞值’的道具。

往日他都依賴尼菲特的技能，現在換成他照顧尼菲特了………

「這瓶……夠我撐到西唐嗎？」帕修斯打開一小瓶‘體力藥水’猶豫著。

他血量全滿，只為少許‘疲勞值’而喝‘體力藥水’十分浪費。

但帕修斯正跟時間競賽，別無選擇下之只能以‘體力藥水’充飢。

喝光藥水，現在他只能以‘被動回復力’及‘初級治療術’保護自己，必須份外小心行事。

他穿好裝甲，握好小鋼盾，背着尼菲特的屍體推門而出。

「必須要……盡快警告他們。」帕修斯在烈日當空下踩上百米高山。

沙粒像活炭一樣灼熱，他的腳跟燙出多個水泡。

爬上碎石山坡，西唐的關卡就在山嶺下方。

帕修斯沿着山脊線走下山，來到一個小水井旁休息。

他小心翼翼地放下尼菲特的屍體，然後打一桶水洗澡。

前天的血污已經凝結成硬塊卡在皮膚上，滿身腥臭。

一陣涼水撥身，‘疲勞值’微微回升起來。

帕修斯痛快地放下水桶，扭乾金髮的剩水。

「…………………」他赫見一名ＮＰＣ小妹妹捧着一籃蘋果凝視自己。

「嗨———」帕修斯剛舉起手，小女孩便尖叫飛奔離開。

他急忙蹲下來，以免引人注目，然後才明白小女孩害怕自己的原因———他腳邊就是一具血淋
池的女屍。

「的確………背着尼菲特也太觸目了………」帕修斯看着女友的屍體苦惱着，然後目光移到旁
邊的樹幹………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

西唐關口———

「停步，你背上的大盒盛着甚麼？」唐兵問。

「屍體，我是運屍工人。」帕修斯脫下裝甲，以殘破的布料包裹自己，假裝是髒兮兮的工人。

唐人有崇火信仰，對屍體敬而遠之，不敢開箱檢查，故放行也。

「請問………現在西唐城的主管是誰？」帕修斯驚訝地看着插在哨塔的大旗問。

那是一面玫瑰與長劍，六口彌生公會的大旗！

「現在是加奈領主管理西唐城。」唐兵回答。

「加奈………管理西唐。主屬公會呢？」帕修斯故作鎮定問。

「西玫瑰騎士團。」唐兵回答。

「………………………」帕修斯臉色黯然下來。

「等等……旅人。顯示你的衣領。」唐兵突然走向他。

「怎麼了？」帕修斯急忙拉緊包料後退。

「停步，旅人！展示你的衣領！」唐兵已經接到命令要檢查所有接近西唐的玩家的公會，顯然
是針對聖三一的規舉！

唐兵伸手欲捉帕修斯，帕修斯運勁全力一推，把唐兵摔到哨塔上。

「敵人來犯！！！！！！！！！！！」哨塔上的弓箭手立即吹響哨子，並向帕修斯放箭。

西唐不再是‘聖三一’領地，帕修斯剎那間不知去向。

此時城門大開，一隊唐兵衝出來。

「可惡……可惡啊！！！！！！！」帕修斯回頭就跑，繼續自己的亡命之旅。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

帕修斯確保四野無人後鎖上木門，然後砰一聲趺到地上。
跌倒

「………………………」帕修斯臉色黯然下來。
黯淡下來？

「停步，旅人！展示你的衣領！」唐兵已經接到命令要檢查所有接近西唐的玩家的公會，顯然是針對聖三一的規舉！
規矩

西唐不再是‘聖三一’領地，帕修斯剎那間不知去向。
不知該何去何從，「不知去向」應該係解「唔知去左邊」

唔通m底比帕鳩斯型返次

緊係即刻登出係現實世界安慰條女啦

咁條女冇登出繼續在白境解任翻生，現實世界一樣執屍？

要番學架嘛

個故越睇越唔似game 完全係異世界咁樣

設定呢d野，睇樓b點圓返件事

設定係game主要因為有有得番生個設定？
主要當異世界故睇會好d

西唐郊區，山路旁的小茶館———

「喲～～～婆婆，今天來晚了啊。」一名店小二用油膩發臭的枱布為婆婆抹枱。

笑臉迎人的婆婆蹣跚坐下，毫不在意桌面上的臭水。

「對啊～最近換了一批官員，居然在路口截停我問話。」婆婆苦笑道。

「嗯，的確換了一批官員，但對我們百姓也沒有影響，反正日子也是這樣過。哈哈哈。」小二
拿來花生及熱茶，然後跟其他食客聊天去。

「聽說‘地主’在遠方的紅櫻要塞發生了一埸驚天大戰，附近的地盤都易手了。」ＮＰＣ食客附
和，開始交換情報。

「管誰人做主，只要不加我地價就可以了！哈哈哈哈！」店主一邊煮麵一邊大笑。

咚…咚…咚…

一名衣衫襤褸的金髮男走到茶館角落的小桌坐下，食客們都對他背上的大木箱議論紛紛。

「午安客官，想要甚麼嗎？」店小二走過去笑問。

「兩碗‘蔥麵’。」金髮男低着頭回答。

「喔……好………」店小二疑惑地離去。

金髮男故意以頭髮擋着臉，手指不安地扣成一拳，眼睛機警地查看四周。

婆婆突然坐在他身邊，金髮男嚇得跳起來，伸手摸向腰間配劍。
「放鬆～年輕人！看你狼狽的樣子想必吃不少苦頭了。這些茶及花生你先吃吧。」婆婆笑說。

金髮男愣住一秒，然後點頭道謝，開口大嚼起來。

「你肯定是唐卡拉人，對吧？」婆婆笑道。

金髮男搖頭否認。

「奇怪，都市人吃飯才會這麼急，你看我們這群鄉親都是慢條斯理。」婆婆笑道。

金髮男環顧四周，發現茶客們都是半百老人，自己份外觸目。

他擦乾淨嘴角的花生屑，然後假裝是平地人一樣慢慢喝茶。

「慢慢喝～不用急。茶要品嚐啊～」婆婆笑道。

「謝謝你。」金髮男壓下聲線說。

「甚麼？」婆婆的耳朵不靈光，貼過去說。

「謝～謝～」金髮男似乎不願意引起注目，以更輕的聲音說。

「別客氣～我親手養大了三個兒子，比你更年長呢！」婆婆呵呵大笑說。

「麵到了。」小二捧來兩碗麵，卻不慎踢到金髮男的木箱。

「喂！！！！！！！！！！！！！！」金髮男跳起來狂吼一聲，嚇得附近的食客跌倒在地。

「對……對不起。我馬上幫你———」店小二嚇得打翻一碗麵條，正想蹲下去抹時被金髮男捉
住。

「不用，別碰！」金髮男大力推開他，似乎木箱內的東西十分貴重。

他抹乾淨木箱後發現婆婆及其他食客都遠離自己。

他反而輕鬆起來，繼續吃自己的麵條。

「小兄弟，木箱內的東西很貴重嗎？」兩名配刀的ＮＰＣ走過來搭話。

「與你無關。」金髮男冷冷回答，繼續吃麵。

「路上有山賊不安全，要不要僱用我們保護你啊？」ＮＰＣ們自薦。

金髮男打量二人一眼，對他們並沒有興趣，不再理會。

「哼～不自量力的傢伙！」二人拂袖而去。

不一會，婆婆又走過來，但緊張得握緊雙手，東張西望。

「剛才那兩個人就是山賊！他們在這一帶勢力很強。待會你落單時便會被他的黨羽包圍。」婆
婆警告他。

「………山賊，多少人？」金髮男並不害怕，問。

「多少人？數十人啊！你先回到唐城避避風頭吧。」婆婆勸說。

「………我沒有時間了。」金髮男盯着木箱皺眉。

「你要去哪？」婆婆問。

「我不知道……但西唐已經不安全了。」金髮男說。

「好孩子，告訴你山賊的窩就在西北面。無論你何去何從，都要避開西北面。他們的賊山四通
八達，連官兵也無法追捕，你單人匹馬過去必死無疑。」店小二插嘴道。

「正好…………」金髮男聽到‘四蒂八達’，‘無法追捕’二字後不禁剔起微笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

帕修斯背着木箱向西北前行。

他故意放棄大路，選擇旁邊的森林小道。

不一會，他果然在森林中發現一個盜賊營地。

盜賊們三五成群聊天，營火中有一隻烤全豬！

那隻烤全豬足夠滿足帕修斯三天的食量。

「我很快回來…………」他放下載着尼菲特屍體的木箱，只抽出一把單手劍，獨自走向山賊營
地。

。。。。。。。。。。。。。。

「對！上次搶完珠寶商人後對其他人也不感興趣！」紅髮山賊大笑。

「對奴隸販呢？逼他路過時交出兩個女奴啊！」另一人附和。

「喂～倒點酒來！」紅髮山賊向帳篷大叫。

帳篷裡的同伴沒有回應。

「喂～我要酒啊！」紅髮山賊探進半身進帳篷，赫見渾身是血的帕修斯。

「你是——————？！」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「嗯～～～烤得好！再加點蜜糖就完美！」另一人正為烤豬調味，對香噴噴的豬肉讚不絕口。

「喂！搞緊麼鬼，拿啤酒花上半天？」他發現同伴已經消失十多分鐘，決定到帳篷一看究竟。

豈料帳篷內一片通紅，更有一張人臉壓在染紅的白布上。

「救……救命———」他轉身就跑，卻砰一聲撞上一座鐵山。

帕修斯握緊他的咽喉舉起來。

山賊雙腳瘋狂抖動，臉脹成紫色，不一會便窒息死去。

帕修斯肅清山賊營地，然後扯下一隻豬腿坐在營火旁大快朵頤起來。

他一邊吃，一邊翻尋山賊的屍體，發現一張小地圖。

西唐附近的山脈一直向北邊延伸，經過一個沙漠後將會到達‘灼熱之海’，然後就是未知的蘇丹
勢力。

失去聖園、失去西唐，帕修斯突然覺得亞特蘭蒂斯遠比自己想像中大。

他咬着豬腿，看着地圖。

到底何去何從？

尼菲特陣亡後一直未登出，顯然她滯留在某個時空之中。

帕修斯現在的任務就是找到一個安全的地方保護女友的屍體，直到她復活為止。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

日落黃昏，帕修斯趁陽光消失前用清水抹乾淨尼菲特的屍體，把她當成活人般珍惜。

「我們會好過來的………」他摸着尼菲特的秀臉笑說，然後牢牢釘上蓋子。

夜闌人靜，帕修斯對着營火發呆。

他開始思考過去一年來的日子。

自己跟尼菲特雖然一直忙碌着，但他們並不快樂。

他想約尼菲特外出冒險，可惜她總是被密麻麻的公會事務塞滿。

現在大家都自由了。

從責任、權力及義務中解脫了。

他再查看地圖，忽然想起尼菲特想參觀歐洲大陸的‘龍晶山脈’。

也許來一個旅行也不錯。

遊戲本該如此，不是嗎？

想像想像，帕修斯不禁傻笑起來。

也許，這個結局也非太差。

「就是這邊……騎士大人。」婆婆鎖上手拷，被一隊騎兵押送。

帕修斯馬上撲滅營火，背着尼菲特的棺木藏到樹後。

「但至於他走多遠我便不得而知了！」婆婆低頭求饒。

騎兵翻身下馬，查看前方漆黑的泥路———反手摑了婆婆一巴掌。

「你說他很餓，怎可能跑那麼遠？！」騎兵怒吼。

「饒…饒命啊大人……我當真不知道………」婆婆口吐血絲回答。

帕修斯看得一清二楚———騎兵穿着‘玫瑰長劍’披風，六口彌生的人！

「六口彌生………」帕修斯一想到這個名字便氣得熱血沸騰。

此時騎兵發現森林旁邊的帳篷，開始走向帕修斯。

他知道自己無法跟法蘭西騎兵對抗。

雖然帕修斯恨不得衝出去跟法蘭西騎兵同歸於盡，但他必須要照顧背上沉睡的公主。

最終，他毅然離去，接着山賊的地圖離開西唐。

「熱的…………」騎兵隊長蹲下來檢查營火的餘溫，推斷出某人離開不過十分鐘的時間。

「隊長………這些山賊屍體上都有地圖。」騎兵交出地圖。

騎兵長默默研究地圖，不斷點頭。

「西唐被我們控制，他只能一路向北。我們將會在‘灼熱之海’的海岸線找到他。走！」騎兵長
翻身上馬，開始追趕。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「好友列表：松美 境內之地。」

「好友列表：神神子 境內之地。」

「好友列表：雷克斯 境內之地。」

…………………

能依靠的好友都在境內之地，留守西唐的加奈跟尼菲特意見不合而加入六口彌生。帕修斯可謂
孤立無援。

他只能背着尼菲特的棺木漫無目的地向前走。

不分日夜，披星戴月。

身上的乾糧再次吃光，連水壺也喝乾。

他不得不走到大路上尋找水源。

未幾，他在大漠公路旁發現一個小綠州，大量野生動物在該處喝水乘涼。

帕修斯拖着沉重的步伐來過去，野生動物看到人類後紛紛縮到另一邊。

他喉乾欲裂，唾液像漿糊一樣稠黏。

但垂頭一望———水池裡浮滿動物排洩物，池邊更疊起一層啡色的泡泡，傳出陣陣惡臭。

本來帕修斯可以喝乾整池髒水，因為尼菲特可以瞬間治好他的病。

在失去尼菲特的照顧，帕修斯不可以再胡作非為。

他喝下去的話便會生病，不喝的話隨時渴死在沙漠裡。

他—————

四周的動物突然鳴叫，同時遠離水池。

一群影子慢慢變大，籠罩水池。

帕修斯抬頭一望—————

「你真會跑……可是腦袋就是不靈光呢………」法國騎兵發現帕修斯的行蹤了！

帕修斯過五關斬六將 千里走單騎

加奈雖然唔喜歡膠膠做事方式，但佢唔係更加憎六口架咩？

笑臉迎人的婆婆蹣跚坐下，毫不在意桌面上的臭水。
蹣跚應該係形容腳步？

「正好…………」金髮男聽到‘四蒂八達’，‘無法追捕’二字後不禁剔起微笑。
四通八達
揚起微笑？

「喂！搞緊麼鬼，拿啤酒花上半天？」他發現同伴已經消失十多分鐘，決定到帳篷一看究竟。
搞緊甚麼鬼？搞甚麼鬼

做臥底？

收屍次次都比人智商壓制，到底係咪一定要寫到佢咁蠢

睇下六口點氹佢
敵人嘅敵人啫係朋友
就算加奈唔投靠佢都唔會夠佢打
走又唔知走去邊

佢就係蠢、浪漫主義、聽話忠誠、有義氣
其實還好

無腦好男人 仲幾靚仔

但係六口做緊嘅野唔係蕭清聖三一嘅人 點會留嘉奈
聖三一嘅人退一萬步都係亞洲組人 同武士打仗算係私人恩怨 點解打完仗皇女會放任六口趕盡殺絕
有冇人可以解釋下

不如問埋點解紅櫻打蠃咗都要送自己塊地出去
原因係因為六口幫皇女做盟主，所以女皇送哂所有野俾佢

所以重點應該都係在於舊尼服勢力會點比六口「收伏」？
因為尼服都有d勁人既，我唔相信所有舊部都咁易被收賣

當然有智力既角色能否有話事權都係一個問題
估計應該舖緊第四季由咩角色主導？
如果係咁，膠膠係死後世界應該係今話有個了結

我諗可能係倒敘法？六口連神神子都trap到，估計要迎合另一個AI（係咪叫法奧耳）去講出d雙嬴策略應該唔難

當初推皇女上盟主都係六口舖排，我諗應該會交代返佢係點令到皇女比哂d地佢？
雖然我都覺得六口君臨天下係多少有d突然，多返d舖排會更加好

先唔講日本仔點解冇反抗，再講點樣嘅條件先可以令輸一方分到蠃一方嘅地？點睇都唔合情理，（除非皇女俾一封大過紅櫻但係發放邊疆嘅封地叫做比較可能）
如果直接收地，身為同盟嘅其他亞洲組盟友又點諗？人人自危嘅情況，日後分裂內訌嘅隱憂冇可能唔計算埋入去，（除非六口同皇女想短期內打哂全個亞洲組落來）
咁最終局面都只係皇女同六口互鬥，法爾奧要計一定計到盡（除非佢有把擁可以對抗六口）
正常利用旅人之間嘅互相制衡對皇女佢地嘅發展最好，俾六口座大遲早出事（有其他可能歡迎討論）

日本仔要反抗應該都無辦法，因為佢地同尼服兩敗俱傷之後莫講打唔過六口個邊，皇女講明舉左白旗就唔會容許再打落去，即係日本仔呢個時候如果反抗就要同一時間同兩個勢力戰鬥，我認為本來係亞洲組就唔係特別受歡迎既佢係無可能會行到呢一步... 當然佢本來實力都好強，如果唔係六口煽動到膠膠自殺式襲擊，我諗日本仔無可能會無棋到呢一步。

其實日本仔都已經有d戰略地打呢場戰鬥，嚴格黎講有d圍魏救趙feel，引尼服全力攻佢櫻城，堅信自己大將可以死守城郭（雖然狼絲一野將d人變哂不死系既強力控場技殺左佢一波措手不及），同時自己部份主戰力直搗尼服母巢（雖然呢d無咩著墨），我覺得算係幾好既用兵手法（相反尼服.....................................）其實打仗當然係需要武器互拚，但呢類大戰我反而幾期待有d戰略上既火花，不論係計謀定係地型組合技，我覺得可以寫多d。

至於你話其實法耳奧計到盡，呢樣我都贊成，所以我好奇六口提出左d咩雙嬴策略（例如只係要名唔要大部份實權，因為佢要拎個朵去做更加多野，甚至可能係佢了解完真子做緊既野用老查去引皇女達成交易），睇下樓b點寫喇要但而家係周末

戰略智謀嘅目的就係要彌補武力嘅差距
我真係睇唔透，到底話日本仔廢好定係聖三一人太多好

日本仔一個打聖三一十個 六口隊兵實力同日本仔差唔多（高少少）
單從戰力上睇 聖三一可以話無威脅咁濟

代入m底思路
六口一早同皇女講掂數
皇女比權六口 六口幫佢打世界
不過會唔會相信一個岩岩背叛朋友嘅外來勢力

如果唔係狼絲嘅劇情殺，六口壓場，柒柏無限血不死身，尼服班柒頭最盡只能夠打入城牆止步，仲要係日本仔分散人手先放棄城牆

六口隊兵同無名實力一樣，時高時低

狼絲劇情殺真係好誇張，隱身畫符，跟手一招逆轉成個戰況。

柏鳩斯冇腦姐，第一季場場大戰都行頭坦到第三季，白痴都玩到變老手。

六口隊兵唔係時高時低，係冇下限。

而無名，未見佢低過喎， 只係隻食師太低能，秒唔到就吸血吸滿

周末已過，希望樓b照顧好自己身體唔好又凌晨出
等你星期一晚出文

可能中午有文呢

我認我太天真

x2

再過多排都係呢種長期冇文既狀態好快就會棄故

就算睇完第三季 第四季應該一年後先出

希望樓b早日明白，文量重要，但交帶更加重要
哪怕你變周刊我地都無所謂，好過狂禁入黎以為有文又無文，我地討論你又無參與到

不過呢次我相信佢係身體有d問題先咁，比d耐性啊巴s

好似魔瞳咁 入故又唔記得講乜

但魔瞳作者起碼會 梳...

又講交帶
衰啲講句，要聽嘅早就聽咗啦

落班食埋飯回到家沖個涼再用一粒鐘整理思緒跟住落筆之時都差唔多係時候去瞓覺。

M底講過唔明請假的作用，其實，真係冇咩用。正如讀者睇完文留言同俾個正評都係冇咩用。

作者就係出文，讀者就係睇文，一邊用手寫，一邊用眼睇，成件事已經完咗。

……

……屌，改完又改，改完又改都寫唔到想講啲嘢，唉。

總之M底，希望你唔好當出文係責任，一定要滿足咗自己先。同時都諗吓一班巴打為咩回文，作者想人知有冇人睇緊自己寫嘢，咁你覺得巴打回完文會唔會有同樣諗法？

大家一向個交流方法就係巴打屌文，鳩估，M底你就快快手用文回我地，咁現在出文係冇之前咁快，想keep住個交流的話係咪應該改變吓方式啊？但絕對唔係覺得出文出得慢講咩都冇用就默默寫直到貼篇文出嚟。

冇,生活好多嘢煩,煩到好想將世界靜音,又唔得

好有趣,其實寫文係將我嘅想理用文字投射出嚟,我必須要好專心同好專注先搵到果個感覺

依家現實多咗好多煩惱,

我個心境由南極冰湖變到夏威夷火山咁波動,好難沉澱個人.

之前我可以半個鐘打到一千字,

依家坐低要深呼吸冷靜咗個人先, 冷靜完之後個人好攰, 隔多一陣又要開工

咁講你哋明唔明?

依到係睇文嘅空間,唔想係到呻, 費事只係想睇文嘅巴打唔方便(相信大部份都只係想睇文)

所以我盡力偷時間打,好似星期六咁.

加油

比喻具體

有冇搵人傾下呀？

文呢屌你

無腦嘅靚仔
對港女嚟講應該好吸引
聽話任勞任怨又唔會質疑自己

屌你咪呻下囉
有人唔想睇會自己 skip 㗎啦
我諗絕大部分嘅巴打都想知你咩事
生要見文死要見屍吖

咩都假
呢度你主場
大家都追咗你幾十個 post
最緊要你 gur 啫

呻完你舒服啲又有返啲心懼出文嘅
何樂而不為呢

因為有名你叫，佢係M底
雖然好痛苦，但都快樂緊
利申：鳩噏

係就好，咩都想自己搞掂，咩都收收埋埋，但又對人地啲睇法說話好上，M得佢最勁條友其實係佢自己，所以先話自己係強大的S

一人分飾兩角

等多一晚，我又咳過

你交帶聲就OK喇～聽晚等你文

一直默默等文
我有正皮你咖

如果痴痴的等

就是不甘心，不過我肯等

我今日發燒，睇完中醫燒已退 ，今晚有一篇，夜小小出

我都係睇睇精神，西醫同中醫都叫我休息好先。

我會偷時間打文。

其實我日頭會打，但近排又燒過.....已經斷斷續續燒咗兩個月，我怕會出事，所以休息為主先。

又發燒
不如你真係全力休息好先喇！而家黎講一星期兩篇你有冇力出到

其實m底扮病想女朋友照顧

唉，我病比佢鬧到狗咁

你不知幾享受比佢屌
你m底黎架ma

不如你真係冇事先出文啦
其實唔趕架
怕你到事病到死唔去
日日要吊命咁先辛苦呀
不過算啦
講咁多你都唔會明
可能死左係一件好事黎

睇左M底話要睇睇精神科

病就休息下啦

我驚你咁搞法挨唔到季尾

中西醫一齊睇
食兩家藥

所以其實咁多位巴打都唔係「只係」想睇文，你上黎交代下近況，其實大家都係會睇同埋會回應架。

係愛呀mm,

你係咁燒，有無得攞兩日假，瞓返夠先呀
攞聽日，休三日啦

冇，星期日都要開工

咁慘

直接找醫生寫紙彈去私院瞓一星期與世隔絕嗱

「你真會跑……可是腦袋就是不靈光呢………」五名法蘭西騎兵把帕修斯團團圍住。

翼龍的尖嘯如女孩般刺耳，造成的心理壓力比它鋒利的喙嘴更具穿透力。

「想怎樣……………」帕修斯失去‘白玄武大盾’，現在只靠一面手臂長的小盾防身，面對法蘭
西騎兵毫無勝算。

法蘭西騎兵笑吟吟看着帕修斯，欣賞他左閃右避的猴子戲。

「棺木裡就是尼菲特的屍體對吧？那個跟六口彌生對抗的女人。」法國騎兵恥笑道，以長矛挑
弄帕修斯的棺木。

棺木變成帕修斯的逆鱗，他不斷轉身撥開來犯的長矛，一邊怒哮欲嚇退騎兵。

「哈～看來亞洲人忙着幼稚的政治遊戲，對亞特蘭蒂斯的探索少之有少。」某騎兵咚一聲刺中
棺木，惹得帕修斯大力甩來一劍，卻不慎被沙石絆倒，眾人哄堂大笑。

「聖三一不是很威風嗎？看看你喪家犬的樣子！」騎兵向帕修斯踢一把沙，把他的金髮染成泥
啡色。

帕修斯撿起長劍欲爬起來，長劍卻被騎兵隊長牢牢踩住。

低迷的‘疲勞值’令帕修斯使不上勁，一時間奪不回長劍。

「hand hand～」騎兵蹲下來伸出手恥笑，帕修斯只能咬緊牙關忍耐。

忽然有人敲打棺木，帕修斯立即變成一隻猛虎撲上去。

騎兵想不到落泊的喪家犬能夠擠出如此剛猛的力度，冷不防被擒倒。

「Hand！Hand！Hand啊！」

砰砰砰，帕修斯朝他臉容連環出拳，打甩騎兵兩隻門牙，滿嘴是血。

其他騎兵見狀立即拉走帕修斯，把他按在一塊大石上。

「呸！沒情趣的人。」受傷的騎兵擦去嘴角鮮血，拿出騎槍慢慢走向帕修斯。

帕修斯擠出吃奶的力也掙不開騎兵們的手臂。

今回劫數難逃，但他並沒有展示軟弱一面，反而狠狠地反瞪着騎兵。

「弱，又要逞強的人。」騎兵抬起他的下巴，露出軟綿綿的頸肉。

「成王敗寇，我無話可說。但你們耍盡下流手段才得到今天成就，遺臭萬年，別以為自己很了
不起！」帕修斯怒道。

「哈哈哈哈！遺臭萬年？歷史只由勝利者編寫。

加奈你知道是誰吧？當六口彌生守下西唐，她知道尼菲特決定強攻紅櫻要塞時失望頂透，決定
加入六口彌生麾下。

遺臭萬年的人……是尼菲特啊！哈哈哈哈！」騎兵捧腹大笑。

「那麼……她知道你們殺害安多莉亞，強奪我們的翅膀嗎………」帕修斯冷笑一聲，反駁。

騎兵們愣住半秒，氣焰盡消。

「殺死我吧，但聖三一並沒有戰敗，只是被朋友背叛而已。」暴怒的血管爬滿帕修斯頸部，擠
出大板牙咧嘴大笑。

「這傢伙………不服輸是吧？！」騎兵隊長罷一罷手，另一名騎兵搬來尼菲特的棺木。

「你…你們幹甚麼？」帕修斯本來蘊藏着浩瀚宇宙般的怒火，瞬間被抽乾，身體像真空袋一
樣。

「讓你……好好認清楚自己輸掉戰爭的事實啊……」騎兵隊長勾起不懷好意的微笑，一腳踢開
棺材蓋。

尼菲特蒼白的屍體瑟縮一角。在‘火舍利’的保護下，她的屍體絲毫未腐，皮膚維持昔日水潤的
彈性，身體甚至有少許餘溫。

「別碰……」帕修斯瞪大眼睛，顫着嘴唇說。

「別碰那裡啊？？？」騎兵隊長笑吟吟，把食指插入尼菲特的嘴巴裡。

「別碰她啊！！！！！！！！！！！！！」帕修斯氣炸胸膛，繃緊背肌弓起身體。

「哈哈哈～不死金身，妙！讓我猜猜看，你沒有‘不死金身’吧？我就要你明白戰敗後…生不如
死的感覺！給我撐大他的眼睛！」騎兵隊長怒喝一聲，帕修斯的眼皮被翻開。

「看清楚吧………戰敗者………」隊長舔嘴淫笑，一手撕開尼菲特的神道服。

雪白的乳房曝露在十隻淫穢的眼睛下。

「嗯～～～真暖～～～～～」法國騎兵把拳頭塞進尼菲特的傷口內攪動。

尼菲特空洞洞的眼睛凝視灰色的天空，嘴巴漸漸張開溢出屍血。

「放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她放開她………」
帕修斯絕望地自言自語。

「給我翻轉她！」隊長說，尼菲特的屍體被搬到草地上，張開雙腿。

「好好……記着教訓吧！」騎兵掀起長袍，脫下鎖鏈褲，慢慢壓下去。

「停手啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

帕修斯再次超載，從岩石上彈起來，揪起左右法國人摔向前方。

「哼，又超─────────」隊長恥笑一聲，站起來───

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！」帕修斯迎臉打來裂空一拳，砰一聲擊歪隊長的頸。

帕修斯夾起尼菲特，正想拔足狂奔時下盤忽然一虛。

他的‘疲勞值’如澎湃的東流一去不復返，瞬間見底。

１０分鐘………不，恐怕３分鐘也撐不過去。

「隊長！！！」法國騎兵立即扶起朋友。

「別別別動我！」隊長歪着頭，扶着自己的頸驚叫。

他毫無防備的頸骨完美地吃了一拳，要是帕修斯再狠一點，恐怕隊長的頸骨已被打斷。

３分鐘，帕修斯心知肚明，他不可能逃出翼騎兵的追捕。

他再次被翼騎兵包圍，來自深淵的眼睛再次凝聚在二人身上。

他痛恨自己。

首先，他無法帶領聖三一勝出戰爭。

然後，他無法保護尼菲特的性命。

最後，連尼菲特的屍體也…………

這次───完敗。

帕修斯一邊整理尼菲特的神袍，眼淚像重鉛一樣打下來。

「本來我打算自己來，等一下我們會輪着玩那個會長的屍體。對你自己的愚蠢含恨至死吧！」
隊長扶着頸奸笑。

帕修斯充耳不聞。

他垂頭看着彷如沉睡的伊人，用手指溫柔地抹去她臉上的血花。

「也許…我們也不會回來這遊戲了………」他安慰自己，苦笑一下。

「充情聖？看我────」某騎兵欲上前破壞帕修斯最後的時間，立即被其他同伴捉緊。

「別過去…他的‘精神值’異常高，超載的力量非常強大。等待他的‘疲勞值’耗盡吧。」隊長吃了
一虧，急忙說。

成群翼騎兵看着燒起藍火的帕修斯不敢靠近，變成等待垂死獅子合起雙眼後才出動的土狼。

帕修斯攬着尼菲特微暖的屍體…很快，他就會變成冷冰冰的無頭屍，然而溫暖的尼菲特則
會………然後被運回六口彌生的軍營………

「不容許……」這次，遊戲完全超越了帕修斯的底線。

他把尼菲特平放在地面，再脫下自己的披風包着她的身體。

然後伏在她身上，雙手雙腳像營釘一樣深深插進泥裡，以自己龐大的身體蓋着尼菲特。

這是……他唯一可以為尼菲特做的事。

「哈！看來他才是‘想要’的人呢！可以啊！看他的屁股多翹！」翼騎兵們哈哈大笑。

帕修斯知道自己只為尼菲特爭取到數分鐘的時間。

他將會被翼騎兵殺死，然後像垃圾一樣扔到一旁。

「對不起………」他忍不住伏在尼菲特肩上痛哭。

‘疲勞值’剩下最後一滴，濃濃的睡意從後背爬上後腦。

「對不起………」帕修斯說，終於敵不過睡魔，慢慢合起雙眼。

呢次朝早先出文，值得一讚～

點解呢班法蘭西騎兵咁賤格既
竟然女女女＿咁重口味
感覺上佢地唔係軍紀嚴明架咩

btw我以為係棺木入面既膠膠敲棺添

「哈！看來他才是‘想要’的人呢！可以啊！看他的屁股多翹！」翼騎兵們哈哈大笑。

依個位停，唔出好過

等你身體痊癒，解決埋麻煩事，找返個寫到文的作息規律，先再睇好過。

其實我第一季次次都係依啲位停

我知，第二季都係，只係現在個頂癮位唔知要頂幾耐啫

d故全部停喺最緊張d位到,m底個故係咁,春泥同羊生又係咁

你咁講樓b可能會以為你真係屌緊佢唔出文好過...

下次換個方式表達喇巴

換唔到啊水龍巴，就好似M底佢對結局的形式有一份執著，我對自己回復都有一份執著。

雖然係俾M底睇應該用佢睇得明的方法寫，但好似真係得佢get唔到咋喎

留名帕鳩斯會五轉

玩到姦屍

唔好俾帕仔5轉，下下打輸都有得進化反cap，邊有咁著數

之後m底又幾日後先再出

M底應該係一個隱性Gay黎

唔會既最多尼菲柒屍變姐

要五轉啦

可能比人屌完屎眼即刻再超載五轉

柏鳩食屍五轉
食左你個守護既人再超載 依個五轉夠顛

無法破壞屍體

五轉咁屈機咩，多多入紅櫻咪又俾人圍，而家柏9c 咩裝備都無喎，佢又唔係主角.....好耐啦

柏鳩斯暈左 留名睇有人咁岩路過打柒六口d人

係沙漠嘅話 話唔定係...
火良嘢同佢條女

俾人救還好，柒尼及時復活先係最柒的選項

柒尼︰我啱啱好喺白境返嚟

一定係啦

乜你地唔想尼菲特成長/改變下咩

想，多多走甩去投靠那個德軍上將，帶埋柒男女同火良野去加入第四帝國好唔好

老實講，對佢已經無乜野好講
事件都經歷得夠多喇，仲嚴重中二病人咁，不如認真死左佢算

連埋火舍利食落肚

真子同柒尼越來越捉摸不到

講柒尼，佢個心結其實一直都寫得好唔清楚。

俄服踢走六口再德佔等到日本仔救場，教佢地點樣打上去新世界。期間母服重組出聖三一公會，應該一枝獨秀，亦因為聖三一主力進軍新世界，而給予其他小公會於母服成長空間。

而柒尼正正是會長，一個舉足輕重的角色，但文中所見，一開始全部人都支持她的，是一個很有向心力的角色，但當全世界相信她時，她卻不相信自己。

任何人想要進步，一定會覺得自己有所不足再去改善，但柒尼卻連自己的本質都不明白，漠視自己的長處，不停放大自己的弱點，然後以為這種痛苦就是覺悟。

柒尼智商不算低，一個願意接納任何人的領袖卻又對別人的建議不聞不問，多多和索菲亞都沒怪過柒尼做得不好，甚至怕她做得太多辛苦了自己。

以成果計，柒尼死守母服到索菲亞召喚大組救場，再打上新世界已經到達了前所未有的高度。到新世界後亦算穩定發展，在守城戰亦顯現出不輸其他勢力的戰力，為何還解不開心結，還要鑽牛角尖。那個心結究竟是什麼……

佢唔想有任何人犧牲，想自己母服強大。係佢嘅腦入面，佢一直覺得佢做唔到嘅嘢如果係六口就一定做到，所以佢想追上六口，追唔上就去依靠佢。佢不斷盲目咁追求更上嘅位置更強嘅能力，所以先至適得其反。如果佢肯一步一步嚟，唔急功近利，絕對唔會搞到今次一鑊熟。講到尾佢嘅心結都係覺得自己唔夠強保護唔到人。

心結好簡單，就係佢活係六口既陰影下

會長需要一個好既帥才而非好既將才
膠特唔明，六口明，所以六口比左會長佢做

膠膠同六口明顯係兩個世界既人，單論智商，六口高好多，但人地就係信膠膠而唔信六口，因為膠膠以人為本，散發一種令人想親近自己既氣息，會想支持佢－劉備夠廢喇，無IQ，無武力，點解做到三國一方霸主（at least係傳頌千年既小說入面），就係因為佢吸引到勁人埋自己身，即係相性高

但膠膠唔明，佢成日想同六口比智商（心入面），一方面係覺得自己不及佢（因為佢唔知自己長處係邊），另一方面係佢成Q日覺得六口係「讓」左個會長位比佢（大佬六口根本做唔黎，個陣根本無人信佢，大家無向心力點維繫）－
直到去佢踢六口之前個下，佢心入面覺得六口只識算計，佢第一次咁強硬地用會長權力阻止六口仲踢埋佢出去，結果咪就係柒出大氣層（但未出宇宙 ）

之後佢就成日係到怪自己，怪自己唔係問題，又唔改進下喎，開個會又白白痴痴，帶個兵又白白痴痴，調個兵又白白痴痴，到最後自己中二病黑化左養埋D黑從眾就係到想用自己不高既IQ去打仗，結果又柒落地核（去左陰間，離宇宙又遠左）

其實佢由頭到尾都係想證明自己，但係錯左方向，就等於你叫條魚證明自己識飛一樣，傻的嗎

一個小小既對比就係，當膠膠係打日本仔叫大家去死既時候，大家已經唔係慷慨就義，而係退會即係如果要搵個黑化會長，何不找六口？佢根本唔知自己定位係咩，成日望住一個完全同自己唔一樣既人既背影妄想自己可以變成佢咁（但只係識SM自己，唔係真係覺得佢係向緊改善個個方向行），實在太煩膠，所以膠膠宇宙聯盟先咁多會員，好似係

其實柒尼都改緊，係M底咁狠心安排六口再出場時，已經在新世界站穩陣腳，仲贏過第四帝國，更加激發柒尼想成為六口

火良野同條女變左Romeo and Juliet

水龍巴

巴打咩來頭 新讀都咁堅？

笑咗

幾時會有文

點知

我係膠膠宇宙聯盟會長

星期六啦，偷咗幾多時間打文啊？

有文開心
我見到讀讀們寫咗好撚多文

文呀屌你

......要到2019

咩黎架

刺鼻的薄荷───

從深淵的沉睡中驚醒過來。

張開眼，白色的晨光射進眼球，灼傷你的眼睛。

黑影從天空降臨，蓋住一切光茫。

甘涼的露水灌入乾涸的口腔，滋潤你的舌頭。

舔舔…涼意滑進胃袋，孵化成暖暖的果腹感。

四肢漸漸恢復力氣，你終於醒過來。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

視線清晰，你被一團濃濃的綠色螢火蟲包圍。

在那片柔和的綠光之中浮出兩圈紫色的倒影。

「你要醒來了………」她說。

帕修斯揉揉眼睛，看到一張老臉孔。

「真……真子…」他以沙啞的聲音說。

真子輕搖吊爐，吸收四周的綠光。

「為甚────尼菲特！！！」帕修斯弓彈跳起，焦急的眼球顫抖着搜索女友的屍體。

棺木就在旁邊的樹下，被百式麟獸以身體捲着。

它停住動作，凝視帕修斯一眼，然後繼續舔臂上的傷口。

「矣……那群混蛋呢？」帕修斯驚問。

「四周都是……」真子用力踩爛地上的肉塊，擠出裡面的綠光。

「他們……對尼菲特……」這番話像石頭一樣卞在帕修斯的喉嚨，吐不出來。

吊爐突然懸垂下來，沒精打采地吊在空中搖曳。

真子冷漠的眼神從地面爬上帕修斯的臉。

「不知道………但這件東西屬於你吧？」真子帶來令人沮喪的答案。

她從衣袖裡拉出三大條藍色碎布，正是帕修斯包着尼菲特的披風。

帕修斯目瞪口呆看着殘披風，腦袋空白一片。

「我在路邊的泥坑扢出來的…」真子皺眉說。

帕修斯心如鐵墜，放下碎布就走向尼菲特。

「你別過去吧……」真子立即捉緊帕修斯的手。

帕修斯充耳不聞，身體毫無意識地掙扎。

「聽我說，你別過去！」真子怒意漸生，扯高嗓門。

帕修斯如狂牛一樣直衝，令真子幾乎跌倒。

「你給我停下來啊！！！！！！！！！！！！」真子忍無可忍，狂吼一聲，百式麟獸應聲撲
來，只用一隻金爪便壓倒帕修斯。

「嗚啊～～～～～！！！！嗚啊！！！！！！」帕修斯癱瘓地上仰天慟哭。

「好了別哭了……」真子不耐煩說。

帕修斯哭得天崩地裂，‘疲勞值’竟然下降起來。

「喂振作啊，六口彌生正趕來！」真子拿出從翼騎兵屍體上搜出來的密語紙片。

帕修斯的精神崩潰了，再沒有事情令他在意。

「好了！你們都安全，尼菲特一根毛髮也不少啊！」真子揪起帕修斯的胸甲怒吼。

「矣？」帕修斯拭去眼淚，驚喜的雙眼勾住真子的視線。

百式麟獸把尼菲特的棺木拖到帕修斯面前。

她的神袍如好無缺，身上也沒有沾上奇怪的液體。

「‘超載’後你的被動天賦‘終焉之心’觸發。直到我趕到時翼騎兵仍未打碎你的‘魂盾’………」真

子不耐煩說，一邊按摩自己的肩膀。

「所以因為我…尼菲特沒有……」帕修斯一把眼淚一把鼻涕，雙眼卻綻放出燦爛的火花。

「嗯………她安好。」真子鄙視着尼菲特的屍體說。

帕修斯終於得到答案，立即攬住女友的屍體磨蹭。

「……………………」真子暗嘆一口氣，拾起火杖離開。

「真子。」帕修斯突然嚴厲起來，叫停真子。

「？」真子用眼神回答。

「火舍利，你偷偷放到尼菲特身上。你早知道六口彌生的計劃對不對？」帕修斯質問真子起
來。

真子愣住半秒，臉上怒意一閃即逝。

「還以為你要感謝我，想不到是審問我。」真子冷笑道。

「之前你警告尼菲特會後悔，因為你知道六口彌生早計劃要背叛我們，對不對？」帕修斯放下
尼菲特的屍體，追問。

真子默默點頭。

「為甚麼！？為甚麼不告訴我們？！」帕修斯竟然對真子咆哮。

真子的眼睛瞇得更緊，最後別過臉，不願看着帕修斯。

「告訴你們甚麼？」真子反問。

「六口彌生的奸計啊！」帕修斯大吼。

「奸計？對她而言這是絕妙的計劃，不是嗎？」真子再反問。

「那當然啊！所以你更要把她的計畫告訴我們！」帕修斯聲嘶力竭追問。

「你搞錯了……沒有‘我們’，只有‘你們’。」真子重新盯着帕修斯，嚴厲反駁。

「甚麼？」帕修斯惱羞成怒，更加想不通真子的答案，問。

「我的‘我們’由我決定，你、尼菲特、六口彌生對‘我’而言都是‘你們’。‘你們’的事，‘你們’解

決。」真子更正帕修斯的觀念。

「甚麼‘你們’‘我們’，你就是我們的一份子啊！」帕修斯大聲叫喊。

「你再不走，六口彌生跟她的食師來到便死定了。」真子沒有解釋的意欲，冷冷道。

但帕修斯不甘罷休，非要真子說明白不可。

真子撐着炫火杖，隨意在地上篤出多個小孔。

「真子，你知情不報，豈不是跟六口彌生合伙？

但你救了尼菲特一命，明顯念情。我不想誤會你，求求你解釋吧。」帕修斯無法說之以理，決
定動之以情。

這番話硬如子彈，命中真子軟肋。

「……………這些光漂亮嗎？」真子把玩懸浮的綠光，幽幽笑道。

「不特別。」帕修斯只看到少量微粒，不覺優雅。

「還記得我們第一次參加城戰，幫助安多莉亞守下普拉姆斯的事嗎？」真子問。

「記得，六口彌生偷襲諾克斯，阻止叛軍奪得普拉姆斯。我們小隊一戰成名。」帕修斯答。

「然後…六口彌生因為‘開紅’於‘高木湖’被其他玩家追殺。當時只有我在線，我二話不說傳送過

去。」真子說着鐵重回憶，笑容卻輕如縷煙。

「我記得，最後你超載保護六口，你們的感情從此變好。這是你幫助她的原因嗎？」帕修斯皺
眉質問。

真子搖頭，不屑冷笑。

「我們超載完結，昏迷前被上百名玩家包圍。

醒來後，擠滿人群的高木湖只剩下飄飄‘光粉’。

安德魯…他打死全部人，救出我跟六口彌生。

這是我首次意識到力量的重要。」真子幽幽道。

「你又提那傢────」帕修斯怒道。

帕修斯並非生真子氣，而是怪責自己到最後也無法打敗安德魯。

要不是廢青狼好管閒事…也許他跟真已經退出遊戲了。

「安德魯令我明白…‘力量’是絕對的存在。

廢青狼教我如何使用‘力量’。

然而…我擁有‘力量’後仍然敗給自己心魔，所以錯過了美好的事。

這是因果，你明白嗎？帕修斯。」真子微笑道。

「跟六口────」帕修斯不悅追問。

金火瞬爆，百式麟獸突然伏地怒吼，對帕修斯張開血盤大口。

它灼熱的氣息幾乎燒捲帕修斯的金髮，重沉音的獸哮顫動帕修斯的靈魂。

真子輕拍麟獸，讓它解除戰意。

「得到力量後……仍然要面對心魔。

不修行的人，得到再強的力量也是枉然。

尼菲特入魔了…她不但不面對心魔，反而不斷餵飼它。

聖三一落到今天的田地，是她一手做成。

今次…是她自己的修行，沒有人可以幫她，包括你。」真子冰冷的語言像刀鋒一樣插進帕修斯
的心臟。

「所以你眼睜睜看着六口彌生背叛我們，然後殺死尼菲特嗎？！」帕修斯指罵真子。

「當日你們同意讓太陽女王做盟主，出關進攻唐卡拉，我已經警告尼菲特她會後悔。

我三番四次提醒，她還是執迷不悟，我也無能為力。」真子冷笑道。

「別以事不關己的口吻說話啊！你本來可以阻止這一切啊！」帕修斯狂吼。

「我可以！然後呢？！她只會不斷重覆進入這個輪迴！

她做夠好夢，要醒來了！

很多……很多時侯我們都想有英雄出現……保護自己。

但這個世界根本沒有英雄啊！

我……我多希望…當時自己能幫上忙…

沒有啊！全部都只能依靠自己，你明白沒有！？

再者，你有好好保護尼菲特嗎？！你有好好跟她同行嗎？！

身為團隊主坦的你用最好的裝備，喝最好的藥水，做最休閒的活，其他事情都交由尼菲特處
理。

公會的事你又參與多少了？！

你有智慧看穿六口彌生的把戲嗎？

你有能力打敗六口彌的食師嗎？

你有財力重建公會嗎？

看！她就躺在那裡，你可以為她做甚麼？！你有反省過嗎？！」真子突然爆炸，扯高嗓門狂
吼。

啞口無言。

此時一隻密語鳥停到真子肩上，她開始收拾四周的裝備。

「六口彌生馬上到了，好自為之。」她說，從背包拿出污黃色的‘白玄武大盾’。

「你在哪裡找到它？！」帕修斯驚喜地接過大盾。

「我離開紅櫻要塞，在它卡在森林的樹上，特意送過來……祝你好運了。」真子回頭就走。

「你要到哪？！真子，跟我一起逃吧！」帕修斯急忙叫停真子。

「各安天命，再見。」真子再次消失在樹線裡。

帕修斯維持好棺木，背着尼菲特的屍體及真子的訓話站起來。

「………………」他沉思一會，仍然想不到自己何去何從。

逃吧，繼續向西北進發。

身為團隊主坦的你用最好的裝備，喝最好的藥水，做最休閒的活，其他事情都交由尼菲特處
理。

公會的事你又參與多少了？！

你有智慧看穿六口彌生的把戲嗎？

你有能力打敗六口彌的食師嗎？

你有財力重建公會嗎？

看！她就躺在那裡，你可以為她做甚麼？！你有反省過嗎？

講得好，不愧係親生女
餵食自己心魔既膠膠，其實只係儲緊能量飛出宇宙

「他們……對尼菲特……」這番話像石頭一樣卞在帕修斯的喉嚨，吐不出來。
卡在

吊爐突然懸垂下來，沒精打采地吊在空中搖曳。
吊燈？

「我在路邊的泥坑扢出來的…」真子皺眉說。
挖

帕修斯心如鐵墜，放下碎布就走向尼菲特。
心如鐵墜好似有dd怪

btw

「帕修斯哭得天崩地裂，‘疲勞值’竟然下降起來。
帕修斯終於得到答案，立即攬住女友的屍體磨蹭。」

喊到疲勞值下降... 成件事真係好窩囊sosad 係樓b筆下7柏同埋膠膠真係無下張 仲要磨蹭佢女友既屍體... 成件事好「狗」，好似隻狗咁 7得令人不敢直視

「真子鄙視着尼菲特的屍體」
真子give me five

真子已經當呢度係佢既第二人生，但尼同柏都仲係當係普通玩遊戲（松就發動咗被動技能，完全隱咗形 )

真子講得好呀屌
明明成班都係公會大佬，但係個撚個都冇撚用，成日就諗住靠班細嘅，講野唔啱聽又唔撚聽，自己冇智慧，空有公會嘅力量食肥自己，但係一啲用都冇。
聖三一下場點睇都係柒，個公會就班細嘅打返來，現實有啲咁嘅傻仔會長，一早自立門戶打返佢轉頭

怪錯真子了

以前我好憎真子 而家好鐘意

一篇，風向又轉

轉你老母，真子咪就係儲夠錢移民唔再理香港班離地撚

轉你老母 六口條仆街 終須一柒

先不說轉風向，今篇是近期少有的高質。

真子見到以前的自己，第一季時，如果真子有事，她的同伴一定會像現在的帕修斯一樣，就是真子自把自為，不理會同伴，跟了安德魯才發生這個影響一生的慘劇。鄙視尼菲特其實是鄙視從前的自己。

很SAD的一段，帕修斯動之以情令真子說出這段話，但多年朋友關係再加上現場如此慘情的狀況，真子都只是放下了少少的心防。

而當中可以看到，真子還沒克服心魔，安德魯過去了，但查曼德的死取代其成為真子最大的心魔。當中的過程大家都看到，就是真子不能克服原本的心魔，面對幻象的安德魯，才使查曼德為保護真子而死。

紅字是真子對查曼德的死所做的反思，就是真子的心態沒轉變，才讓相同的慘劇一再發生，不改變心之所念，因果又如何改變，這只會在輪迴中不停循環。

至於說尼菲特輸給心魔，這點我有保留。真子對心魔是可避則避，沒有面對過。而尼菲特呢，一路的鋪排都是知道自己有多平庸，認為自己的能力不配做會長。她的心魔與其說是六口，不如說是自卑。而六口就是尼菲特心中最完美，憧憬的對象。

這種情況下，六口的說話就是魔鬼的耳語，尼菲特又怎拒絕呢？而由六口出現到最後大戰期間，M底竟然沒有在尼菲特和聖三一各人的關係轉變著墨，沒有這描寫其實對尼菲特全聽六口之言的立足點變得很弱。

帕修斯這句話完全中了真子的逆鱗。難得真子放開心防用自身經歷說教，不過帕修斯不知情都沒辦法，而真子呢？「這世界沒英雄，多希望自己能幫得上」真是慘到一個形容不能的點。真子有英雄啊，就是查曼德，還幫她連過去的心魔都克服了。但對真子來說，她在質問為何沒人救得了查曼德，為何自己不能成為查曼德的英雄，連為這個事事將自己放在第一位的大王子出一分力都做不到，只能無力地看著他死去，那份無力感表達得很到位。

評完轉回口語mode：M底你好keep住篇篇都咁高質啊，咁樣等幾日都算值

跟住真子係現實世界繼續追求力量，練到勁撚大隻，係學校打7帕9斯

真子都冇諗過登出

真子：現實世界先係網上遊戲黎

膠膠其實本身一出場就已經係對自己無信心，但我覺得未到自卑，佢真正變成自卑個刻應該係佢真心將自己同六口係某d範疇上面比較既時候（例如智商）

不過真心講既野雖然感動，但我仍然都係比較討厭7柏 真心怒屌膠人夫婦，感覺很爽

無轉風向，我永遠都係企係膠膠對面

其實一開始嗰三個，帕修斯、松美同埋真子係咪最終大戰先會合作。

都要食飯，屙屎，番學考試架

真子：GAME入面屙埋！

不過愈後期的確係愈少提及現實世界既事

好似挑戰者一號咁

不過現實世界其實除左第一季有提過下之外都冇提過啦？

第二季有email大法 唔知點解依家又唔用

遊戲世界啲線都已經多得滯，邊得閑搞現實世界

除咗松美喺現實世界扑嘢

無人care松美啦，樓豬係時候派我地月夜狼狗小隊去救番成員狼巴

帕鳩斯 del game
喺現實世界做真男賺錢養家比柒尼課金

雷克斯 bb 呢
照咁計真子應該幾鍾意雷克斯至係

狼巴應該返咗黑城啦下話

係狼絲

雷bb已經心有所屬

咪就係阿圖
俾個男神你，你睇吓M底對你幾好

雷bb會唔會係零仔

帕修斯這句話完全中了真子的逆鱗。難得真子放開心防用自身經歷說教，不過帕修斯不知情都沒辦法，而真子呢？「這世界沒英雄，多希望自己能幫得上」真是慘到一個形容不能的點。真子有英雄啊，就是查曼德，還幫她連過去的心魔都克服了。但對真子來說，她在質問為何沒人救得了查曼德，為何自己不能成為查曼德的英雄，連為這個事事將自己放在第一位的大王子出一分力都做不到，只能無力地看著他死去，那份無力感表達得很到位。

冇錯，仲有一點，就係真子已經係救人英雄，但係真子唔覺自己係英雄

返左黑城 帶埋我一齊著草

一齊返現實世界尋找真性愛

你的真愛係里奧

講依時wor, 你就自己打飛機啦

聽講唔係 好似係

星期日同一都忙呀，暑假有遊學團要跟進

唔講咁多，即刻搏咀
尋日係星期二喎M底，仲要係紅日嚟

三日一篇，星期日、一冇寫，即係星期四先有文

求大大手下留情

快d露出胸部以息眾怒

你自己話，有邊次留過手？

其實m底有冇病咁耐呀
係咪冇心出文咋

由得佢啦 習慣左之後你自自然然唔會期待d咩

下個post標題加週刊

收到風下個 post 叫月刊

季刊 一年出四次

最後變富奸

聖園─────

「這個地方真不錯～」曼尼雙目發光，猶如跑進童話世界裡的小孩子般不斷對聖園的景色讚嘆。

屍體────滿街都是屍體。

「從今天起…這裡就是‘玫瑰教庭’的‘亞洲聖堂’了。」馬茜心滿意足地對尖頂掛燈的‘主樓’點
頭。

「這條屍如何處理？吃不掉啊～」曼尼扁着嘴舉起索菲亞的屍體。索菲亞的身體變成吃不到的
葡萄，曼尼酸溜溜地重新把她放回棺木中。

「我們在‘主樓’加建地牢吧，然後把屍體鎖進去。」馬茜建議。

「哈哈哈！好啊好啊！把前主人的屍體鎖在舊居的地牢裡，這主意妙得很！」曼尼拍手叫好。

「這個噴泉設計認真不錯，令我想到俄羅斯彼得夏宮的‘水花園’。」馬茜對索菲亞的設計讚不
絕口。

「哈～她們蠻有才華，可惜不明白亞特蘭蒂斯的玩法，哈哈哈哈！蜴時我還害怕趕不上呢，想
不到亞洲組內部這麼多紛爭。大家都對這塊‘處女地’垂涎三尺，現在都屬於‘玫瑰教庭’了。」曼
尼對着掛在樹上的屍體露出滿足的笑容，眼睛更瞇成一線，血淋淋的景色對他而言放滿雕像的
藝術館一樣。

「趕緊發採‘寶石’贈送太陽女王。我們需要她的‘國家圖書館’收藏的隱藏劇情。」馬茜冷笑道。

「又以‘寶石’收買ＮＰＣ，太悶了，不做！」曼尼煩厭地說。

「那你有何高見？」馬茜反問。

「聽說太陽女王對武士的‘清酒’蠻感興趣。」曼尼認真回答。

「武士呢？」馬茜白他一眼，反問。

「對～～～不是死光就跑光了～哈哈哈哈！」曼尼如夢初醒，哈哈大笑。

「且看他們可以逃多離，還不是在境內之地打轉。」馬茜冷笑一聲，正想進入‘主樓’時被兩名
食師拉住。

「馬茜導師，我們在森林發現一批武士。」食師說。

馬茜向曼尼使一個眼色，然後自徑自地走進主樓。

「哪一個方向？」曼尼發現新的玩具，問。

「東北。」食師回答。

「東北…………」曼尼打開亞洲組地圖，目光慢慢移向右上角。

亞洲組呈半島形狀，奧蘭多爾帝國雄據東部及海岸線，玩家勢力則分佈西邊。兩者之間相隔一
片物種繁盛的複合地形，大部份ＮＰＣ劇情都在該區域發生。

該區域曾被玩家稱為‘綠區’，即未勢力佔據的地方。

但亞洲組經歷數年風霜，‘綠區’漸漸被不同勢力入侵。

但核心區域仍然是‘處女寶地’，未有人開發。

「想必是逃到中央位置吧。那裡的怪物強得離譜，他們事前打好關係肯定跟ＮＰＣ大戰連埸。
但武士戰鬥力不弱，一但他們打敗ＮＰＣ並佔一席地，我們豈不更危險？」曼尼心想，決定派
人前往討伐武士逃兵。

。。。。。。。。。。。。。。

‘綠區森林’────────

「左邊要失守了！」前線武士大叫。

成千上萬隻巨黑蟻重重包圍武士殘兵。

它們以壓倒性的數量不斷進逼，武士只能向內收縮。

巨蟻踏着同伴的屍體爬到防線之上，張開巨大的鋼牙向下───

啪！霧菊一槍轟開它的頭顱。

「快移動，千萬別停下來！」蒼蒹彈破每根手指，弦線佔滿血液也不能停下來。

無名一言不發，帶領尖兵在開路。

他一如既往般沉默而致命。

自從太陽女王下令武士放棄紅櫻要塞，保證他們安全離開後，無名再沒有說一句話。

他對聖三一及法蘭西人恨之入骨。

然而，無名並沒有多加一句話。

他的怒火向心裡燒，然後從刀刃上揮發出來。

「要移動了！」一批武士負責搬遷公會家當，四人抬着一隻木轎奔跑。

他們移動速度特別慢，四周防線已經薄了兩圈。

巨蟻的觸鬚幾乎碰到他們的臉。

突然，前方某武士被樹根絆倒，數隻巨蟻馬上壓住他的身體瘋狂噬咬。

「嗚啊！！！！啊！！！！！！」他的慘叫引起四周戰友注意，他們立即趕過去為戰友解圍。

防線本來已千蒼百孔，現在更如被蟲蛀穿的樹葉。

巨蟻源源不線從缺口湧入武士的範圍內。

「可惡，來吧！！！」搬運家當的武士大喝一聲，把木轎托在肩上，抽出腰間配劍邊砍邊跑。

他們必須留一手扶着百斤重的木轎，戰鬥起來大是不便。

巨蟻襲來，武士伸盡手臂也砍不到。相反巨蟻更可以彈前彈後，從例邊攻擊武士。

武士必須確保木轎安全，不能全力應戰。
本來移動速度已經慢，現在更是雪上加霜。

「快退！無名走了！」四周的武士開始後退。

「等等啊！我們仍──仍在這裡啊！」他們立即驚叫。
但同伴已經自身難保，更沒有空閒拯救他們。

漸漸，他們跟小群武士被黑壓壓的蟻群包圍。

「不如我們───啊！！！！！！！」右前方的抬轎武士腰間被巨蟻切開一道血口。

下盤一軟，整座大轎如山崩一樣倒塌下來。

「挺………嗚啊～～～～～～！！！！」其餘武士肩上壓力倍增，同時棄刀保轎。

蟻水決堤一樣從缺口湧進來。

前線武士變成海潮孤島試圖力挽狂瀾，可惜巨蟻海嘯水淹沒頂。

最終，他們逐一倒下，再也站不起來。

蒼蒹的弦聲漸遠，大勢已去。

「放棄木轎吧！」存活的武士大叫。

「但……」有的武士仍然猶豫。

「我要殺出去了，好自為之！」最後數名武士合力殺出重圍，追上重伴的步伐。

如是者…那隻木轎被蟻潮淹沒，最終消失在林土之中。

。。。。。。。。。。。。。。

「我們失去３號轎了！」渾身蟻汁的武士趕上大隊尾巴，馬上報告。

「管不，保人！」蒼蒹的指令清晰而明確，帶着存活的二百人殺入更深的森林裡。

無名如旋風一樣殺進蟻群，捲起漫天綠血。

他憑一己之力在黑海中殺出一條路，然而────他停步了。

「唉………天亡我也。」無名對着前方一幅不見盡頭巨型泥壁嘆氣。

泥壁高達十米，土質鬆軟難以攀爬，完全擋住武士的去路。

「為甚麼停下來啊？！」

「快走！快走！！！」

後方的武士不斷壓前，空間擠壓得無法拔刀。

「別推！等等，要回頭反殺！」無名急忙向後大叫。

惟武士上下心一邊戰邊退，根本沒有同伴的警告。

他們漸漸被壓向泥壁，扁成一線。

「來！騎上去！」某名彪悍的武士拍拍肉乎乎的肩膀，紮穩馬步大叫。

越來越多武士自願作人梯，被同伴踩着逃命。

「合力把財寶運上去，每人背一點！快！」蒼蒹馬上分工。

「給我上去挺住啊！」無名帶着碩果僅存的小隊旗本武士在人梯前組成最後的防線。

他們跟手中長刀形神合一，刀柄高持耳邊，等待命運的審判到臨。

巨蟻撐開大鋼牙，準備把武士們大御八塊。

黑色狂潮怒撲泥壁，前線一小圈武士抓緊腳趾，銳意死守腳下每一寸土地。

「紅櫻 萬歲！！！！！！！！」無名振臂高呼───抽出第二把長刀。

「主公………」旗本武士驚訝地看着無名站在黑海前方舞花弄劍。

「留着‘疲勞值’死去，倒不如痛痛快快幹一埸。哈哈哈哈！」無名大笑一聲，拔去‘白玉酒壺’的
紅布塞，舉起‘櫻花酒’一飲而盡。

「…………………」旗本武士面面相覷。

長太刀本來就是大劍，他們維持單刀戰鬥正是為了節省‘疲勞值’，方便長期逃跑。

假如拔出第二柄大劍……等於此時此地，決一死戰。

「紅櫻 萬歲！！！！！！！！！！」左邊爆出熾烈的咆哮，某旗本武士和應無名，拔出雙刀。

「紅櫻 萬步！！！！！！！！！！」右邊又一人大吼。

銀光閃閃，殿後的死士立下投名狀，長刀盡出。

「紅櫻的兄弟們……我們先回去了！哈哈哈哈哈哈哈哈！」無名仰天朗笑三聲，握緊雙刀準備
開戰。

蟻軍的長觸鬚像長矛一樣刺來，正面強攻！

「吼啊～～～～～～～～～～～…………矣？」
巨蟻正要撲上武士時───停下來了。

它們合起鋼牙，蟲足上的刺毛也垂下來，身體顫動地後退。

盡管武士不懂螞蟻的語言也看出蟻群眼裡的恐懼。

「甚麼事………」武士們不敢動一根汗毛，生怕再次觸動巨蟻的神經。

「快……爬上去泥壁……」蒼蒹停下撥弦，命人趕快離開。

五分鐘過去，黑蟻不進反退，慢慢消失在森林之中。

「來！」蒼蒹伸出血淋淋的手臂，把無名扯上來。

無名其實主將跟太陽火王決一死戰，但蒼蒹想為紅櫻武士留後，所以妥協。

他一直怪責蒼蒹懦弱，惟此刻死生瞬間。蒼蒹渾身是血，手指傷口深可見骨，傷勢比無名
更重。

「辛苦了。」無名長嘆一口氣，拍拍蒼蒹跟他和解。

「仍未逃出生天……到底這些蟻是甚麼一回事。」蒼蒹好奇地研究着蟻群。

「主公，看！」旁邊的武士圍着一棵大樹起哄。

無名跟蒼蒹擠過去查看，發現樹皮內泛起脈動的藍光。

「這是甚麼樹？」武士們議論紛紛。

「這邊也有啊！」另一邊的武士興奮地大叫。

「矣？」

他們發現泥壁沿線都種有一圈藍光樹，彷彿泥壁就是它們以樹根抓起來的地盤。

「難道蟻群不敢接近這片區域………？」蒼蒹認真沉思，說不定這裡是安全的避難所。

「這裡是………」

「系統提示：已發現 原森林。」‵

有文

法國組d口氣真係好賤

用口打機，唔怪得咁多食師

無名究竟係咩情況下先會5轉呢

其實法國仔投降，點解會趕武士走

女王講明投降就唔比打，姐係佢唔想亞洲組死人

六口殺死一方大將再主動投舉，佢完全fit到女王想做嘅嘢

再者,法軍要打其實可以砌低埋武士,攬炒,但六口當然唔會想攬炒.因為之後冇法同太陽國抗衡

女王必定要平息依次內戰,點都要搵人主管返旅人屬地.

所以六口將會係佢嘅首選

法爾奧以為自己計贏哂,佢係估唔到六口會殺自己人,再舉白旗逼太陽國保護自己.

最後要封地, 打完埸內戰兩個巨頭都冇能力再管,第三強嘅法國勢力係佢地唯一選擇

最大爭議係身為勝方的日本人連維持原狀都做唔到。短期內係人手不足，但可以用協防方式防範外來勢力侵略，而分封原聖三一勢力土地設施更加會加強實力。

法爾奧可以算漏六口，但唔留低日本人作牽制之用？大櫻門，聖園，唐東西，一個外來勢力可以短時間掘起至坐擁亞洲組大半江山，咁都唔怕？

寵寵寵已經連出場機會都冇埋。

女王唔想亞洲組死人就一開始出門勸佢地和解啦
比得佢地打仗係想削弱兩股勢力等皇女有能力話事同㩒住聖三一同紅櫻
呢場仗打完個結果應該會係法軍取代原本聖三一個位 多過好似宜家六口食哂兩邊
因為六口咁樣逼害兩邊嘅人違背左當初皇女嘅意願
就係一個勢力座大 分分鐘會控制唔到
皇女可以偏幫武士可以打鳩六口 比六口地同權力咪盞養虎為患

六口拎咗紅櫻要塞 ,比你係武士你會唔會留係聖園先?

打完仗要時間重建,仲有做生意. 比你係蒼蒹會唔會同六口發展?

其實好多細節我打算慢慢滲,唔想影響劇情速度.

六口拎咗
紅櫻要塞(女王封地)
唐南(佢全殲咗八湖大隊,所以吞埋武士嘅唐南屬地)
唐西(加奈同樹加盟)

武士其實控制聖園,你見到佢哋處決戰俘就知
但下一篇,曼尼同馬茜入去聖園已經係一街死屍嘅空城
因為女王封咗紅櫻要塞比六口,武士可以全身而退,
蒼蒹知道六口絕對唔會比自己肥,法軍好快會借故攻擊聖園.
短時間內無法同法軍硬碰.

所以蒼蒹決定全軍撤退到無人知的地帶,慢慢養生再作下步打算.

唐卡拉？佢同聖三一換家咪打左落黎
可以用撻地換紅櫻要塞番黎
我想講嘅係蒼蒹點揀都好 係皇女點會比六口追殺盟友而座視不理

六口拎咗
紅櫻要塞(女王封地)
唐南(佢全殲咗八湖大隊,所以吞埋武士嘅唐南屬地)
唐西(加奈同樹加盟)
呢個就係唔明嘅位 姐係我打贏左我撻地要比番人

見唔見到殺人嘅都係馬茜嘅人

可能我冇太強調，但依個係六口集團最陰濕嘅部份

六口彌生個公會係 西玫瑰騎士團（長劍與玫瑰）
瑪麗 馬茜 個公會係 西玫瑰教庭 （長劍與十架）

佢哋一直隱瞞依個關係，同時都冇人在意點解有兩個會徽。

係系統設定上 瑪麗同馬根本唔係盟友

玫瑰與十架

真係好難明？ 封比一個更識管理嘅勢力同易相處嘅勢力。

太陽國有自己考慮，勝敗根本唔重要

我唔想一言堂，我想知有冇人明點解太陽國要封比六口？

好難明 因爲紅櫻要塞係屬於武士嘅地方
太陽國係同盟國唔係佢大佬 幾時輪到你封比其他人

用春秋時期諗，周天子係有影響力，但周天子都唔會定到一國生死

周天子根本比人架空，因為佢冇實力，諸侯仲強

呢度寫太陽國最後參戰會好啲。樓主想講因為太陽國最強，所以武士知道唔夠佢嚟。六口斬殺聖三一leader膠膠，之後代表聖三一向女王投降，但係樓主講唔清楚點解武士係戰敗一方。之後可能女王話武士太弱，守唔到亞洲大門，所以要求武士交出紅櫻要塞。武士知道拒絕就會俾人打，所以只有交出先至可以有活路。依家亞洲組嘅情況係太陽國同埋法國組旗鼓相當，日本仔實力大減要重新搵個地方養正蓄銳，其他組例如韓國冇提到所以唔知。

老實講，你咁樣講真係冇人明點解唐南，甚至紅櫻要俾哂法國組

由一開始我都講成件事係唔合理，你話日本仔元氣大傷，你話皇女唔想亞洲組死人，有千千萬萬個更好嘅方法，皇女大可以投入幫助日本重建協防，或者訂下和平條約又得，你都識講皇女大有能力重分封地，又係勝方，大可以借返日本啲地發展最後還返出來都得，但最後得返個聖園嘅原因就係因為日本而家廢
屌你老母姐係政府同你講，你而家好乞兒喎住板間房喎，你咁廢又做唔到野拿我就唔撚會幫你咖啦，不如再乞兒啲拿埋你間板間房瞓埋街啦，最好死埋佢啦
根手同啲有錢佬講，嘩，你而家有頭有勢喎，甚至有錢到同我差唔多喎，拿咁我俾埋呢一半個地頭你話事啦，之後記得打埋我啦，WTF?

你話法國組隱瞞咗其實佢係兩個公會，咁又點？事實只係法國組控制一大半亞洲組，影響結果對其他人來講冇分別，結果皇女最後只係見識完六口嘅手段之後仲要俾佢座大，呢樣先係最唔合理

唔講咁附 用文答我

擺到明玩種族歧視

太陽國見法國人白皮膚 玩家嘅名同着衫品味又同自己國家差唔多

咪益吓佢地

相反班日本人懵撚柒柒 改名古怪 着衫古怪 武器又古怪

一睇就知信唔過

樓豬完全寫出歐洲中心同白人優越主義既不堪之處

既嘲弄近代史的歐亞關係 同寫諷刺今時今日虛偽既全球化

真心好波

我都唔太明白

而家係六口嗰邊投降
咁即係日本仔係勝出方啦
咁勝出方點解要撤出紅櫻？
皇女又好難用盟主身份逼日本仔走架喎
可能省略左太多由六口投降至日本仔逃亡的劇情
中間跳得太突然了

同埋如果單靠日本仔真係守唔到紅櫻？

日本仔同尼服打到大家都死咁濟，如果太陽妹張紅櫻判番俾日本仔，咪又係好快俾法國妹吞番

不過太陽妹遲左出手啦，佢做大佬就應該控制內損程度，佢當初做到大佬都係因為亞洲最猛料個2邊都唔like大家，搵佢呢個算中立的第3都黎做，就算無6口出黎搞事都好，你俾是但一邊隊死另一邊，win個邊休息完之後仲唔打9你?個個俾錢玩的真人類，點會服你呢個程式

我想問依加韓仔啲實力去到邊？
大唔大影響力

因為日本仔(可能算)win左尼服，但係輸左俾法國妹。佢玩政投降je，但係佢係剩番最好打個邊就係佢win

nobody care,你諗下什至2邊都無人拉攏佢地

我當六口玩機制玩到出神入化一早攻略咗太陽妹算

本身今日有一篇。但收工時先輕機

講真既，如果你公司上到網，用GOOGLE DOCUMENT喇

第幾次啊？

樹巴一鍵留名

幾時先肯用google doc打文

打完冇save，之後用一日都未還原，識玩

用左佢邊有藉口呀...

Word 唔係都可以連上 One drive架咩

已經錯失最好時機,本來我以為艾蕾卡無文化唔識有個成語叫養虎為患
點知仲要割地,根本就係董卓同曹操講:我早就知你狼子野心,依家俾把七星劍你快d捅死我,好等你一統天下

非不能，實不為也。

嘩屌點解依家成個星期冇睇得個幾千字?

又話病 又話電腦壞 又話好忙

用咁多藉口左推右推 下次直接啲話唔想打文咪得囉

成個禮拜冇撳入嚟
見到廿幾個留言以為有文
原來都係冇

明啊
因為佢地以為六口好控制易話圍
再講當初捧王女做亞洲盟主嘅都係六口

但唔明嗰個位係
點解王女會俾六口追殺武士同母服班人
又話為咗防止內耗先嚟做球証
依家六口犯撚晒規又唔鳩理

韓仔又去咗邊
完全唔出聲

我諗唔明，星期四出咗篇文，原本星期五話有文但出咗意外，再打一次出嚟點解兩日都未打好……

佢好似話唔知部機定係本身個人輕撚左機丫嘛
唔好怪佢啦 習慣就好

因為講左星期六日要休息

好想睇文

大家應該平常心，以月刊角度黎睇件事就大家舒服

雙週記可以嗎

不期不待 不受傷害

咁講好似好衰，但M底你係到揮霍同消磨緊一班對你忠心嘅讀者嘅信任同耐性

又咩事，唔係講咗星期六日休息咩

咁你爭我地一篇

無話爭唔爭，週刊已經超額完成

憑你依句，我決定下個post負評

屌你呀 文呢

佢身體唔好，體諒下佢，咁先長寫長有。逼得佢太緊，到時攰得滯停刊咁就真係玩撚完

巴打一定係獵人讀者啦

好彩M底唔打機，唔係嘅話我個孫又要燒多幾本俾我

咁講好似好衰，但望下正評都知流失咗一大班人
留言呢班人好話唔好聽都算係死忠
無留言嗰啲真係未必有咁多耐性
難得之前儲咗一大班讀者
依家得返一半係有啲可惜

不過有啲嘢係 m 底自己取捨
返工定去日本
做其他嘢定打文
冇話啱定錯
但每一個決定都有後果
唔返工會窮
唔出文會少咗人睇
唔湊女會分手 etc

佢打㗎
之前先聲音直播完打機
條友唔係 LOL 打上腦會寫到伊甸園嗰段咩

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
第四十章—凡是殺不死你的，將必定令你變得_________

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
前文提要：六口彌生背叛聖三一。於決戰紅櫻要塞時刺殺尼菲特，扭轉亞洲組的命運。
帕修斯敗走紅櫻要塞，背着尼菲特的屍體逃向西北。途中得知加奈已歸降六口彌生，只能繼續西逃。中途被法軍截擊，幸得真子趕到得以脫險。唯真子交出大盾後跟帕修斯道別，他只能繼續亡命天涯。另一邊廂，武士不敢跟法軍硬碰，決定逃走……

「小心，放輕腳步。」無名下令武士脫下胴甲減輕重量，以免觸發埋在泥土內的‘機制’。

‘原森林’靜得出奇。

鬆軟的泥土猶如隔音海棉，吸乾森林內每一滴聲音。

平望前方只見一棵棵參天古木，你必須仰起頭才勉強看到樹冠。

然而茂密的冠層擋去大部份陽光，令‘原森林’溫度驟降。

武士們彷彿從火爐走進雪櫃，不得不穿上厚皮衣。

「黏呼呼…很難受啊………」濕冷的空氣變成漿糊黏在武士們的皮膚上，令他們難以提起精
神。

「到底這個森林多大……」蒼蒹舉起櫻花旗，發現它沒精打采地垂下來。

無風，‘原森林’佔地大得令風也吹不進來。

難怪林木之間瀰漫着一團濃濃的白霞。

低溫、濕冷、無風，以上條件令‘原森林’的時空被冰封起來，要是你坐下來閉起雙眼，你將忘
記時間的流動，漸漸地，連自己的存在也忘記。

但四周樹脈令白霞透出幽幽藍光，叫你無時無刻也提高警覺，熬人心智。

「我們要在這裡扎營嗎？」無名建議。

「………嗯，這裡的確很隱蔽。」蒼蒹環顧四周，上有樹冠掩護，下有霧氣保護，同時紅櫻武
士已趕路兩天，急需整頓。

蒼蒹決定在‘原森林’休息一晚，明天繼續趕路。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

夜半─────

「好餓…你還有乾糧嗎？」武士們三五成群，瑟縮一團取暖。

「我只有生肉……但蒼蒹不容許我們生火……煮不了。」同伴拿出一條帶毛的熊肉。

四周的人立即垂涎三尺。

「但吃生肉…可能會惹上頑疾。我們缺乏藥物，還是忍耐一下吧。」

無名蹲在樹幹的刀柿上，居高臨下為同伴守夜。

他拔開紅布塞，倒出最後兩滴櫻花酒。

酒入愁腸愁更愁。
無名不由自主地嘆氣。

落葉划開藍霧，游魚夢蝶一樣降在無名面前。
抬望眼，黑壓壓的天花偶爾散落凋零枯葉。

無名接住枯葉，想起當日站在櫻花樹下以美景佐酒，如今……

「天道也。」他輕輕掐碎枯葉，任由碎粉從指間溜走。
「喂～！」碎粉剛好吹進蒼兼的眼睛，害他幾乎捉不住樹幹。

「你上來幹甚麼…」無名再插一柄刀為蒼蒹作椅，把他拉上來。

「逃命時我下令只帶‘必需品’，卻為你破戒了～」蒼蒹從背包拿出一枝全新的‘白玉櫻花酒’。

無名喜出望外，隨即愁眉不展。

「不用了。」無名並沒有接下櫻花酒。

「矣，你最喜歡的口味啊。」蒼蒹拔開布塞引誘無名。

「早晚會失去的東西，早日遠之。」無名說。

「…………」蒼蒹一愣，還是把櫻花酒塞進無名懷裡。

二人坐在樹上俯視紅櫻武士全相────連五棵樹的範圍也坐不滿。

清幽藍調漸漸放大他們的噓唏，呼吸的鼻息越來越重。

「你守吧，我累了。」無名欲跳回地面。

「你還在怪我嗎？」蒼蒹開口，問。

「無。」無名回答，但口是心非得明顯。

他知道撤退求全對己方是百利之選，但‘紅櫻武士’代表甚麼？

不屈不撓的精神？

所向披靡的長刀？

血染而紅的櫻花？

紅櫻武士對無名而言是一種氣度。

可勝，可敗，卻不可喪失氣節。

為五斗米而折腰，豈有此理！

但………守住自己氣節，敗了同伴的名，可以嗎？

「這筆帳我們會討回來的。」蒼蒹說。

「討回來？且看活不活下來吧。」無名冷笑一聲。

「別放棄…你多次推自己向懸崖。你打算戰死，成就大義名留青史吧？」蒼蒹問。

「該死不活命。苟且偷生何樂之有？

我正消耗自己的時間滿足你們的樂趣。

我不知道能堅持多久，說不定我明天就不上線了。」無名冷冷道。

「大家都在忍耐…別把責任壓跨自己。」蒼蒹拍拍無名肩膀說。

「那你有何高見，讓我們回復昔日地位？」無名問。

二人相對無言。

他們知道紅櫻武士舊日對盟友處處提防，如今落難便得不到可靠的盟友。

誰會為他們得罪法軍？

沒有。

「總會有出口，我們只是重新起步而已。」蒼蒹鼓勵無名。

「哦。」無名嗤之以鼻。

「別灰心，我們還可以─────」蒼蒹說着，森林深處突然傳來一陣對話聲。

「這邊。」

「越來越濃了。」

藍霧中突然冒出多面‘十架玫瑰’大旗────西玫瑰教庭的人！

食師們以血藤吸食地面的血塊，巡武士的血跡找上門來！

「安靜！」蒼蒹立即跳回地面，讓武士們伏下來以免被發現。

壓着長刀，屏息以待。

「還是跟他們決戰吧。」無名站起來，馬上被蒼蒹撲倒。

「在這裡戰死，倒不如在紅櫻要塞戰死？！我們已經活下來了，只再因為氣節而喪命！要死也
死得有價值！」蒼蒹急道。

要死也死得有價值………

無名最終放下長劍，跟其他武士原地待機。

「這裡又有一大灘血了！」食師們越逼越近，伴隨而來的血腥味傳入武士鼻孔中。

「走，快走！」蒼蒹並沒有猶豫的空間，彎着腰向同伴招手。

武士們靜靜還劍入鞘，匍匐伏地爬走。

「曼尼大人，看！」食師們在泥裡抬到大量餅碎，交到曼尼手中。

「Oh my gosh！檸檬味夾餅？！這玩意的味道像洗潔精一樣，亞洲猴子的舌頭跟豬一樣低賤！」曼尼輕咬一口，急忙吐出來。

「曼尼大人。」食師又找到一團染血的繃帶。

「這才是甜品嘛！」曼尼大笑，接過血繃帶舔起來。

他臉色一沉，再次勾起嗜血猙獰的笑容。

「好鮮甜，他們就在這裡………５分鐘內，給我搜。」曼尼輕輕說，食師立即四散飛奔。

「怎辦？！那傢伙可以接住你的‘魂刃’，而且是食師，實力深不可測！」蒼蒹急道。

「你不是要逃嗎……我們必定會被法國人追上。要留人斷後。」無名停下腳步，默默抽出長
刀。

「不能再留，邊跑邊想辦法打敗他吧！」蒼蒹不願再妥協。

「我們無法保護所有人，必有取捨。」無名冷冷回答。

「你聽我────────」蒼蒹說着，驚見兩名食師攀到樹上，舉起火把望自武士殘兵方向。

咻～～～嚓嚓！

霧菊兩箭穿喉射殺二人，然後收弓就跑。

「逃！別打了！」蒼蒹拉着無名的手急道。

「不……太遲了。」無名雙腳釘在地面，默默抬頭。

上百名食師如蜘蛛一樣附在樹幹，抽出雙爪對武士淫笑。

「在森林和園野打獵～～～碰到豬豬～

趕快追趕～趕快劏喉～肉質最嫩柔。」曼尼笑着登埸。

纏在他背後的血藤明顯比其他食師粗壯及黝黑。

「跑！！！！！！向前方衝鋒！！！！！！」蒼蒹怒吼一聲。

武士們拔足狂奔。

「Let the game begin.」曼尼撻撻手指，食師們變成特種部隊，以血藤游繩下降，壓倒多名武
士。

雙方開始在軟泥上廝殺。

‘原森林’的安寧被玩家破壞，殺聲四起，藍幽幽的霧氣濺出一團又一團紅血花。

「嗚啊～～～～～～～」

「拉住我！！！」

「啊！！！！！！！！！！！！！」

食師們從天而降，隨機夾走奔跑中的武士。

１０人起跑，左邊突然被夾起一人，右邊突然被血藤捲起一人。

武士被抽上樹冠後立即傳來慘叫聲。

天空突然下起連串血雨，誰知道血液是敵是友……

武士們冒着血雨及混亂的慘叫聲盲目衝鋒，只能祈求自己不是下一個被捉走的倒楣鬼。

「前方有光啊！」某武士驚覺前方藍霧滲出黃光。

「不管了，衝過去！！！！」無名大叫。

他一邊拉住被捲起的同伴，一邊用劍在縱橫交錯的血藤裡開路。

自己也屢次被絆倒，險象橫生。

「快！！！衝向黃光！！！！！！！」

武士們根本不知道戰友生死，只懂得衝！衝！衝！

衝出藍霧──────一條村落出現在森林之中。

「Ｎ…ＮＰＣ村？」武士們卻步。

「不管了！村莊兩座哨塔，佔據它，霧菊從高處射殺食師主將，其他人死守哨塔！」蒼蒹馬上
判斷有利的地形，大叫。

武士們越跑，發現村莊‘越來越遠’。

「不對勁……這裡也……太矮了吧？！」武士大隊跑到‘村莊’時驚覺村莊只有小腿高，猶如小
矮人的部落。

「怎辦？！」無名不得不回頭接戰。

突然一條粗血藤射過來，被無名砍成三段。

「好刀法！」曼尼隔空手腕一扭。

三條小血藤變成小紅蛇纏住無名的手腕。

無名的不得不放下長劍，換出匕首割藤。

「這樣呢？！」曼尼雙掌齊出，噴出上百條小血蛇咬向無名。

無名本以為自己能以力量強行扯斷曼尼的血藤，誰知道身體被血蛇咬上一刻立感麻痺。

「怎……怎麼……」無名單膝跪下，試圖踩斷血藤。

烏黑的血藤揼來一球球黑血，直接從無名的傷口注入體內。

口腔及鼻孔突然滲出一陣苦澀的藥材味。

「無名！！！！！」蒼蒹被旗本武士拉到村莊內的安全位置。

他看到無名血量不跌反升，但身上附上越來越多的‘症狀’。

無名哇一聲吐出大口腥血，血量崩塌一整格。

「讓我…為你調調味吧。」曼尼解開腰帶，再灌下兩瓶紫色的毒藥。

「鄙…卑鄙………」無名努力穩住發抖的腳站起來，用力扯斷咬在頸上的小血蛇。

原來曼尼最可怕的之處────是以本傷人。

要打敗曼尼，必需要避開每一條血藤的攻擊。

「哼哼～～～你別勉強，乖乖躺着吧，不然血會變酸啊～」曼尼笑道，從容不迫地走向無名。

四周的武士面對排山倒海襲來的血藤，根本無閒救出站在最前線的無名。

他們心裡也慌極了───因為從未有人敢如斯坦蕩蕩正面挑戰無名。

曼尼剛好踏進無名揮刀的距離。

他以雄渾的力量扯斷綁手綁腳的血藤，橫臂砍出一刀，直取曼尼面門。
曼尼交叉合攏雙爪，剛好卡住無名的快刀。

「想不到你的力氣……真夠猛呢………」曼尼傾盡全身的力才剛好接住無名一劍。
爪劍在二人之間角力，刀鋒磨出星星花火。

「吃屎的狗…吠得特別臭！」無名滿臉盡紅，雙手推盡劍柄刺血曼尼胸口。
３吋，２吋，１吋…………

曼尼漸漸招架不住。

他突然力灌右臂，把無名的刀推左，沒入自己的左肩之中。

啵沙～～～～～

無名順利斬下曼尼的左臂─────同時曼尼一口咬在無名的肩上。

「嗯～～～～～」曼尼滋味得合起雙眼，用力一噬，咬出無名一塊肉。

無名痛得眼前一黑，捂着傷口，忍痛斬向曼尼的頭。

叮～～～～～～～曼尼僅以單臂便捉住無名的重劍。

「１２０力量屬性………這就是……暴君的極緻！！」曼尼突然咧嘴一笑。

他身體暴出多條肌肉，幾乎撐破裝甲。

「主公！！！！！！！」兩名武士奮不顧身從後方殺來。
他們挺劍刺向曼尼左右。

曼尼合掌一拍，把雙劍二合為一，鎖在自己腋下。

「這是………力量啊！！！！！！！！！！」他以手臂捲着兩名武士的手，向上一頂！

「嗚啊～～～～！」武士的前臂馬上骨折，長刀脫手。

「哈哈哈哈哈哈哈哈！！！！！！！！！！」曼尼狂舞雙爪，像切豆腐一樣扒開二人。

「爽！好爽啊！！！！！！！！」曼尼踩着重傷伏地的無名仰天狂笑。

強大的無名終於倒下了，武士們的精神支柱受到嚴重打擊，紛紛向後縮。

「蒼蒹主公，我們怎辦？！」武士們驚問。

蒼蒹看着無名被打敗一刻放下三味線，無奈地搖頭嘆息。

「別這樣～我們會分食你的屍體。你們會以另一形式存在於亞特蘭蒂斯啊！」曼尼拍拍肚皮
道。

「休得放肆！！！！！」突然，森林內傳出嬰兒般清脆的聲音。

曼尼警覺地回望，突然捧腹大笑。

「這是甚麼鬼啊？！哈哈哈哈哈！」法蘭西食師團也笑彎腰。

……………一根紅蘿蔔站在樹枝上對武裝到牙齒去的玩家怒吼。

「系統提示：遭遇新種族 蘿蔔精。」

「馬上離開華卡莉的國家！」豆豆以牙籤指嚇曼尼。

寧靜的‘原森林’突然冒出沙沙聲。

甚麼東西在泥裡蠕動。

數萬隻蘿蔔精破土而出，反包圍玩家的勢力。

食師們快笑得斷氣，武士們對着蘿蔔精更加揮不出刀。
「５秒內退出‘原森林’的邊界，否則武力驅趕！」豆豆口沫橫飛說。

曼尼兩眉一皺，以血藤絞殺兩隻蘿蔔精。

「………………」豆豆沉默不語。

「這不是你們的後備兵力吧？太可憐了！不如我放生你們一天，你換一批像樣的伏兵吧。」曼
尼突然母性大發，感觸道。

「我們才不會玩蘿蔔啊！」蒼蒹罵回去。

「３…」

某人說，食師們止住笑聲，舉起雙爪。

「２…」

倒數繼續。

「１…」

砰！

一粒小石從樹冠激射而來。

石粒快得無法目視，曼尼舉起雙爪一擋───叮！

小石竟然在精鋼鑄造的利爪上打出火花，分射出來的碎石濺傷附近的食師。

「這個伏兵才合格嘛…」曼尼收起笑容，怒目凝視樹冠。

幽幽落葉，冷冷藍霧，食師的惡夢就是遠距對手。

砰！又一飛石，碎石再濺傷數人。

曼尼大約掌握位置，金睛火眼尋找敵人。

就在高處一條橫枝上───站着一名玩家。

砰！曼尼今回站穩腳根，射出血藤絞斷該玩家所在的橫枝。

該玩家靈活如松鼠，繞在樹皮跑一圈跳到另一棵樹上。

「給我活捉他！」曼尼大吼一聲，食師全軍噴出血藤。

大樹樹皮猶如爬滿紅蟻一樣舞動起來。

該玩家立即向後撒退，向後撲向另一棵樹時………

「小聰明！」曼尼怒吼一聲。

那棵樹也長滿紅蟲，該玩家在空中無法轉向，最終投懷送抱。

「嗚啊～～～～～～～～～！！！」牙清被上萬根紅藤綁在樹上。

「為了華卡莉而戰！！！！！！！！！！！！！！」蘿蔔精挺起牙籤向食師進攻。

「這……這回真有趣了！哈哈哈哈！」

紅羅白大戰食師

冇呃你哋，我一早出6000字。星期五就打好8成

牙清幫蘿蔔王變茄子未？
都唔記得係要找神奇土壤定係杉樹了

神神子搵到牙清未

佢搵到神奇土壤啦 果隻不死矮人比佢

咁杉樹又有咩用？

「在森林和園野打獵～～～碰到豬豬～

趕快追趕～趕快劏喉～肉質最嫩柔。」曼尼笑着登埸。

....... 乜撚野教會

瞓醒有文睇

寫到無名好好食咁

１０人起跑，左邊突然被夾起一人，右邊突然被血藤捲起一人。

夾公仔咁夾

冇錯，就係想寫依個feel出嚟

明明係想寫成班走難時，在一個能見度勁低的森林，白霧一片，樹影縱橫交錯草木皆兵，一步一驚心，但走吓少一個，走吓又少一個，個視角係在貼地斜斜地向上拍仲要跟住班武士移動，突然一堆血藤在迷霧中飛出嚟就卷走幾個武士，成個畫面好緊張㗎……

點知，屌你玩夾公仔

我真係諗住夾公仔寫

what doesn't kill you, only kill you tomorrow

無名...一代英雄俾人咁羞辱...

我願意以樹巴條J換無名升5轉

無名，molamola亞洲組單人最強戰力要換人啦

寧願睇無名係紅櫻含笑戰死

其實依個係武士過份保守嘅下場

Feel 到你個句防範同盟

放過無名啦

死鳩緊啦，而家救得番比人屌得仲甘

希望無名死都死得有尊嚴啲

如有金身既話
死左一定冇尊嚴
破壞唔到都仲有好多方法玩

例如強姦無名 lol

無名人體盛

重口味
我鍾意

如果係霧菊會更好

呢度都幾多重口味嘅朋友
先斬首後串刺

如果無名俾法國仔打死，我就log out 坐飛機去法國打7班仆街

然後叫佢個女望住老豆個頭

好耐冇睇 留個言先

咁要斬埋個女兩隻手落嚟托住老豆個頭

巴打們，我8月放半個月假封法國

冇所謂啦，現在周刊，到8 月都變月刊，半個月冇文都只係正常情況姐

唔緊要啦 你都變月刊架啦

一定係為左去法國攞靈感啦

咩半個月
樓主講緊出年八月啊

棄故

去個旅行姐

6月準備遊學團同暑期班，7月正式去帶團同帶班，8月頭預備旅行，之後去半個月旅行，番到黎9月開學，10月出文，點知電腦壞左，11月就緊係準備出卷啦，12月就考試又要改卷。劇本預備好

心水清

寫衰d法國

我其實開始睇其他故

隔離個偷拍左腦細同女上司做愛個甜故都幾好睇

起碼每日都有篇短短19文

講真，法國無咩好行
都係用嚟出文好過啦

回到1998都幾好，一直有睇，個故就嚟可以出書，m底繼續努力都一定可以。如果m底識日文嘅話，可以試吓去嗰啲輕小說網投稿。

你發現巴黎有浸臭味 但同條女係巴黎鐵塔影相又真係幾浪漫嘅，尤其是粉紅色天嗰陣。

魔瞳仲多文過呢度

忠實毒毒，圓傳鳥懈流煮

疏...

小心財物

朝三暮四

俾人用到魔瞳做比較仲喺度話人朝三暮四

巴打真係有心，仲會屌文

「這……這回真有趣了！哈哈哈哈！」

蘿蔔精撐起小牙籤，豎起小樹葉就衝向玩家的部隊。

「為華卡莉而戰！！！」它們的戰吼響徹銀河。

「喂喂喂等等！」武士們驚見這群鬼靈精殺氣騰騰攻向自己，急忙伸出雙手示好。

「第一長矛大隊，上！」蘿蔔隊長大叫。

叮叮叮叮叮叮叮～上千根牙籤打在武士的脛甲上，被金屬片完美彈開。

「可我們不可以放棄啊！！！」隊長立即轉陣，拾起軟趴趴的泥土掐成一球，擲向武士。

一小批蘿蔔精勇敢地跑到武士腳底，牙籤打斷用牙咬，咬崩牙用頭砍。有人用力過猛，不慎啪
一聲撞碎自己的腦袋，當埸斃命。

「主公，請指示………」武士呆望着這群熱血的小精靈，手中的武士刀砍不下去。

對弱者揮刀，有違‘武道’。

「踢…踢走它們吧。」蒼蒹騷騷後腦，無奈說。

「小心喔～」

「別煩了……」

「乖乖回去……」

武士大腳一抽，一波波蘿蔔應聲飛回後方去。

。。。。。。。。。。。。。。。

「哈！我要更多汁汁啊！！！」曼尼大笑一聲，以血藤捲起上百根蘿蔔。

「嗚啊～～～～～～～～」它們無法掙開血藤，慢慢被勒死，最後更被搾乾‘血液’，滴到曼尼
口中。

天淵之別。

食師殺起蘿蔔精來絕不手軟。

一抓就是十根，十抓一紮。

「阿勇啊！！！」某蘿蔔精不幸被血藤纏上，四周的同伴急忙拋棄牙籤扯住他的手。

「別放手！不要，不────────」

啪！阿勇的綠葉應聲斷裂，哇一聲被食師捲到高空。

啪勒～～～～～～～～～

天空灑下綿綿橙雨，滿地都是蘿蔔渣。

食師們樂此不疲地補充疲勞值。

。。。。。。。。。。。。

「華卡莉！馬上救出你！」豆豆帶着救援隊爬上樹幹，為牙清割斷血藤。

「你們趕快後退！我不要緊！」牙清看着蘿蔔精燈蛾撲火般對玩家發動自殺式攻擊，急忙下
令。

「我們不要緊，華卡莉趕快撤退！」豆豆用牙齒刨斷一根又一根血藤。

它們好不容易解開牙清，一同摔到地面。

十多條血蛇破草襲來，守護牙清的蘿蔔精二話不說撲上去大戰惡蛇。

「快跑啊華卡莉！！！！」
「嗚啊～～～～～～～～～～～～～」

眨眼間，它們也被攪成一團菜泥。

「你從哪裡找到這種小精靈？我好想養一批啊！」曼尼興奮問，口中一邊咀嚼着蘿蔔精的屍體。

牙清奮力跳起，舉起‘樹紋銃’就是一槍。

曼尼擊碎飛石，怒拳一握，地面再次噴出多次血藤纏住牙清。
「華卡莉！！！！！！」豆豆大驚，立即爬到牙清身上為她解圍。

「快跑………」牙清冷靜地說。

「華卡莉………」豆豆嚥下口水，震驚地看着牙清。

她默默點頭，然後大聲喝令蘿蔔精後退。

橙潮退去。

武士及法軍終於騰出雙手，‘原森林’也回復平靜。

「主公………」旗本武士立即尋求指示。

「別衝動……侍機救出無名……他仍未死。」蒼蒹投鼠忌器，不敢輕舉妄動。

曼尼知道紅櫻武士已成甕中之鱉，當下把注意力放在隻影形單的牙清身上。

「噢～～～原來是聖三一的餘孽。你們想逃進這裡嗎……」曼尼看到牙清裝備上的公會圖騰。

牙清撐起胸膛，更故意翻起衣領，讓法軍看得更清楚。

「人渣…………」牙清狠狠地瞪着曼尼及玫瑰騎士團的旗幟。

「只剩你一人，你讓想反抗嗎？」曼尼疊起雙手恥笑。

「誰說她是一人……」松美從旁步出。

她額前浮着一顆紅寶石，皮膚泛空，隔空也感受到身體散發出一股逼人熱力。

「這個地形可以打游擊戰。」神神子開出蝶翼鏡盾說。

「堂堂地地打一埸吧…………」阿圖終於脫下聖職者長袍，大幅捨棄治療量，換上滿身釘子
的‘惡德重鎧’。

法軍哈哈大笑。

「好啊！要跟武士結成聯盟，一起上嗎？免得我又要跑半天捕殺你們。」曼尼完全不把聖三一
及紅櫻武士放在眼內，大笑。

紅櫻武士失去無名，聖三一更沒有領袖。

烏合之眾難成大事，沒有戰勝法軍的把握。

加上紅櫻武士跟聖三一早有心病，此時此刻他們互相排斥，絕不敢並肩作戰。

「你們不上嗎？那麼我要來了…………」曼尼跟食師排成一線，開始逼向聖三一的殘存部隊。

「我們馬上──────」松美跑向牙清說，被牙清一手推開。

聖三一全軍不過十數人，面對上百名精銳食師毫無勝算。

他們不禁慢慢後退─────只有牙清一人。

抬起腿，一開就是大步。

牙清在倒退的暗湧之中迎面前進。

「５，７隊上樹，以免埋伏。」曼尼見狀輕輕下令。

「牙────」松美不想牙清冒險，卻被神神子拉住。

「讓她去吧…」神神子嚴肅說。

「…………」松美忍下衝動，收起匕首後退。

。。。。。。。。。。。。。

「主公……那個女孩打算自殺嗎？」武士看得一清二楚。

牙清單兵迎戰食師團，在相隔十米的距離停下來。

「所以～沒有了？」曼尼以為路上會有伏兵出現，豈料沒有。

「六口彌生………這個名字在母服享負盛名。想不到……」牙清額角爆滿青筋，怒意煮滾細
胞，滿臉通紅。

「享負盛名？想不到你們真不了解六口小姐呢！哈哈哈哈！」曼尼哈哈大笑。

「她是母服的偉人…我從‘歷史學家勞倫伯特’聽到很多她的故事。為甚麼……」牙清咬牙切齒
道。

「歷史嘛～成王敗寇。誰會記得二戰時我的祖先如何反抗德軍？沒有，因為我們一早淪陷了。
換角度想，誰又知道希特拉為了德國人的驕傲付出了多少？

沒有，因為他們戰敗了。

懂了嗎？小姑娘。」曼尼笑道。

「為了勝利……仁義道德不重要嗎……我認識的歷史故事並非這樣的……」牙清的拳頭越握越
緊。

「婦人之仁難成大事，在遊戲裡好好體會，回到現實還是老老實實做‘好人’吧！哈哈哈哈
哈！」曼尼一罷手，十多名食師一起噴出一個血藤大浪撲向牙清！

地面突然激震一下，塵土飛揚─────

鬆泥爆出多條樹根勒緊血藤，教它們無法碰到牙清一根頭髮。

「為王者…………就要殘忍？」牙清自問，狂怒而抖動的眼球突然鎖定曼尼。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！」她捲起衣袖，露出一條變成樹木的右手，血
管也變成‘原森林’一樣的藍脈光。

握緊樹拳，一鎚破土！

隆～～～～～～～～～～

大地震動，落葉紛飛。

「小心伏兵，恐怕上方───────」曼尼急忙抬頭。

啪勒！

一個巨型的樹根旋渦從地底噴出來，勒緊半團食師！

「嗚啊～～～～～～！！！」

「快……砍斷……好難呼吸。」

「曼──曼尼────」

其餘的食師馬上以‘血循環’供應力量，讓同伴逐一從樹藤中鬆綁。

「你打算綁住我們，然後逐一遠距離射殺？你太天真了……我們的‘血循環’就是對拒遠程攻擊的絕對手法。你永遠無法射殺我們任何一人啊！哈哈哈哈！」曼尼縱聲恥笑。

「對拒遠程攻擊……那就好了………」牙清冷笑一聲，張開五指挖進泥土。

手臂上的藍脈光慢慢傳到泥上，滲入深處………

「又玩甚麼花樣………」曼尼及食師團立即縮成一團，以血管相接，嚴陣以待。

咇咇咇咇咇咇，食師團面前同時浮出紅色警告視窗。

「警告：大地衝擊 ３秒。」

「警告：大地衝擊 ２秒。」

「What？」某群團的食師發現自己腳下亮起紅色的攻擊範圍警示圈。

「警告：大地衝擊。」

「醒來吧，古老的意志！！！」牙清狂臂一扭。

轟隆！！！！！！！！！！！！！！

灰色……那群綠色的血條瞬間變灰。

食師團變成啞巴，痴呆等待煙霧散去。

肉醬，那團食師被一根粗樹幹壓成肉醬。

到底牙清如何出手？！

牙清使用魔法嗎？

還是──────────

轟隆！！！！！！！！！！！！！！！！

又一團食師變灰。

血循環幔打出兩個缺口，瞬間崩潰。

「這是？！！？！？！？！？！？！」曼尼抬望眼，嚇軟雙腳。

高聳入雲的巨人包圍了食師團。

「系統提示：發現新種族 遠古樹人。」

整個‘原森林’的樹也活過來了！

樹人吼出低沉的音波，令人骨頭格格打震。

「這是甚麼鬼啊？！？！？！？！」食師們立即放棄血循環後退。

「休想逃啊！！！！！！！！！！！！！！」牙清再握樹臂，顎出樹根捕捉食師。

「撤！！！！撤啊！！！！！！」曼尼二話不說就跑，途中更把隊友拉倒，餵向追蹤自己的樹
根。

「蘿蔔王，給我殺！！！！！！！」牙清大吼一聲。

某棵銀葉樹人一腳踩扁多人，然後仰天長嘯，帶領活崩亂跳的‘森林’追殺玩家。

「一個不留！！！！！！！！！！！！！！！！！」

我有時間就偷偷打文,但幾時出到又唔敢講咪唔講.講到我唔想打咁.

我有時間又有精神我就打,一直都有

每日一篇

你哋問蘿蔔王 神奇土壤 同樹人嘅答案來了

阿勇

屌你老母 蘿蔔都係伏筆黎

我地追魔瞳個陣你故都未出啦

◎朝三暮四
宋國有個狙公，喜愛獼猴，養了一大群。他能懂得獼猴的心意，獼猴也能討得狙公的歡心。狙公寧願減少家裡的口糧，也要讓獼猴吃飽。
不久，家裡的口糧不夠了，狙公想控制獼猴的食量，但又怕這群獼猴不順從自己，於是先騙牠們說：「以後分給你們橡樹的果實，早上三粒，晚上四粒，夠吃了吧？」這群獼猴聽了嫌少，都直立起來發脾氣，過了一會兒，狙公改口說：「給你們橡樹的果實，早上四粒，晚上三粒，總該夠了吧？」這時，獼猴以為可以多得一顆果實，顯得十分高興。

我一出出6000,隔3日,姐係一日二千, 但總係會屌哂鬼

唔通你想我打到一半,個拳停係空中果下聽日先出咩

一日二千

Ok fine 都唔知幾時變到愈黎愈少係正常

一日得嗰二千都仲話返我地轉頭
明明第一季講好咗係一日一萬字

其實一日二千都唔差,第一季係依個量,係我越出越多,第三季初頭一日六千都比人屌

我寧願你每日喂少少

依家隔幾日出要諗諗講過咩

偷偷打文

一日二千都講得出口，標題冇咗三千就唔洗出三千字啊？
出到六千一日都俾人屌，我地係用屌文嚟推post
出到二千一日都俾人屌，我唔敢代其他巴打講，我自己就真心屌你

跟屌

哩個post夾夾埋埋有冇10篇文

一個禮拜兩篇文都唔知有冇
仲夠膽死話要放假

朝三暮四呢四個字好似係我n個post之前用黎批你
你不如講埋第一二季正皮分别有幾多

你三月講季尾依家六月都黎梗
我唔仲有幾耐先完
我淨係知你七月尾之前衝完今季八月咪可以名正言順放假囉

同埋戰後領土從屬分配係唔合法理
而且早有前科(神神子用喪屍搶月國城)
不過呢樣唔係重點 我地笑完你又純又白就算
唔該你之後唔好用幾千字慢慢兜慢慢滲

再係咁落去，又會鬧到有心結

其實，有個巴打講得好岩，呢個世界一定係有取捨：
選擇多d時間出文，同讀者關係一定好d，一定會多d人睇，劇情一定更順更快；
但選擇左其他野，例如係前途，另一半，等等等等，建基於人一日只有24小時既前提，你一定係放棄左其他野，例如寫文。

有得，必有失。

唔係話你放棄邊面就一定唔岩或者岩。每一面都有佢既好，有佢既唔好，你要有「得到某d野」既「好」，就要付出，代價大概就係「失去某d野」既「唔好」。

魚與熊掌，難以兼得。

作為一個忠實讀者，老實講，我更想你養好身體，照顧好女朋友，做好份工，因為呢d對你黎講，我知道係重要既。

但，其實同時又身為一個forum user，好老實講，係所有forum類既地方同埋而家呢個速食社會，呢個出文速度，如果我唔係你忠實讀者，我棄左好耐喇，原因得一個，就係之前同你提過－「期望」同埋「現實」既落差－我禁入黎係期待有文，但結果無文，久而久之我就唔想再承受呢種失望而選擇棄故。

咁當然，重申一次，暫時唔會棄。

不過其實，如果你真係因為身體有d問題，要養身，你可以多d上黎吹水，定一個出文時間表，例如係星期二、五各出一篇，嘗試控制讀者既期望同埋你實際出到既文既差距，咁其實你係唔會辛苦左，我地又會舒服左。

同埋，我必須都要幫毒毒們講句說話－我見到你屢次強調其實你已經打左好多字，但電腦壞左消失左－其實呢，我地真係講左好多次google doc，對word user黎講，google doc同埋office幾乎無咩分別... 你何不真係選擇試下呢？因為印象中真係試過幾次，之前你多時間打文，好快你就打返出黎；但而家，你一下失誤，篇文真係會遲幾日出，有時毒毒憤慨，係可以理解－

因為係而家出文量變少而且毒毒期望同你實際出文有落差既前提底下，「你打左一萬字但電腦壞左所以出唔到」其實同「無文」係無乜大分別架，唔係話我地唔著重過程，而係而家餓得太耐，仲因為一d發生過幾次既問題（解決方法都比埋）而要再餓耐d，但又知道你有打文，個個感覺真係好複雜...

我都唔識講，希望唔好又演變到之前既負皮事件咁喇。

講文啦，in蘿蔔精，we trust

難為大家都仲可以打咁多字來屌m底
我都已經覺得屌到口都臭，都係留返淡氣好過

俾蘿蔔王變樹都唔變茄子

文呢咁

時間表啊
Google Doc 啊

笑左出聲

Agger

Same road
認真上少左黎
唔好一黎就罵戰

水龍巴
我覺得MM真係要獻個屎忽比你先報答到你

我都費事講啲咩了
不過如果唔係對個故有期待都唔會追咁耐
由一個post過百正評過到而家個落差都真係有的

BTW其實而家有紙言得閒重溫下未？

親生女牙清
又係solo劇情拎傳說npc

牙清唔算親生女，佢係少有深入玩劇情嘅玩家

依家親有回報了

有架喇有架喇

不過前一段先講到松神圖3個整裝待發以為夾好計先現身
點知下段原來係冇溝通過既
得牙清一個上去打走班法國佬
咁前個段係咪交代角色咁撚hea...

其實唔係佢打哂，係佢養咗成年嘅樹人去打

同佢打哂冇分別

講到松美死唔去之後進化咗咁，一隻刺客職識得全身發熱，粒回血石明明送埋戒指俾佢插石先用到，現在額頭粒石係第二粒？

阿圖換埋衫諗住打一場，點知牙清solo清場，暴力補師都係冇咩機會打人，直接重點轉純補嗱。

松美變左無限寶石持有者

會被人爆頭

家燕媽媽

七瓣花 一瓣=一粒

留名 但其實我都係未睇第三季 保守估計要睇幾耐

一日

獵人完咗返嚟望望

就快棄故

睇到成頭??

往事如結在皮膚上的乾泥，阻擋我們向未來邁進。

挖吧。

翻開舊傷口，掀起肩上的重泥。

剝去以前的重擔，我們才可以飛得更遠………

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一串足印深入紅山大谷。

穿過巒巒山徑，進入一望無際的黃沙大漠之中。

地平線隱藏在起伏不停的沙丘上。

遠處乍看沙丘不過十餘米，兩步可及。

可是臨到沙丘之下，驚覺小矮人變成數十米高的巨人。

不要緊，努力上爬。

逆水行舟，不進則退。

每當你踩上一步，幼滑的黃沙像奶茶一樣溜過你的腳趾，滑到下方去。

「嗄……嗄……」半身赤裸的帕修斯背着棺木闖進未知的沙漠區。

足足兩天，未見一人。

棺木本來不重，但帕修斯不知道要背負這份責任多久。

無形的心理壓力才是最大的挑戰。

灼熱的陽光從右射來，打痛你的眼睛。

輕搖水壺，咕嚕咕嚕的水聲在壺底響起。

帕修斯抑制乾杯的慾望，只小呷一口。

「到底我要逃向那……………」他擋住陽光眺望遠方。

萬里之內未見一村，百米之內未見一泉。

「我會保護你，放心吧。」帕修斯苦笑，拍拍棺木說。

彷彿他知道尼菲特會聽到自己說話，或者他已經跟尼菲特作好某個約定。

大漠無彊，帕修斯知道不能勉強。

他決定滑到沙丘左下方的陰涼處休息。

放下棺木，他立即把發紅燙手的身體沉在冰涼的陰沙之中。

「會好的…會好的…」他仰望藍天，告訴自己。

背包內只有麵包餅乾等乾糧，吃下去嘴巴更乾。

帕修斯忍着餓扁的肚子把糧食放回背包中，搭着尼菲特的棺木哼起歌來。

突然，在遠方沙丘的天際線上出現一隊‘駱羊商隊’。

鞍子下掛着多個水壺，駝峰頂着積如小山的物資！

帕修斯正想振臂尖叫，馬上咬住自己的舌頭。

那是蘇丹的商隊！

要是被商人發現的話……豈不是曝露自己的行蹤？

「我的天～～～～～～～」他就在沙丘陰影之下，百里無掩護物。

不可以被發現！

沙！

他用盾牌作剷，用沙蓋住棺木。

商隊越來越接近，帕修斯更是剷得起勁！

「咦，那裡有人。是NPC嗎？」最終，蘇丹的商隊還是發現帕修斯了。

「這裡沒有ＮＰＣ，只有怪物。那個肯定是玩家，問問他需要幫忙嗎。」商人命令隨隊鑣師。

兩名駱駝騎兵開始走下來。

「喂～～～小兄弟！」他們大叫。

帕修斯假裝聽不見，他仍有半副棺木要藏。

「小兄弟～聽到嗎？」駱駝騎兵走到山下，相距數十。

帕修斯故意背對他們，手中剷個不停，仍欠一角！

「小兄分～你在幹甚麼？」駱駝騎士始終比帕修斯快，走到他身旁問。

「哇～～～～～～～～～！！！」帕修斯假裝大驚摔到沙上，其實用身體蓋着棺木最後的角
落。

「別怕，我們是蘇丹商隊。你在幹甚麼呢？」駱駝騎兵友善問。

「我在幹甚麼……我在幹甚麼啊？」帕修斯急才不好，自言自語。

「你中暑了，喝這個吧。」駱駝騎兵從鞍子下拿出冰涼的草汁，送到帕修斯手上。

帕修斯二話不說喝個乾淨。

「你在這裡幹甚麼？」駱駝騎兵繼續問。

「我在………尋寶。」帕修斯擠出笑容說。

駱駝騎兵對望一眼，哈哈大笑。

「小兄弟！誰教你在沙漠隨便挖可以挖到寶藏？」他們大笑問。

「吓……酒吧。」帕修斯胡說。

駱駝騎兵更是笑彎腰。

某人翻身下馬，帕修斯立即按住長劍，不自覺地擺出戰姿。

「Easy man～～～～」駱駝騎兵打開雙手笑道。

他從背包拿出地圖。

上方有一個藍色的大海，左邊是綠色的領土，下方的純紅色的區域。

「我們在這裡～」駱駝騎兵指着紅色區域左邊緣的位置，只綠區域只差數個指頭的距離。

「這個沙漠晚上有很多怪物，你未遇上是好運而已。你不如趕快去蘇丹領土遊玩吧，這個沙漠
不好。」騎兵勸說。

「這個藍色海是哪？」帕修斯問。

「灼熱之海。怪異的氣侯令翼騎兵無法飛翔，必需要用船才可以渡海。但海上有‘大盜洪巴’的
艦隊。所以玩家們都以蘇丹區域作中樞點。」騎兵說。

「你有挖到好東西嗎？」另一人繞到帕修斯背後。

「啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」帕修斯突然跳起來怒吼。

駱駝騎兵立即後退，抽出半刀敵視他。

「抱……抱歉，我的腳趾很痛。」帕修斯苦笑道。

「我們正去唐卡拉經商，跟着我們走可以供伙食。你要同行嗎？」騎兵問。

「你們到唐卡拉哪裡？」帕修斯不經意問。

「西唐啊～最近換了一個更爽快的貿易伙伴，她───」騎兵笑着說，另一人暗打他一下，叫他
閉嘴。

「不用了……我到蘇丹國走一趟吧。」帕修斯笑謝二人。

「你肯定你一個人可以嗎？」騎兵問。

「嗯～謝謝好意。」帕修斯揮手笑道。

就在駱駝騎兵要爬回沙丘時────

「那個……可以別告訴其他人遇到我這個怪人嗎？我怕被人笑。」帕修斯突然補刀───卻是插
在自己身上。

「………你是誰？為甚麼有人會在意？」騎兵停步，反問。

帕修斯一愣，好生後悔。

「我……在酒吧跟人打賭自己會挖到寶藏，僅此而已。」他假笑解釋。

「哦～～～～～～好吧。」駱駝騎兵互通一個眼色，默默離去。

帕修斯目送駱駝隊離開，然後急忙挖出尼菲特的棺木，背着就跑。

「不可以去蘇丹範圍了………」帕修斯的去路再少一條。

左蘇丹右唐西唔去得，下係沙漠，上係灼海，點睇都係北上去灼海避開翼騎兵。

M底話第三季就完，估計交代晒亞洲組各人狀況後，就會爆出一件震撼新世界的大事，之後直接跳去第四季開始再講過改變後的世界。

柒尼帕鳩兩公婆講到逃亡安全應該會停，復唔復活下季的事。

原森林，聖三一向東逃的殘部加日本人加代下會唔會磨合又完，成個森林牙清話事，日本仔其實都冇得選擇。

懶然應該係去得比牙清更入，唔知第四季會帶啲咩再出場。

五行野做緊個任和海蛇，水神有關，可能玩到去灼海接濟帕鳩。

多多，加奈唔洗再出場，直接變伏筆，到第四季做爆點。

黑城真係諗唔到，以柑柑同廢狼計一定避開六口，會唔會去返之前查案時去過的區域繼續研究血法，定要馬其頓人報恩。

係喎，仲有馬其頓人，唔記得咗

打咁大段野m底唔會睇到
只係識睇棄故2個字

呢樣真

打大段分析的巴打真有心，我就記唔到咁多野

話說俄妹呢？

其實好細段咋，以前只係回應一更的內容都幾百字仲未計之後鳩估，點解現在細段咁多唔洗講大家心照

柒尼係咪仲未登出
日日入game做死屍

表示著左草去馬其頓

人地係白境玩得好開心
一陣整爆埋個鐘

帕鳩斯都成個禮拜冇登出了

結局就係成班友俾學校訓導屌9唔番學，呀媽delete隻game無得玩

成身臭晒

餓死左了 員有意音仲係game入面

有人記得我

比食環收左你檔 去馬其頓做小販啦

柑柑絲打係遊戲重要精髓之一

今日我有堂，下晝先有時間打文

旭日高昇。

帕修斯的頭皮熱得可以煎蛋。

「警告：不良狀態 脫水。」

高舉壺杯，把龜裂的舌頭塞進壺裡轉一圈，舔走最後兩滴水珠。

打磨石、備用裝甲、布料、魔物素材、附魔粉、魔力寶石，甚至時裝────統統都被帕修斯扔
在黃土沙漠裡。

「系統提示：體力屬性 ＋１」

背包每輕一分，他便能多走一步。
但在無盡的大漠裡，多一步又如何？

「系統提示：體力屬性 ＋１」

半身赤裸，皮膚被太陽曬成粉紅色，帕修斯仍背着沉重的棺木盲目地向無盡的沙漠前進。

他知道自己多走一步，女友的屍體便安全一分。

爬上一處沙丘遠望，漫不見邊際的黃色惡夢裡─────他看到一線藍。

喜悅的感覺如淡潮輕輕沖上帕修斯的臉，然後被疲勞的意志吸乾。

綿密的足印攀上一座又一座沙丘。

帕修斯靠守魂使的‘天賦’勉強穩住‘疲勞值，慢慢邁向一線藍。

他走過一座沙丘，突然臉頰感到痕癢非常。

前方一座更高的沙丘灑下陣陣飛沙。

「唉……」他舉起酸軟的手臂擋住飛沙，繼續前爬。

「飛……飛沙？！」帕修斯猛然抬頭，撐開五指感受飛沙的力量─────風！

他變成聞到飯香的乞丐衝上沙丘，耳朵一響！

呼～～～～～～～～～～～～～～～～
冰涼的海風如春露般滑過他的身體。

「woooo～～～～～～～～～yeah～～～～～～～～～～～」

帕修斯不由得心花怒放，迎面衝向海風。

經過乾旱的黃土地獄歷練後，那怕一滴風也足叫帕修斯滿足。

越走，‘疲勞值’更回升起來。

翻過兩座沙丘，他發現前方的沙丘不再是光禿禿，而是佈滿啡綠色的植坡。

帕修斯再跑上一座草丘，發現下方出現一個小綠洲，一群長着豬鼻的駱駝正在水池邊休息。

牠們嚼着草，擺出百無了賴的樣子盯着帕修斯。

帕修斯終於忍不住，放上尼菲特的棺木連跑帶滾衝到小綠洲裡打算大喝特喝。

是造物主的美意吧……
水池遠看如藍寶石，直到帕修斯走近時才發現藍色是天空的倒映。

水池的真身─────是稠黏的泥漿。

「泥土當麵包吃吧……」帕修斯趴在池邊草地，弓掌勺起一合水。

他口渴的慾望已經戰勝理性，這一口水不得不喝！

啪勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒～～～～～

旁邊突然水花四濺。

一隻豚駝背向泥池放了一個濕屁。

碎草連同糞汁全部噴進泥池裡，咚咚有聲。

「……………………」帕修斯呆望掌中泥水。

偉大的莎士比亞早對這個困境提出意見。

To be or not to be？

「遊戲而已………」帕修斯兩臂一舉────

啪勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒勒～～～～

咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚咚～～～～

屎水更彈到帕修斯臉上，豚駝糞的餘溫慢慢滲入他的皮膚。

帕修斯會心微笑，決定渴死也不會喝下這一口糞水。

善變不是女人的專利，有人寧可餓死不吃蟲，男人何罪之有？

但帕修斯仍然脫下內褲包着一團濕泥，然後舉在頭上扭乾，以泥水洗澡。

「系統提示：精神屬性 ＋１」

「……………」帕修斯一呆，繼續以糞水洗澡。

他滿身臭兮兮回到尼菲特身旁。

打開棺木，女友身體仍飄出陣陣幽香。

「你醒來後我一定要熊抱你！」帕修斯奸笑，然後乖乖合起棺木繼續前行。

爬上一座更綠的山丘──────────

帕修斯眨眨眼，仰望藍天。

「ＧＭ我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！」

三個山丘底的匯聚處有一個清徹見底的大水塘。

侯鳥，角馬，大澳沙獅也在綠洲裡和平休憩。

動物看到這個不速之客紛紛讓開。

帕修斯哇一聲衝到水塘裡洗個痛快。

原來水花是如此清香！

「哈！！！哈哈哈哈！」他身上的污辱物幾乎染黃水池，其他動物開始站起來怒目而視。

但帕修斯不加理會，他只知道自己的‘疲勞值’像插上電座一樣瘋狂補充。

「等一會要食野味！」他不懷好意地看着四周的野生動物。

洗啊洗，他更哼出小曲來。

「你要加油…」他想起尼菲特，知道‘死亡之地’絕不簡單。

不知不覺，四周一片安靜。

帕修斯回神過來，動物已經走清光。

四周的山丘站着一群玩家，舉起惡魔的圖騰────玫瑰與長劍。

「唉………四周就只有這一個水池，你果然沒有進步啊。」六口彌生站在山頭上搖頭苦笑。

柏修斯係咪要經歷九九八十一難然後升五轉

好想睇柒柏收皮

同六口兩敗俱傷齊齊收皮

我係佢就拎走粒火舍利，講句屌你老母就log out

癲 行左咁耐又係得個桔

......

唔撚係掛

今鋪除左五轉屈人機
仲可以點拆

「你醒來後我一定要熊抱你！」帕修斯奸笑，然後乖乖合起棺木繼續前行。

點解唔去抱下個真人

如果咁都唔洗死就太過份

「ＧＭ我屌你老母！！！！！！！！！！！！！！！」

好正

最後又係得個吉

yet, it comes

當你幾乎餓死時，有人送你一個蘋果。

你懷着感激之心咬一口，發現蘋果內部已經爛成黑色，酸臭無比。

那個人────就叫命運。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

在水之央。

「真的嗎………」帕修斯痴呆地看着水面，懷疑現實。

法軍的倒影浮在圈圈漣漪上，像魔鏡一樣迷幻。

他們不急攻，反而悠然自得安坐山上看着帕修斯。

這是品酒的過程。

先以帕修斯的恐懼漱口，然後聞一下絕望的氣息，最後切成細塊進食。

品味────令殺戮昇華成一種藝術。

這池清水會染紅嗎？

帕修斯沒有在意。

他只敢用眼角打量棺木的距離，生怕六口彌生會洞悉自己的意途，捷足先登。

「這是你招乎老朋友的方式嗎？六口彌生？」帕修斯抬頭朗聲道。他直視六口彌生，雙腳慢慢
走向尼菲特。

「………………」六口彌生沉默不語。

「你染髮了嗎？」帕修斯滿腦子都是逃生計劃，沒有多餘的腦細胞照顧嘴巴。

法軍偷偷竊笑，交頭接耳。

「你詞窮了，乾脆點背上棺材吧。」六口彌生不耐煩叫道。

帕修斯僵住腳步，慨嘆自己從思考一刻已經被她壓制。

二人隔空接目。

六口彌生腳立群山之嶺，背靠廣闊藍天，相反；自己站在谷底的水池，如甩毛落湯雞一樣狼
狽。

此時，帕修斯發現原來自己跟昔日好友的距離是多麼遙遠。

那雙深藍色的瞳孔，原來是如此陌生。

他有好好了解過六口彌生嗎？

仔細一想，沒有。

真子真子真子真子────尼菲特。

從前的時間被女孩子抽乾，突然驚覺自己一事無成。

帕修斯再仰望六口彌生一眼─────原來她早已經跑起來，拋離自己。

他離開水池，把棺木穩穩背起，法軍依舊沒有出手。

帕修斯變成花貓臂中的老鼠，等待牠玩厭自己便咬下來。

「你恨我們嗎？」帕修斯心境反而平靜下來，問。

「你的問題果然很低水準。」六口彌生苦笑。

「你恨我們…所以千里報仇，是嗎？」帕修斯問。

四周的法軍哄堂大笑，令帕修斯尷尬得幾乎蒸乾身上的水珠。

「你未免太自視過高。我千里迢迢從歐組跑來亞洲只為私人因冤？尼菲特幾乎每天都窩在我的
房間，要殺她何其容易。

我為整個亞特蘭蒂斯而來，你們只是計劃一部份而已。」六口彌生回答。

「雙邊合作不是更好嗎？你知道我們從不背叛朋友。」帕修斯反駁。

「猴子不理解人類的語言，無法合作。」六口彌生苦笑道。

「猴子？我們從一轉開始組隊，經歷無數城戰，創立Kanatheon，成為城主，征服魔王。一路
以來我們相處融洽啊！」帕修斯不忿，厲聲宣洩。

「人類跟猴子也相處融洽。這是包容，不是合作。」六口彌生說，法軍爆出一陣笑聲。

「所以你一直瞧不起我們，是嗎？！」帕修斯舉起肉臂指罵六口彌生。

「認識你們以前，我都獨自一人。世界愚蠢的人很多，能夠獨善其身已經不簡單。但真子……
唯獨她一人愚不可及。

那份對抗世界的堅持…那份迷信…令她達到‘忘我’的境界。

她是我留下來的原因。」六口彌生說。

「你還敢提真子！你利用她分化亞洲組。」帕修斯怒道。

六口彌生秀眉一皺，眼神浮出無盡的厭惡。

「要是她當真為我所用……你已經不會呼吸了。我們都不了解她，也未經歷她所經歷的事。別
假惺惺裝熟絡。」六口彌生咬牙切齒道。

「我跟她從小認識，當然熟絡！」帕修斯大言反駁。

法軍們豎起耳朵聽得津津有味。

他們偶爾遇見真子在軍營出入。

她總是板着臉，空洞的眼神內蘊釀着一團執着悶燒的怒火。同時言行冷酷的六口彌生對這名陌
生少女親切有加，故對真子的話題很感興趣。

「她正在痛苦中成長，終將脫變。讓我早日送你回到現實世界等消息吧。」六口彌生抬抬鼻
子，四周的法軍終於站起來。
來了………帕修斯知道。

「念舊情，你今天可以放我走嗎？」帕修斯豁出去問。

「你想逃去哪？你知道我必須要殺死你，然後封印尼菲特的屍體，直到我取到‘亞柏結晶’破壞
她的‘金身’才完事。」六口彌生不諱言，直道。

「我逃……多一天就──────」詞窮的帕修斯企圖再說，被六口打斷。

「念舊情，我會讓你穿好裝甲，死得體面一點。」六口彌生皺眉說。

「……………………」帕修斯遙望山頭，再看着自己空空如也的背包。

沒有道具，沒有裝備，沒有援軍───沒有勝算。

心跳開始加快。

必死，何懼之有？他問自己。

因為帕修斯知道尼菲特也在奮鬥中，自己絕對不可以再令女友失望。

綁好臂甲，穿回重鎧，扣上殘破的藍披風。

拿出白玄武大盾，抽出單手劍────

「系統提示：無法裝備 卡伯萊斯月牙－耐久度０％」

單手劍已經龜裂，再打便粉碎。

帕修斯嘆一口氣，依舊握緊唯一一把長劍。

他挺起胸膛變成重甲騎士，手持白盾銀劍，背着一隻大棺木的男子漢。

面對法軍，無法戰勝。

但帕修斯仍然希望保存尼菲特的屍體，萬一陷入包圍便插翼難飛。

「六口彌生…………跟我打一埸。」帕修斯劍指昔日好友的臉容，說。

法軍立即交頭接耳，投以期待的目光。

六口彌生慢慢走到山谷底，慢慢抽出鑲有一粒棗紅色寶石的銀鋼爪走向帕修斯。

「好，成全你。」

因為佢為咗加精神值不停淋屎水，同尼菲特條有香味的屍體相比做成一個強烈對比，而柒柏為柒尼又會心甘情願咁做。可以話係走在絕路上的柒柏給自己一個理由走下去的自嘲。

我會唔會真心咗

「我跟她從小認識，當然熟絡！」帕修斯大言反駁。
佢仲未發現真子已經唔係佢認識嘅真子了
斬草不除根春風吹又生 以六口嘅智慧同手段
柒尼同柒帕

六口要柒番次了

本身想出多篇，但聽日開考好多嘢做

松美有粒無限寶石，六又有一粒，劇情進展開始加速

教下M底點講嘢：

本身想出多篇，但聽日開考好多嘢做
vs
聽日開考好多嘢做，但本身係想出多篇

同樣都係唔出，第二個應該會受落啲
道理同女大學生去做舞小姐vs舞小姐努力進修讀大學一撚樣

但其他人會係：
聽日開考好多嘢做，但本身係想出多篇，想睇就留言話我知，夠多人想睇就出多更。

唔會

Bring me Thanos

打完文好攰好眼瞓 思想唔到

帕收屍要勞煩六口自己殺 咁比面

冇人救場，唯一機會係柒帕連結六口玩自殘

咪住，守魂使唔係連咗人嘅話就會自動幫手頂傷咩
咁點解柒尼瓜咗但係收屍唔洗死

柒尼攻城果陣熄左 好似係

for what

曼尼

好，我重睇

推

人生最大錯覺，就係今日應該可以早瞓

冇得早瞓又冇文，識玩

神話中，某男孩過着幸福美滿的日子。

他受父神眷顧，長大成為英俊的少年。

先為家人斬殺蛇妖梅杜莎，再擊敗海獸救出妻子，最後成為國王。

這位傳奇英雄的名字為────

監考先

要5轉啦

帕修斯

可識世事並不盡如人意
這位同名的少年
並無跟名字本身的主人有相對智慧和力亮

可是

用唔到電腦，但可以畫畫

掉撚左個木棺落海

推鉛球

預計兩星期內完到第三季。

24/6有冇人得閒

兩星期內

記住出真結局，後記，真後記，感言

今日有冇文

寫緊

劇透嗎

你估下

轉職漫畫家

掟咗落海，俾大盜洪巴打撈咗，尼離開白境返生，洪巴見証死人返生，尊為聖人，成功攻略水軍，再係海路暗道陳倉，圍魏救趙，炮轟德國佬同法國佬，再返黎同日本仔round2

24/6 想典

世界咁大，到時唔得閒理日本仔啦，收洪巴隊船，搵engine仔整隻航空母艦，到時咁住德國佬黎打

不過我仍然想強調我係希望帕仔死，佢咁都唔死就太無天理，同埋我好想無名升5轉，然後好似電影最後武士個結局咁

如果張圖真係預告
姐係帕仔又走得甩 仲要幅棺完好無決

主角光環太強大

文.......

例假。

文呢，屌你

星期六，日冇文

M底 唔係星期五已經寫緊架咩

今日比人急call帶團返大陸，文一直有寫，下星期下晝班學生走哂就得閒

Hoball 星期一晚 有故睇

星期六帶團返大陸，星期一下午先散團，之後一定係陪囡補數，邊係寫文

剛到香港

Hi

監考

🍊

棄得故

聽日監半場，1730前有文

寫咗5日

聽日1730

一定有好多文

兩頁

巴打燈到無文

係咪我黎

兩頁小學格仔簿？

有一個

好耐冇睇 一黎就比個前言戲透左

我先睇到佢地入紅櫻

屌你 幾時先有文

係咪可以棄故

都唔知幾耐無出過文

神話中，某男孩過着幸福美滿的日子。

他受父神眷顧，長大成為英俊的少年。

先為家人斬殺蛇妖梅杜莎，再擊敗海獸救出妻子，最後成為國王。

這位傳奇英雄的名字為─────帕修斯。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

綠丘碧池，纏繞多時的新仇舊恨將一剪而斷。

帕修斯屹立水邊，平持長劍指着陌生的老友。

回憶變成稀薄的雪花蓋住視線，令他難以集中精神。

他有跟六口彌生打過嗎？沒有。

從前六口是將，帕修斯是兵。

昔日，他可以跟隨六口彌生的背影，毫不猶豫殺入十面埋伏的高精靈軍隊。

今天，六口彌生不再背對自己，而是迎面走向自己。

這個對手，他了解嗎？

六口彌生踏上平地，背後開始伸出捲曲的血藤。

帕修斯嚥下口水，劍鋒開始顫抖。

「我─────」他說。

「腐血藤！」六口彌生不二廢話，一手抓向地面。

血藤網撐開嫩綠的草皮，爬向帕修斯腳底。

他萬萬想不到六口彌生見面就打，眨眼間雙腳就被綁住，動彈不得。

六口彌生正面進攻，帕修斯急忙躲到白玄武後方────

「………………」

食師素以攻速及吸血特色聞名ＰＶＰ界。

帕修斯本以為鋼爪會像暴雨一樣打在盾牌上，豈料防了一空………

他小心翼翼地挪開盾牌，發現對手停在伸手可及的距離，卻不擊。

帕修斯再舉起沉重的大盾隔着六口彌生，但遲遲未接一擊。

他發現六口彌生正繞着自己踱步。
「她到底──────」帕修斯開始揣測六口彌生的意途，突然小腿麻痺。

血藤變成肉刺釘進他的裝甲，咬出多個血孔。

「警告：出血 症狀。」

「嘖！原來──────」帕修斯馬上以白玄武壓住血藤，用力抽腿。

就在白盾放地一刻────六口彌生的鋼爪摑頸而來。

眼角剛好捕捉到銀反光，帕修斯千鈞一髮間抽起大盾。

滋～～～～～～～～～盾上響起毛骨悚然的銳物磨擦聲。

血藤突然傳來強大的吸力，帕修斯半條小腿陷入地面。

「食師真夠─────」帕修斯不敢放下大盾，但血藤越纏越緊，急需抽身。

水花飛濺，六口彌生閃到帕修斯背後，從池中攻來。

「別……小覷我！」帕修斯握緊臂環，把整面巨盾過頭反轉，澎一聲壓向後方，對準六口彌
生。

「天護衝擊！」強大的加護力量扯斷血藤，他化成一團金光破浪而進。
六口彌生十爪刺水，犁起大片沙石剎停身體，然後合爪成錐迎擊帕修斯。

就在盾爪馬上交擊一刻────
「吃土吧！！！！！！」帕修斯以大盾釘地，硬生生截停攻勢。

但龐大的衝擊力並未停止，繼續在水中滑行─────

一個蘊藏神力的水原彈直打六口彌生，奈她的鋼爪再利也擋不住水球，砰一聲被攆到水池之
中。

沙啦啦啦啦啦～～～～～～水花被純粹的力量震成水幕，隨風仃伶飄落。

「哇哈哈～～～～～看～拿破侖出洋相了！」法軍哈哈大笑。

帕修斯本想恥笑她，但思緒隨即被恐懼佔據。

小勝一回合不足以挽救劣勢。

「水地形配搭衝擊技能…合成技土泉波………」六口彌生吐出沙粒，抹去狼狽的水滴說。

主坦的守魂使極度依賴反射傷害作輸出，帕修斯更以光環及護盾為選修技能，輸出技能只有
二，三轉的單體傷害技能。

他攪盡腦汁也沒有足夠輸出重創六口彌生。

跟食師單挑，最忌就是耐性。

「吼啊～～～～～～～～～～～～～～！！！！」帕修斯二話不說就舉盾剷過去。

突然後腦一痛，頭盔被硬物打得嗡嗡響。

帕修斯馬上回頭────空無一人。

法軍安份地遠坐高山，沒有介入二人決鬥。

誰人？

浪花再響，六口彌生終於正面迎擊。

鋼爪帶起一波水珠濺向帕修斯後背，被白玄武寬闊的盾邊剛好架開。

大盾畫圓於水，拉起一浪弧花。

「六口彌生！」帕修斯在水影中僅見黑影子就撞過去。

水弧花突然染紅，他腰間被劃開兩刀。

六口彌生故意左閃右避，以水花屏蔽帕修斯視線，趁亂出爪攻擊。

她在水下出爪，每每拉出一串水彈珠灑向帕修斯。

帕修斯只見一群閃爍水珠像鑽石般打來，再無法目測鋼爪的刀光，只能盲目地舞盾相擋。

但他背着沉重的棺木，白玄武重有百斤，加上連日疲勞，兩回攻防後動作明顯減慢。

相反食師攻速的優勢越打越有。

左一抹紅水，右一濺血花。

被紅霧包圍的帕修斯肩頸中刀，但連六口彌生的影子也捉不到。

「拉洛次元劍！！！」突然天空開出明洞，一把虛光神劍墜落他頭上！

澎～～～～～～～～～

「哇～自殺！」法軍紛紛站起來叫好。

水花凋零，一切回歸平靜。

六口彌生剛才全神貫注猛攻，未料帕修斯竟然轟擊自己，冷不防被神劍刺穿側腰。

時間封存在水珠停留半空的剎那─────帕修斯以神劍作誘導技，捉住六口彌生的硬直一劍刺
向她的頸部！

劍鋒已經抵到咽喉，此劍───必中。

「還債了！！！！！！！！！！」帕修斯狂吼一聲！

法軍同聲驚呼。

噹～～～～～～～～～～～～～甚麼異物從旁射來。
帕修斯０％耐久度的長劍應聲粉碎。

「多謝…你的提點。」六口彌生翻身閃到後方，苦笑道。

水面突然冒出一朵奇怪的長管植物，末端像花蕾一樣鼓鼓作動。

「這是──────」帕修斯驚訝地看着‘紅植物’。

它突然吸起一球東西，迎面射向帕修斯。

噹～～～～～～這玩意正在射水彈！

「水地形……沉迷於政治的我也差點忘記如何ｐｖｐ了………」六口彌生慢慢蹲下，五爪入
水。

平靜的池面泛起漣漪，冒出十多朵以‘血藤’變成的水彈花。

帕修斯吃下第一發遠程攻擊後已經心知不妙………

噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹！

水彈花圍着帕修斯瘋狂掃射。

盡管他的裝甲可以擋下全部傷害，卻吸不走水彈的衝擊力。

他的關節瞬間酸軟無比，右膝漸漸不支跪下來。

六口彌生見狀再次搶攻，今次她的目前是尼菲特的棺木。

她對準帕修斯肩上的鐵鏈一抓────拉不動！

帕修斯慢慢回過頭來，原來棺木並非簡單綁在肩上，而上穩穩地束在腰間。

帕修斯一拳揮向六口彌生，完美地擊中下巴，打得六口彌生眼冒金星。

「你這個忘恩負義的賤人！」帕修斯飛肩撞走六口彌生。

「打得好！漂亮啊！」法軍為帕修斯歡呼，令六口彌生甚為尷尬。

「魔鬼之觸！」六口彌生不甘，空中噴出粗血管黏住帕修斯腋下。

她知道帕修斯失去長劍，無法砍斷自己的血管，打算以必勝的‘吸血戰術’活生生抽乾帕修斯。

「來得好啊！！！！！！！！！」豈料帕修斯越打越狂，不按常理出牌。

他猿臂拉圈拴緊血管，把六口彌生整個人揪起來。

「瘋子────」六口彌生空中無法借力，刺出鋼爪迎敵！

兩隻暴怒的野狼上下相遇！

嚓─────六口彌生的鋼爪終於刺穿帕修斯的胸甲，剛好被棺木擋下。

「你也很─────」她正想張開手指了結帕修斯，突然啪一聲，眼前一黑。

「你不懂…蠢材的打法吧？！」帕修斯以身體作代價，電光石火間扣住六口彌生咽喉，把她整

個人舉起來。

此一驚非同小可，法軍紛紛衝到水邊。

啪啪啪啪啪～～～～～～～四周射出百多條血藤黏住帕修斯，開始抽血。

「你以為…我會逃嗎？！」帕修斯狂吼一聲，力貫右臂，把六口彌生一手擊向池底。

水─────上百公升的水不斷湧入六口彌生的呼吸道，口中噴出咕嚕咕嚕的氣泡。

她在水中狂舞雙爪，犁開帕修斯的胸甲，清水變成紅湯。

但今回再阻止不了帕修斯，他合起雙眼，把所有力量集中於手掌，誓要殺死六口彌生。

「我送你到白境，好好向尼菲特道歉！」帕修斯對着紅湯怒吼。
六口彌生的動作越來越慢，最終軟趴趴地浸在水中。

「………………」法軍一片沉默。
帕修斯打贏了？！

他自己也不相信，不敢放開手臂。
但六口彌生沉默得離譜，難道她真的………

突然小腿劇痛，被甚麼咬到。

水花輕揚，紅湯傳來越來越強的反抗。

帕修斯急忙把六口彌生按到更深的水去。

但已經太遲了。

水中突然伸出血臂，扳開帕修斯的手。

六口彌生浴血而出─────鼻子黏上一團血繭。

此時帕修斯才驚覺她以血藤伸到四周的水面呼吸，在水中根本不可能淹死會玩的食師。

四周噴出多條血藤反勒緊帕修斯，逼他跪在水中。

「為了尼菲特………？」六口彌生整張臉滴着血，冷冷問。

她一拳毆向帕修斯，打斷他的鼻骨。

「這一拳，為母服戰死於‘黑森林’的玩家而打！」六口彌生怒吼一聲。

砰！

「這一拳，為了德治時期而死的人打！」

砰！

「為了我一心一意經營的Kanatheon打！」

砰！

「為了我無私奉獻的心思而打！」

砰！

「為了真子！！！！！！！！！！！！！！」

六口彌生一口氣連打十多拳，逐一數算自己心中冤恨。

根本────她從未原諒Kanatheon的人。

六口彌生的而且確回來報仇，僅此而已。

帕修斯已經口腫鼻青，明白死期到了。

六口彌生揪起帕修斯，盯着他發紫的臉孔。

「這一拳，為尼菲特而打！」

啪─────帕修斯接下這一拳。

「尼菲特…………」他口中呢喃。

「你只是一隻跟尾狗而已！」六口彌生甩開他的拳頭再打。

「你沒資格提起她的名字！！！！！！！！！！！！！！」

澎！帕修斯再次超載。

唔敢相信 呢到竟然係一個星期嘅份量

字數3351，刪除晒所有標點後有2698字。雖然我想刪埋嗰啲「噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹噹」，不過都係算。睇得出m底想build up 個熱血，可惜無feel。好故大家都想睇多啲，唔好怪我地成日催你出文。

又係咁樣停

咁快一個星期？

一場久違的pvp 1on1

但都唔知回咩好，帕鳩已經逆天到傻。

冇主手武得個盾，冇咩攻擊技能，都可以傷到六口，唔係食師已經浸死咗。

做得坦都應該主體配點，但帕鳩精神值又極高，所以超載時會好勁。

帕鳩俾血藤一路吸血一路俾六口抓傷放血，仲要一爪插穿身體都好似冇事咁，條血條係長到突破天際定開鎖血外掛。

已經高體高精，但係力量都唔低，徒手吓吓打到人骨折。

讀者們都超載了

次次超載都無事好唔合理

我日日有打文嫁

一星期既量🙃🙃

實在妙

一路有寫一寫就寫咗5日
...............最後

燈死

點解唔直接擰甩個頭

係打日本仔個時我已經講柒柏嘅坦度已經係打唔死，做坦主體副精我明，今章已經唔算誇張，打日本仔個時佢係由頭到尾都係第一衝鋒手來，俾人連爆幾下其他人已經死咗，但係佢仲可以頂埋其他人空缺嘅傷害

仲有超載已經兩三次仲可以帶住四十幾kg鳩跑十幾廿公里，都仲可以未清精神力已經太誇張，咁判官呢個主精神力嘅職味可以超載成日？？？

超載本身設定係情緒過度波動而成，而且加倍消耗精神力，當精神力下降到零會進入暈底，到唔知幾耐先會自動恢復精神力先醒
而家睇來柒柏有無限體力加精神力---主角光環

依個星期唔係，監考好攰，上星期捉到人出貓，捉咗我大半日

好 呢個星期又唔計

我當初係投我隻判官可以無限超載殺人，不過太bug

帕鳩場場都衝最前又最後死，成團重裝坦職死晒佢都未死，一定有過人之處，但本身設定冇智力，唔將戰場經驗這點放大講佢大器晚成，就真係得返個人能力屈機，只係仲屈過演義呂布咁解

激昂的思緒炸上高空，力盡而止。

懸浮片刻，廣闊的藍天就在指尖，惜終不及。

不及……

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

藍藍靜雨。

瀰漫水霧的綠洲映照出一尾彩虹，劃過半空。

它就是謝幕的彩帶。

二人直立對峙，任由藍雨停在裝甲上，滴落水面。

六口彌生默默心算時間，知道帕修斯所剩時間不多。

「超載……只證明一件事。你的氣器太小了。」六口彌生從容不逼說。

「難道你期望我原諒你嗎？！」帕修斯的罵聲迴響山谷，聞於耳邊。

六口彌生仰天長嘆，搖頭自責。

「我從未跟你們交心，也許不被理解是報應。也罷，我原諒你了。」她的淡語之間流出幽幽冤
念，說。

「原諒我？我們可曾背叛你？！踢你出公會只是為勢所逼！」帕修斯大罵回去，爭取時間。

他感到力量源源不絕從毛孔洩漏到空氣之中，寒意慢慢入侵身體。

每個多餘動作也消耗他數十秒，甚至一分鐘的時間，他不能亂動。

「無知………」六口彌生皺起眼眉，鼻息漸重。

眾法軍冷笑一聲。

帕修斯本來忙着計劃逃跑路線，突然被六口彌生的句子插入海腦。

「無知？」帕修斯鐵起眼眉重覆，提防六口彌生的小把戲。

「無知乃最大的罪孽。」六口彌生彷彿胸口吃了一棍，內心酸痛無比。

「……………………」帕修斯只知道‘不知者不罪’，不明白她的說話。

法軍期待着帕修斯的答案，只遲遲未得，鼓譟起來。

「別故弄玄虛，你只是隨便編借口解釋背叛盟友的下賤行為而已！」帕修斯選擇忽略六口彌生
的心底話，最簡單粗暴地反駁。

高明，他就是要挑起六口彌生的怒火，待她出手反擊，自己方有勝算。

六口彌生洩氣地俯視水面的倒影。

「無知，所以無法怪罪於你。」某法軍在山上大叫。

「……………哪不就是錯不在我？」帕修斯反問。

「正正錯不在你，但傷害已經造成。
那麼被你傷害的人只能獨自承受痛苦，加倍受傷。

所以無知，才是最可怕的罪行。」另一名法軍回答。

帕修斯當埸啞口無言，剎那間過份思考，‘疲勞值’又少一載。

「對不起，從一開始我不應該加入Kanathon，不應該加入你們的隊伍。」六口彌生再次伸出鋼爪，決定親手斬斷這條藕斷絲連的羈絆。

來了……

帕修斯超載後的輸害亦無法秒殺六口彌生。

退一萬步計劃，他當真秒殺六口彌生，四周的法軍也不會袖手旁觀。
「為甚麼你想得到尼菲特的屍體………為甚麼要執着？她從白境復活便擁有新的肉體，這具屍

體便沒有意義。」帕修斯率直問。

「既然沒有價值，放下她的屍體，自己逃吧。」六口彌生冷笑一聲，涉水而來。
她背部伸出多條血藤，曲成多根利刺，猶如一隻水行異形。

「我才不容許你們沾污她的身體！！！！！！」帕修斯大吼一聲。

「警告：低水平疲勞值 １０％」

六口彌生停在帕修斯面前，冷靜地打量舊友的眼神。

「生死冊。」她說。

「生死冊？」帕修斯閃過眼神，衝口而出反問。

六口彌生終於忍不住苦笑。

「得到‘聖三一’的生死冊，沒有金身的玩家便不戰而降。

這是你們打不贏的仗。

學懂了吧？差不多下課了。」六口彌生原來志不在尼菲特的屍體，目標是借‘生死冊’控制母服
的人。

「天護衝擊！！！！！！！！！！！！」帕修斯再次使出老技倆。

唯這次他傾盡全身之力，毫不保留出擊。

泥漿巨彈迎面打來，清楚看到它挖起池底的濕泥，留下一條巨坑。

「豈容你再耍小聰明？！」六口彌生交疊雙手，織出厚厚的肉牆擋住土泉波。

但土泉波並沒有減慢之勢，更越吸越多濕泥，變成一杖巨炮，以一輛隆隆火車之轟勢撞向六口
彌生。

在肉牆碰到土泉波一刻，六口彌生感到一塊巨型硬物。

「甚────────────」

澎！！！！！

她被轟到百米之外，連摔三個翻斗，在水中伸出鋼爪犁地才煞住身體。

六口彌生被重物壓在水中，需以血藤幫助才可以爬起來。
俯首一望───────是整面白玄武大盾。

她抬頭遠眺，帕修斯已經跑到山頂。

「自作聰明。」帕修斯把純綠色的生死冊從自己背包中取出，展示給六口彌生看，然後跑下山
去。

六口彌生錯愕一秒，想不到他把最後一面盾牌作遠程武器擲向自己，然後趁機逃跑。

法軍眼見對手逃脫，立即跑到六口彌生身邊。

「追………殺無赦。」她咬牙道。

童話成真，

了嗎？

出埋佢啊，M底

打埋啦屌

在肉牆碰到土泉波一刻，六口彌生感到一塊巨型硬物。

六口：屌你老母踢9我？！寫抵落小氣薄，移民都要覆卓！！！

文，求你出埋

仲未5轉

打輸就有得5轉，咁邊個想打贏?

咁都跑得走 四面包圍佢嘅法軍食左屎定點

去咗聽演唱會

一星期後會再有二千字

你又夠膽死講出黎比人插嫁wo

佢要人S佢，點解唔敢講

無交帶，比人屌
有交帶，比人屌

睇嚟M底真係好鍾意比人屌

心很累

哩個係哩度文化

軒仔？我星期日睇

有交帶知道作者有事出唔到文=繼續等
冇交帶作者又唔講嘅=棄故

寧願有交帶比人屌都好過啲人棄故
M底自己諗

一個月了，風氣無變
屌既繼續屌，樓主照舊愛理不理
利申：返工全日無野做所以碌連登，咁岩見到個post先入黎追返

其實幾中意你寫帕修斯同六口打果段
想像到好有戰士不屈既熱血
不過覺得未夠deep，可以再deep D

唔怪得佢
人總係會變，只係以前M底個出文量同宜家相比真係差天共地。以前一日份量等同於宜家3-4日
不過我都理解，可能作者生活變化導致出文有質量上嘅變化
不過無可否認嘅係呢個故同讀者係M底心中嘅priority 低左

當初睇你嘅文係因為有巴打喺個問有咩文好睇嘅post到，大力推介你嘅文好睇之餘，作者仲好勤力日日爆字更新。一口氣追完之後，結果呢排魔瞳更新都密過你

網絡文學世界更新密度好影響人氣，某程度上墨說呢類文筆唔算非常好，題材又唔係特別新穎嘅作者可以受歡迎，好大原因上都係因為更新密度。

話自己忙冇時間寫，會唔會係你已經冇咁鍾意創作同寫文？時間就像乳溝，你懂的。

等等啦朋友 我近排多嘢搞

話說個第三季都就嚟一年，除咗睇結局，都好想睇吓M底今年寫第三季的感言，期待緊篇感言可以超越「我真係好好」

儲咗咁耐文,出文得個位數

樹巴心諗：

每日我都有做cdrom嫁

你攪完呢個星期嘅份量 下星期一樣有新野要趕

係咪已經爛左尾？

現在兩至三日一更，星期六日例假

一星期兩更每更3k字，對比以前一日都唔止這個數，俾人覺得已經爛尾，棄故真係唔出奇

樓主BB加油，每日一check中

大家一齊鼓勵樓主，營造返個良好既寫環境比作者，作者心情好d，文自然會多d啦

明白樓主日理萬機，但當時間投入離目標太遠，適量調整目標未嘗唔係一個方法。伏線要有，但太多要用好大量時間拆局。

推快d進度，文儘可能長少少，就算一星期一更都唔會有人話你，但如果：文少時長進度慢，三個禁忌全部犯唒就真係抵diu啦

Btw，樓主BB加油，要記住一樣野：

「diu者，愛也。」

睇到有新留言自然會來check

冇十幾個都應該係屌文既留言黎

拿！ 有新留言喇！ 係咪意為有文呢？

冇呀

Dllm

夠竟幾時有文？

0000

「拉住！」上百條血藤綁住帕修斯的右臂，企圖把他扯下山坡。

他化身成為一隻野牛，盲目地衝上山丘。

鐵靴入泥，竭嘶底里地跟食師團角力。

每上前行一步，血藤便拉幼一分。

「吼啊～～～～～～～～！」氣聚丹田，帕修斯怒吼一聲。

力從腰發，啪一聲拉斷多條血藤，直奔天際。

「哈哈！這傢伙蠻有力喔～」食師的血藤眨眼間再次纏滿帕修斯的身體。

他們後傾身體，雙腳犁出土坑。

唯超載的帕修斯的蠻力猶勝食師，拉着十多人爬上山峰。

山體的陰影籠罩山谷，光明的天際線就在眼前。

每一步需要付出百斤力氣，已經撐破了帕修斯雙腿的血管，半身通紅。

「嗚～～～～～～啊！」他終於到達山脊線，雙手攀住一塊岩石站起來。

…………………………………

金彩染臉，額頭微燙。

火紅的夕陽點燃了浩瀚海洋。

浪花變成舞動的火苗，手牽手向帕修斯微笑。

「系統提示：已發現 灼熱之海。」

臨海的涼風滑過額頭，太陽餘輝的金泊灑落水面。

無人可以拒絕這一番美景。

「跑夠了～你游不過海，我們也游不過海，乖乖下來吧。」山下的食師慢慢包圍帕修斯笑道。

「看……你的掙扎是多麼無意義。」六口彌生步出人群，說。

「………………」帕修斯鐵着臉凝視敵人。

５％的疲勞值，再跑一段便要昏迷。

童話，畢境只是童話。

帕修斯沒法成就不可能的事。

「假如你主動交出生死冊，我會安葬尼菲特的屍體，保證她不受傷害。」六口彌生讓出下台
階。

寫着‘聖三一’數百個名字的生死冊就掛在帕修斯背包裡。

他主動交出或者被打死後讓法軍搜出，結局亦然，六口彌生將會得到‘聖三一’的生死冊。

有分別嗎……………

帕修斯傲視山下群犬，嘴角勾起冰冷微笑。

「你認為我會信你嗎？」他說。

「你已經對我再無威脅，我必定會得到生死冊。你到最後一刻也不肯用腦嗎？這是我可以開出
最好的條件，讓尼菲特完好地退出遊。

機會只得一次，別後悔。」六口彌生認真說。

可以嗎？

聖三一的生死冊，整個伺服器的尊嚴————

可以嗎？

「哈哈哈哈哈哈哈哈哈！六‧口‧彌‧生！

今天，我帕修斯打不贏你，跑不過你，說不過你……

但我，必定叫你大吃一驚！」帕修斯仰天豪笑，山谷裡赫赫有聲。

殘布一揚，帕修斯已經翻身滑下山坡。

「追！」法軍跑上山脊線，看到帕修斯已經滑到山腳。

穿過撫媚的金草坡，抵達‘灼熱之海’的岸邊。

法軍把他圍在懸崖小角，目露兇光。

「別灑花樣了………」六口彌生不悅道，心裡閃過一絲不安。

帕修斯從背包拿出生死冊，深情擁抱尼菲特的棺木作最後道別。

他把生死冊塞入棺木的縫隙裡，嘴角突然滲出一奸狡的笑容。

「不好！快‘擊倒’他！ 」六口彌生驚叫。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！」

帕修斯抬起女友的棺木，力貫猿臂，向海洋全力擲出棺木。

六口彌生箭步搶前，噴出血藤欲纏住尼菲特的棺木，突然迎面撞來一個大黑影！

碎！帕修斯飛肩攆走六口彌生。

良久過後……

扑通～棺木入水，法軍一片啞然。

「帕修斯！！！！！！！！！！！！！！！！」六口彌生萬萬想不到他利用灼熱之海‘不能游
泳’的特性保存尼菲特的屍體。

「今天我們輸了。但我告訴你，尼菲特必定從白境復活。

她不會放棄，看着瞧吧！！！！！！！！！！！」帕修斯蹬足狂吼，從天空召出某件金光道

具！

「小心轟炸！！！」法軍紛紛後退伏地。

強光一閃———————————一面殘舊的旗幟豎立在帕修斯身邊，迎着海風招展。

「這是………」

「甚麼鬼………」法軍同時皺眉，唯獨六口彌生渾身難受。

二翼魔法書———‘Kanatheon’的旗幟。

「永不言敗，齊心協力的傻勁……你從來不懂，只會高高在上恥笑我們無知。你已經被我們踢
出公會了。

Kanatheon必定會捲土從來，親手擊敗你的公會！！！」帕修斯平持公會旗幟作武器。

「你煩不煩啊！！！！！！」六口彌生鋼爪刺地，噴出多條血藤綁住帕修斯。

「今天……我令你吃驚了吧？！六……口………彌………」帕修斯動彈不得，但雙手緊抱
着‘Kanatheon’的大旗昏昏欲睡。

「我們可以派翼騎兵沿岸搜尋棺木，再派人造船打撈。」某法軍建議。

「聽到了吧？你最後的掙扎也是徒勞無功。」六口彌生恥笑帕修斯。

帕修斯的眼皮千斤墜，意識漸模。

「如何處置他？」法軍問。

「現在處決吧，我不想再見到他。」六口彌生回頭就走。

就在此時————地面浮起多個重疊的紅圈。

「警告：銅雨衝擊 ５秒」

「警告：銅雨衝擊 ４秒」

「警告：銅雨衝擊 ３秒」

「有敵人！！！」食師們立即噴出血藤備戰。

「在哪？！」他們環看山坡也沒有人影。

「警告：銅雨衝擊 ２秒」

「警告：銅雨衝擊 １秒」

「快散開！！！！！！」

「警告：銅雨衝擊——————————

轟，一個紅圈爆炸。

「……………」法軍呆望着那片炸黑的泥土。

腳下上百個紅圈突然閃動———————

轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟轟！

轟隆～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「咳……咳咳咳……」六口彌生從沙堆中站起來。

發現帕修斯原好無缺地昏立岸邊………

「me…medic………」半團法軍被炸得血肉模糊，殘肢散滿四周。

「點算傷亡……開始‘血循環’，放棄‘嚴重出血’者，優先拯救能活下來的人。」六口彌生左手掌
也被打炸爛，僅以血藤包紮傷口。

敵人呢？

「看！！！！拿破侖！！！！」某法軍指着灼熱之海大叫。

那片火海之中…駛來五個背光的大黑影。

「怎可能？！主動攻擊？！我們應該在‘警戒範圍’以外啊！」六口彌生大驚，退開海邊兩步。

洪巴巨型的戰艦緩緩駛過來，它身型龐大得足以阻擋水平線上的陽光。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「夫樣…我要留守嗎？」女子問。

「不，跟我會一會老朋友。」男子說。

小黑影背着血紅的天空立於船邊，突然猛力騰空。

食師們已經使出‘血循環’，以血藤互搭，準備接戰。

天空射來一柄長太刀，入地半米。

下一秒，紅袍一揚，某個濃尾鳳眼的紅曲髮壯男如花瓣一樣輕輕落在刀柄上。

另一名穿着藤甲，右臂綁有布帶的女子也忽然上岸，開始為帕修斯包紮。

「洪巴？！」法軍們想不到傳奇ＮＰＣ會主動上岸攻擊玩家。

六口彌生止住腳步，鋼爪全出。

「………為甚麼……你會有洪巴的船……」六口彌生馬上知道此人並非洪巴。

「你的事…我聽說了。抱歉……不敢苟同。」紅髮男抽出另一把長幼直針劍指着六口彌生說。

「主公的仇……今天要跟你算清楚。」女孩抽刀的動作不比紅髮男慢，鏗鏘有聲。

「你們…認識嗎？」法軍呆望六口彌生。

「火良野………」六口彌生當然知道這個怪胎。

「不認識…我們一直只是…陌生人而已。」

火良野皺眉說。

狂人亂世，戰禍連天。

然而，真正的野火，燒回來了。

終於返來

五行野當年唔係想拎把公廁鐮刀做武器咩

救命 好型

個個單機都有奇遇 你睇你係公會玩煮飯仔班人幾咁可笑

終於拍完Av一齊返嚟

帕9c又唔洗死
咁多食師圍9佢都打佢唔死，佢係咪張d點數點曬落運氣值度

火巴屌完女又有得型

第二季攞枝旗出嚟嗰下睇到起雞皮，雖然下一秒多多出場即時熄火。

今次攞枝旗出嚟，明白M底你想營造個氣氛，但都忍唔住講一句……

做乜鳩

旗係反諷六口，因為佢被kanatheon踢而唔係聖三一

終於出場
咁似以前tvb講張保仔個套膠劇 大結局黃浩然出場既

又有排等文

五行野終於出場了，估唔到嘅係五行野最後都係俾條女教到主要太刀之類嘅野
唔知佢又可以型到幾多更呢
btw 睇到咁我決定唔再講合理唔合理，各種奇遇屈機注定主角先係主角，統一天下指日可待

其實，係主角屈機定屈機先可以做主角呢。

我有諗過一個普通玩家做主角係點，第一季寫唔夠三更去打城戰死咗，課金重玩後寫唔夠兩更見到廢青狼路過又俾佢秒殺……

當然以上只係搞笑，會追求合理而唔係睇得爽，好大程度係個故一向都講緊「合理」，而唔係遇到難關就升lv輾過去。

我覺得幾型
帕鳩斯屁孩得嚟又有幾分真男人

千呼萬喚始出來
原來五行野係未棄驚的

型還型，唔好型到盡頭

今日會唔會有文

終於有文

第一下反應以為係夫

btw應該係別｢耍｣花樣了

今日果啲仲係原稿紙上面

火良野

load咗陣先記得

打咩仗啊 自己組小隊去解任

得閒出黎救世界

救完又潛過

仲要有女優陪住佢

有計

咁樣出得仲快

睇原稿都掂喎

又無錯字

原稿
冇錯字
想扑野時俾個ex成身血咁撞門而入叫佢地走佬

原稿紙出好似大家都啞咗

用手機睇好辛苦 決定唔睇住
不過幾有創意

忍唔住睇左

陣間睇

我係冇時間用電腦

M底，幫到你盡，不過打得一半頂唔順去瞓

兵車戎戎的黑城──

「聽說紅櫻要塞打起上來了！」

「幸好我有先見之明，看到武士集合人馬時果斷撤離。走晚兩小時？哈！現在已經變成炮灰了。」

兩名玩家安坐馬車上把酒言歡，正排隊進入黑城。

「搞甚麼鬼，進城都夜深了。我還要趕著下線洗澡。」老玩家不耐煩說，打開介面亂按一通。

「你先下線吧，我可以駕馬車進城，你把【人偶系統】設定跟隨我就可以了。」年輕玩家說。

老玩家冷笑一聲，站在高高的貨物上遠眺黑城。

「少年，這情況不尋常，柑柑素以海納百川的哲學思想管理黑城，內戰正是她發圍的機會。正如當年黑珍珠崛起，也是靠各公會沉醉在爭奪首都，它才可以在狹縫中長大。」老玩家遙想當年，眼角摺起滿足的皺紋。

「黑珍珠，柑柑……」年輕玩家墮入無限的幻想之中。

前方的馬車隊突然騷動起來，多人騎著快馬接近城門查看究竟。

罵聲越來越響，黝黑的城牆被火把包圍。

「區域廣播﹕一分鐘內離開。」

城牆突然冒出多名弓箭手。

他們張弓搭箭，絕非唬嚇那麼簡單。

「朋友，黑城發生甚麼事了嗎？」老玩家捉著一名逃離城門的人問。

「黑城城門上鎖了，不容許外來玩家進入。你們也趕快逃吧！」他說，然後一溜煙地離開。

馬車隊開始掉頭，玩家們也掩著後腦逃命。

「黑城上鎖了？！」老玩家以為投靠黑城準沒錯。如今一子錯，滿盤皆落索。

「五。四。三。二。一。放箭！」

箭尾的翎毛如飛煌一樣射向馬車，咚咚有聲。

「他們為甚麼攻擊玩家啊？！」年輕玩家大罵，急忙拾起韁繩，準備逃跑。

「不知道，但肯定某個地方出錯了！」老玩家心裡七上八下。

箭雨去勢漸高，以極致的拋物線放到遠方。留在泥路上的玩家無一倖免，四散而逃。

「肯定……出大事了！」玩家們飲恨地淚別黑城，這個最後的【自由人】要塞。

睇到六口咁撚激氣 我就好開心

無啦啦加甜

會唔會以後都用原稿出架

邊度有甜?

原稿 想寫又唔寫咁 欲擒故縱

點解「小王子」出鞘就擺到攤凍

冇下次

「當真要殺光他們嗎？」乞丐王子盯著樓下的騷動，皺眉問。

「誰叫你殺人？我叫你趕走他們而已！」柑柑嚇得瞠目結舌，停下手上的工作。

「……」二人對望，沉默半響。

「有必要收拾嗎？」乞丐王子看著牆角大大小小的木箱問。

「六口調走所有線眼，看來要大幹一場。且看戰局吧……大不了……放回原位。」柑柑緊張得滿面通紅。

「你很想離開吧？」乞丐王子從後擁抱伊人，靠在窗邊欣賞萬家煙火的夜景。

柑柑看著閃爍的黑城長嘆一口氣，呼出落葉的唏噓。

乞丐王子揭起她的裙子，伸手探入柑柑雪白的長腿之間……摸出一條銀色的羽毛。

「不……不要」柑柑馬上按停乞丐王子的手，奪回羽毛。

「此處不留人，自有留人處。」乞丐王子溫柔地吻在香肩上。

他托起柑柑的下巴，月光在她如玉的臉蛋上鍍上一層雪色，更教人我見猶憐。

柑柑別過臉，卻被乞丐王子輕輕地扳回來，就吻下去。

他的臂彎如城牆一樣可靠，隔絕外界一切的危險，令柑柑可以放心地窩在他的懷裡。

二人於月下痴纏，小閣房的氣溫漸漸變得甜絲絲，晚風的涼意也被熾熱的體溫驅散。兩根難離難捨的舌頭互相挑逗，喚醒了乞丐王子內心沉睡的野獸。

他抱起柑柑放在書桌上，柑柑也自然地躺下去。急喘的呼吸更勾勒出她豐腴優雅的曲線。從胸部隆起，下繞出微陷的肋骨，然後是幼滑的小腹線，最後以雪白的大腿引導到趾尖。

是時候了……乞丐王子嚥下口水，動手解去柑柑旗袍的肩鈕。

「唔……不要」柑柑在新郎揭起自己的頭紗時拒絕了。

「矣？」乞丐王子停住雙手，不懂反應。

柑柑從他的身體下擠出來，任由硬繃繃的「小王子」被寒風吹涼。

「今天不想……不是時候。」柑柑扭緊旗袍，走回窗邊查看亂世下的黑城。

「不用怕，今次內戰不影響我們啊。」乞丐王子上前安慰。

「我怕……黑珍珠，教皇城。我還逃得了多少次？我不想再寄人籬下，我不甘……再成為別人喚使的狗。」柑柑想起迪貝爾，廢青狼，每次城破均有最要好的朋友為自己而死。

痛苦的回憶慢慢佔據柑柑的眼睛。

乞丐王子見狀再次索吻，雙手再次不安份地撫摸柑柑的胸部。

「我說不要！」柑柑嚴肅地推開他，更令乞丐王子錯愕，不知所措。

「對不起，我很擔心會再次失去你們。」柑柑察覺自己無禮，馬上擁回去。

現在換成乞丐王子不敢有所動作。

「你有【那根羽毛】，不用怕。」乞丐王子苦笑。

「我不想再寄人籬下……再者，廢青狼——」柑柑說，房門突然被用力踢開。

她正正是頭髮蓬亂，渾身是血的廢青狼。

她吃驚過度而僵硬的表情震懾二人，房間一片安靜。

「走……快走……亞洲不可以再留了。」

世界級出文方式

不得了

我冇記錯既話生死冊 六口彌生唔係殺尼菲特果時已經拎左架喇咩???

柑柑想起迪貝爾，廢青狼，每次城破均有最要好的朋友為自己而死。

狼巴個時犧牲自己，換黎一句朋友

感謝巴打！

加速

巴打辛苦了，感謝巴打無私分享，巴打好人一生平安

紙上面點睇
放大放大

乞丐王子揭起她的裙子，伸手探入柑柑雪白的長腿之間……摸出一條銀色的羽毛。

笑死，好似個閪甩毛咁

八達通嚟嘅

多謝巴打

走.....快走......此post不可以再留了

落雨留係屋企打文啦 唔好出街喇

生日過咗大海玩啦，仲打文？

...:............

唔得 忍唔住留個言

大家仲記唔記得自己隻投角

好似投左做 羅馬ser玩家
然後有一幕大敗比馬其頓 然後就沒有然後了

我出左一次場比戰象撞飛左，
之後就無再見過

工程毒撚比法國妹玩弄了

吉蒂神隱緊
仲有投左兩隻 不過佢唔似有位擺

其實都唔期望自己投隻角會出現得多
雖然第一定第二季已經型過
依家根本就少文到比唔到主線角色戲份 更何況二線角
祈下禱一個星期有一篇長文睇算
貪心d就祈禱埋唔係手寫版本既文

克蘇魯
到而家仲未知聯絡到貓女未

準備帶埋老婆走佬

唉 追故追到我地咁折墜都唔知為乜

突然咁多留言以為有文

可以變月刊 每次都出手稿

睇黎要有書出先會勤力番

好似魔瞳咁

屌，俾呢10個留言呃左入黎

收到風下篇文要7月先有

有女冇文

被騙了

我生日，放咗自己幾日假

想點

做乜撚野

文。。。要完了

嘩，屌你，係傳說中嘅原稿紙

唉

「走…….快走……亞洲不可以再留了。」渾身是血的廢青狼說。

「……」

柑柑跟乞丐王子呆若木雞，未有反應。廢青狼眼前飄過無數字詞，但無法捉緊隻字片句，剩下兩片空白的嘴唇顫抖。

「不能再留……」她自高自語，僅剩本能驅使身體走向儲物箱開始收拾行裝。

「發生什麼事？」乞丐王子回過神來，走到廢青狼身邊問。

「我早知道她另有謀算，卻想不到聲譽明望對樂如廁紙一樣用完即棄！太大意了。」廢青狼翻出一件又一件的雜物，多半是以前的裝甲。

「她？ 她是誰？ 你把話說清楚啊！」柑柑氣憤地合起廢青狼的儲物箱，差點夾傷她的手指。小閣房再次陷入沉默，三人的沉默。

「我們協議好共同承擔……說出來，我一定有方法解決，別怕。」乞丐王子突然男子氣慨爆發，拍胸微笑說。

「六口彌生臨陣叛變，親手挖出尼菲特的心臟後捕殺聖三一的殘兵，我們……母服的主力軍已經被殲滅了。」廢青狼如實相告。

一片空白，花落無聲。

柑柑及乞丐王子花了數分鐘才意識到世界變天，動手打包起來。

喀喀，衛兵推門而入，赫見房內一片狼藉。 「報……報告柑柑領主，城外聚集了一群旅人，要求跟領主見面。」他說。

「弓箭手趕不走他們嗎？」乞丐王子問。

「弓箭手……已經被他們的魔法趕下城牆了。」衛兵回答。

「加……加派重裝步兵擋住城門。」柑柑脂細胞攬成一團泡。

「把後備的﹝軍醫隊﹞也調過去吧！」乞丐王子建議。

「後備軍醫……不是戰爭狀態才會出動嗎？恐怕集結需時呢……」衛兵面有難色。

柑柑跟乞丐王子雞嘴鴨舌地爭論，把嚴肅的戰爭會議弄成菜市場一樣兒嬉。

啪！

廢青狼用力關上儲物箱，踏怒走向大門。

「城內有多少大刀手？」她問衛兵。

「258名，142名仍在訓練中。」答。

「跟我來……」她說，然後拉起面罩跟衛兵離去。

「我要首飾，還有食譜。」柑柑讓乞丐王子幫自己取櫃頂的私人物件。

「你倒不如帶多兩件裝備吧！」乞丐王子邊罵邊取。

「唉……不知道以後的日子會變成怎樣。」柑柑看著掛在牆上的螢幕截圖，回憶忽然湧上心頭。

「別氣餒，我們一直都在你身邊啊。」乞丐王子說。讓柑柑靠狂自己的肩上休休息。柑柑扶著銀羽毛，凝重地伸出窗外，輕輕放開。

銀羽毛像回到大海的魚一樣，在空中游動起來，飄到北方去。

啪！

「……」握著染血匕首的廢青狼回到房間，假裝沒看見二人親熱，走到堆積如山的行理箱中檢查。 「這些是什麼？」廢青狼抓起一把優質內衣問。

「日用品啊！哪邊不知道有沒有這些款式。」柑柑說。 「我也留了兩件給你。」乞丐王子說，偷偷拿出兩條女裝內褲給廢青狼。

「……」廢青狼瞠目結舌接過內褲，眼裡盡是驚訝之色。

「放心，我早一天已經從銀行取出所有存款了。」柑柑咋舌道廢青狼想怪自己不務正業，掀開了一隻盛滿金幣的木箱說。

「亞特蘭蒂斯水晶呢？我們有二百斤庫存阿！」廢青狼問。

柑柑及乞丐王子心虛對望一眼，默默搖頭。 「你帶金有屁用？換貨幣的話它們就跟垃圾無異啊！」廢青狼一腳踢翻木箱，金幣灑滿地面。

「我們還取得及嗎?」乞丐王子問。

「來不及……銀羽毛已經飛出了。」柑柑內疚地說。

「為什麼如此小事你也會──」廢青狠頭痛欲裂，此時衛兵再次推門而入。

「領主，剛才被我們武力鎮壓的玩家開始攻城了！」他血流披面說。

「我們快──」乞丐王子緊張說。

藍光一閃，數位女裝內褲泊然落地…… 廢青狼渾身赤裸…… 豐瞍的少女終於變回雄渾的肌肉型大漢。

「柑柑，集合優先撤離隊伍，到廣場準備跟隨空軍離開。乞丐仔……跟我去爭取時間。」

夢......要醒了。

狼..變巴了..

邊個同乞丐王子講緊野

乞衣巴好波 打翻出黎我先想睇

同意

狼絲變返男人 仲會唔會著我送比佢既底褲

已經跌哂落地了

廢青狼返黎喇

狼巴終於番黎啦

月夜狼狗小隊即刻集合
大殺四方

狼巴終於返來了

乞衣仔痛失女友

睇左幾次先知原來自己仲係黑城
藍光一閃只係狼巴自己解除女裝

我以為傳送左去第二度

終於可以睇佢地格劍了

學校無scanner咩

有啲scan完可以轉番去word咁？

想點......

隔左個星期出左兩次原稿紙 加埋有冇二千字都成問題

個留言俾乞巴的，多謝晒。

而家係咪睇下邊位巴打發夢有感見到原稿紙夢遊時順手出文啊？

咁樣出多幾次，唔睇原稿紙的話應該會覺得有班巴打為咗紀念那個[已故的日日有文出之Pure_M]而發自內心玩接龍故。

「快……快走……亞洲不可以再留了。」渾身是血的廢青狼說。

柑柑跟乞丐王子呆若目雞，未及反應。

廢青狼眼前閃過無數字詞，卻無法捉隻字片句，剩下空白的嘴唇顫抖。

「不能再留……」她重覆，手腳機械性地收拾行裝。

「發生甚麼事？」乞丐王子甩走不安的情緒，問。

「我早知道她另有謀算，萬萬想不到聲譽及名望對她如廁紙一樣用完即棄…太大意了！」廢青
狼從儲物箱扯出大量藥水及鍛造素材，按稀有度分類。

「她？她是誰？說明啊！」柑柑神經大作，用力關上廢青狼的儲物箱，差點夾傷她的手指。

微風入窗，飄塵落地，三人小閣房肅靜無聲。

「我們協議好共同承擔……來吧。」乞丐王子突然男子氣慨爆發，拍胸笑道。

「六口彌生叛變，先殺死尼菲特再敗聖三一殘兵…母服於亞特蘭斯的玩家幾乎被全殲了。」廢
青狼冷靜地陳述事實。

一片空白，花落無聲。

柑柑及乞丐王子數分鐘後才意識到藍天不再，動身打包起來。

。。。。。。。。。。。。。。。

三人各自忙於收拾包袱時，某人敲門。

喀喀───

「報…報告柑柑領主，城外集結一群旅人，要求跟領主見面。」他說。

「弓箭手趕不走他們嗎？」乞丐王子問。

「弓箭手……已經被他們的魔法趕下城牆了。」衛兵回答。

「加…加派重裝步兵擋住城門。」柑柑口吃說。

「調動後備軍醫隊到城牆急救傷兵，我們沒有多餘人手了。」乞丐王子再下令。

「後備軍醫…不是‘戰爭狀態’才出動嗎…恐怕集結需時呢。」衛兵面有難色。

柑柑跟乞丐王子七嘴八舌地爭論，意見多多卻毫無建豎。

啪！

廢青狼用力關上儲物箱，噪音瞬間消失。

「城內有多少大刀手？」她凝視牆上的黑城建築圖問。

「不到３００。」衛兵回答。
「跟我來…」廢青狼說，冷酷拉起面罩，載上兜帽跟衛兵離去。

。。。。。。。。。。。。。。。

「幫我拿首飾箱，還有食譜。」柑柑踮高腳尖也摸不到書櫃高處的木箱。

「你倒不如多帶兩件裝甲吧……」乞丐王子邊罵，卻伸手幫柑柑取箱。
「唉…不知道以後的日子難不難挨……」柑柑雙眼留戀着牆上的相片。

盡是‘黑珍珠’及‘教皇城’時跟朋友的合照………

這文件夾，你們有好好珍藏嗎？

「別氣餒，我們一直都在你身邊啊。」乞丐王子指着教皇城多張合張，他跟廢青狼出現在多張
照片中。

柑柑淡然一笑，把銀羽毛輕輕伸出窗外。

輕放兩指，銀羽毛如魚得水地活過來，在空中暢泳，然後飄到北方去。

啪！

廢青狼再次撞入閣房。

她的口罩裂開一道血口，臂有刀傷，部份頭髮被燒卷，彌漫着焦臭味。

「…………」廢青狼無視二的卿卿我我，低下頭自徑自地走向行李箱小山檢查。

「這些是甚麼？」她抓起一把優質內衣問。

「日用品啊。那邊不知道有沒有這些款項。」柑柑說。

「我知道你怕醜不敢買…偷偷藏起兩件送你……」乞丐王子把兩條絲質女裝內褲塞到廢青狼手

裡。
廢青狼瞠目結舌，無奈地冷笑一下。

「放心吧，我已經從銀行取出所有存款了～」柑柑得意地把一大箱金幣推到廢青狼面前。

廢青狼不以為然，凝視可愛伊人。
「亞特蘭蒂斯水晶呢？」廢青狼苦笑問。

柑柑笑容一僵，跟乞丐王子心虛地對望一眼，默默搖頭。

「錢有屁用？！其他大組用不同貨幣的話這箱只是垃圾啊！你沒有去過旅行嗎？！」廢青狼忍
無可忍，勃然大怒。

「現在取，來得及嗎？」乞丐王子問。

「來不及了…銀羽毛已經飛出去了。」柑柑憂心地凝視天空。

「為甚麼這類小事也─────────」廢青狼的怒意如決堤一樣湧出來，破口大罵。

澎───衛兵再次衝入來。

「領主！剛才被武力鎮壓的玩家開始攻城了！」他急報。

「我們也─────」乞丐王子說。

房內藍光一閃，女裝內褲無聲着地。

廢青狼嫚妙的少女玉體變成雄渾肌肉之軀。

「柑柑，啟動‘撤離程序’，把‘優先撤離人仕’帶到廣埸。乞丐王子…跟我去爭取時間。」他說。

「嗯！」柑柑不知為何甜笑起來，點頭就做。

乞丐王子卻腦裡一片空白，看着地上兩片小破布發呆。

「走。」廢青狼穿上舊款的刺客大黑衣，選好兩把匕首就走。

乞丐王子嚥下口水，扛着大劍跟上去。

夢…要醒了。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

二人剛踏出主堡已經聽到南大門傳來一片爆炸聲，兩個火龍捲在肆虐城牆。

廢青狼打開‘戰略地圖’發現‘南大門’內已經滿佈紅點，左右兩邊箭塔的火力不足以鎮壓法師。

「把東塔的弓箭手全部調向西塔，去去去！」廢青狼向衛兵下令。

「這樣有用嗎？」乞丐王子狐疑，問。

「現在高不成，低不就。換着你是魔法師也選擇承受點點傷害放強大的範圍魔法。假如把弓箭
手集中一處，魔法師就不得不中斷施法反擊了。」廢青狼捲起‘戰略地圖’開始磨刀，並在裝甲
灑上抗魔粉，輿極備戰。

「但他們逃離東塔的攻擊範圍，走向西塔不就可以了嗎？」乞丐王子問。

廢青狼站起來，拍走剩餘的抗魔粉，唱響口哨。

數百名大刀手從大街兩邊湧出來。

「所以───我們現在去西塔，出發。」廢青狼二話不說，領着大刀手從小側門出擊。
「……………」乞丐王子一愣，不敢再反問，默默跟着她進入戰埸去。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

一波蓋天箭雨淋向魔法師，逼他們開出冰盾。

「喂！右邊箭塔大力變猛了，快躲向左邊！」法師們只是東湊西拼的玩家，並沒有統一組織。
烏合之眾當然以自身理益為先，紛紛左移自保。

忽聞小山坡後傳來一片叫喊聲─────殺氣騰騰的刀手舉起兩米長的大刀砍過來。

「喂喂喂左邊不行，快叫重甲回來！」法師們大亂。

此時一名黑衣人出現在眾魔師之間，撤下一大把‘暗影粉’，然後扔下一枚‘手榴彈’。

「瘴黑霧！」廢青狼大叫，手榴聲應聲爆炸─────

噗～～～～～

漫天黑粉，整群法師被‘盲目’。

「吼啊！！！！！！！！！！！！！」殺聲如海浪一聲打來。

乞丐王子領着刀手殺入法師團。

烏合之眾的騎兵見狀立即趕來支援。
他們未派成密集的隊形，像一盤散沙各自殺入ＮＰＣ刀手之中。

唯玩家跟ＮＰＣ實力懸殊，大刀手們近戰也砍不過手持盾劍的騎兵，開始向後敗追，此時更被
從天而降的翼騎兵追擊，傷亡數字飆到天空去。

「快…快救────」某名法師被砍斷手臂，欲向‘友軍’求救。

「哈！！！爽啊！」騎兵們跟法師並沒有交情，竟然未停下來救助受傷法師，追殺刀手去。

他們越殺越起勁，遍地都是刀手的屍體。
「那邊有一群肥肉啊！」某騎兵看準一群派成隊形的刀手說，四周的騎兵群起發動衝鋒。

「哈～～～～～～～～！！！」興奮的鈕蹄衝到刀手團面前，突然耳窩一靜。

一股狂風迎面吹來，絆隨激射而來的飛沙走石，打得騎兵收起長槍護眼。
戰馬減速，停在刀手團面前。

乞丐王子躍到最前線，橫刀倒下兩名騎兵，並以他們的血餵養‘噬魂大劍’。

「那柄是甚麼武器？！」騎兵們知道乞丐王子是玩家，動起歪念來。

「雖然是暴君，只有一人啊………」其他騎兵笑道。

「嘻嘻嘻………」騎兵們終於派成隊形，平持長槍殺向乞丐王子。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。

擠擁着第一批撤離玩家的黑城廣埸────────
柑柑拿着‘人名清單’跑來跑去，心急如焚。

「月夜神呢？！」她赫見積狗在花圃外玩弄金幣，急問。

「南大門啊，為甚麼？」積狗不以為然，反問。

「要撤離了，快把他叫回來！」柑柑情急之下命令積狗。

「煩甚麼，他怕死自然會回來。」積狗甩開柑柑的手，轉身繼續玩金幣。

「喂啊～～～～～～～～～～～你不幫我又會被廢青狼罵了！」柑柑急出眼淚，拉着積狗的手
乞求。

「呵～你是他女朋友嗎？」積狗反問。

柑柑突然安靜，默默搖頭。

「那麼…你是我女朋友嗎？」積狗回望，揉着自己的紫鬚光頭笑問。

「發夢。」柑柑白他一眼說。

「對～想我幫你也是發夢。」積狗哼一聲回頭。

「喂啊～～～～～～～～～～～～～～～～～～～」柑柑卻厚着臉皮拉住他的手，用力甩，甩
得積狗無法好好玩金幣。

「唉～～～～～～好了好了好了～～～～～～～～」積狗站起來，撐着神杖走向南大門。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

南大門已經被烈焰燻黑，突然被神職者的聖炮轟擊，打出一個大洞。

玩家們爭先恐後殺入黑城，守在門後的ＮＰＣ衛兵根本不是對手，瞬間被殺得片甲不留。

此時月夜神的十字架份外顯外，所到之處玩家避之側吉。

他被多名弓箭手以冷箭攻擊，同時面對數名守魂使及暴君夾擊。

擋得了大劍卻防不了冷箭，體力也追不上敵人的速度。

數回合交劍後漸處下風，退到某小屋牆外。

「聖律和弦！」「歡若頌詩！」

十字架突然隨梵音震動起來，四肢充滿活力，身輕如燕。

「喂～要走了！」積狗從後方趕至，支援月夜神。

月夜神雖力保不失，但面對玩家的劍叢感到有心無力，最終從前線退下來，任由衛兵被宰殺。

「城不要嗎？！」月夜神急問。

積狗欲言又止，仰望灰矇矇的破曉天空。
「不要被一磚一瓦困住自己……離開safe zone…你會發現世界大得很啊………」他笑道。

月夜神抬頭一望，搖頭苦笑。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「哈！黑城屬於我們了！」玩家們攻入黑城，多人嚷着要活捉柑柑。
突然，稀淡的月光下浮出多個黑影。

黑影越來越結實，形成一隻隻扭曲的動物。

「這些……是甚麼！？」亞洲組的玩家紛紛抬頭望向北方之光──────

百多隻強壯的重甲獅鷲騎兵飛來。

某人舉起手中長戟，獅鷲同時向地俯衝────
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」
「天虹衝擊！」

轟‧隆‧！！！！！！

城內碎石如子彈一樣射倒多名玩家。

再次張開眼，赫見多面黑太陽旗幟在灰塵中崛起。

獅鷲騎士扇開鐵片一樣硬的翅膀，形成保護圈，掩護圈內的‘撤離人仕離開。

某隻特別強壯的黑甲獅鷲走向柑柑，然後乖巧地低頭伏地。

「柑柑小姐，我們按照承諾來了……」亞歷山大從獅鷲上伸出手，笑道。

「喲～小妞，要幫你取回這座城嗎？」壯健如牛的亞基里斯從另一隻獅鷲跳下來，著地微震，
說。

柑柑回望已經被攻破的南大門，起火的小屋，狠狠咬緊嘴唇。

「不用…這裡已經沒有留人的空間了。」

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

「他們到了！」乞丐王子在屍體山中找到負傷的廢青狼

玩家已經城內城牆，開始居高臨下向他們開火。

「走！」廢青狼果斷拋棄剩下的友軍，跟乞丐王子從暗門回到城內。

玩家們開始搜略大街兩邊的房屋，上至名畫，下至金湯匙也偷走，打包得缽滿缽滿離開。

二人不得不取道較遠的暗巷。

兩個轉角後，去路被大火所擋。

「這邊！」乞丐王子比廢青狼懂路，帶他右轉到另一組後巷。

「哇啊～～～～～不要啊～～～～～～～！！！！」兩名在柑柑餐廳打工的ＮＰＣ女僕被一群
玩家按在地上凌辱。

乞丐王子大怒，欲上前砍殺，卻被廢青狼拉住。

他們正打算繞走時被另一群玩家攔住。

「噢～～～柑柑的第一大兵‘乞丐王子’～放下一點寶物吧～」玩家們奸笑道。

此時正淫虐女僕的玩家也發現二人存在，擊昏女僕後前後夾來。

「你們平日高高在上，賺我們的錢後笑我們窮，現在風水輸流轉了～～～」他們亮出武器，準
備從內臟扒光二人。

澎！澎！澎！澎！澎！

強列的地震波殺到────黑獅鷲直撞進小屋區，剷出一條瓦礫路來。

「喲～」亞歷山大向二人揮手。

「就是他們！」柑柑從後抱住他的腰，憑‘戰略地圖’中兩粒黃粒猜中廢青狼及乞丐王子的位
置，歡叫。

亞歷山大吹響口哨，另外兩隻獅鷲猛炸下來，嚇退玩家。

「…………」廢青狼遲疑半秒，最後也乖乖走上獅背。

「都到齊了吧？」亞歷山大問柑柑。

「齊了齊了！」柑柑點算人名清單，大笑。

「坐穩了～～～～～～～～～」亞歷山大猛拉韁繩，帶着獅鷲團一飛衝天，離開峰煙四起的黑
城，到北方飛去。

點解狼巴 仲係用她
定只係乞衣仔覺得佢仲係女先用她

母服都各散東西

句 夢…要醒了。
好似有多重意義

對柑柑

對乞丐王子

對廢青狼

正，起碼唔洗留係亞洲泥漿摔角

成日都話樓豬投射自的性幻想落篇故度，只不過故事中係屌狼巴方面佢係代入你的角色去做...

我自己最想搞嘅係真子

Btw
Jake狗 原來係光頭

第一季已經搞左啦

報驚

外表係留鬍光頭耳環仔，角色設計請參考電影No country for old men個殺手

黑城眾：完
日本加聖園守軍：完
火良野加柒男女：完
多多：未完
第三季結局完成度：3/4

廢青狼當年一個拖住德軍真係好撚型

完埋就可以去法國

成名作係打柒多多

插安德魯

單人破城

屌眼

唔係屌腦咩

插眼頂到個腦

點解柑柑咁開心咁既

因為乞衣仔唔會再幫狼巴買底褲

今次城破一個朋友都冇少到喎，仲多兩個猛男嚟救場

我估應該會繼續買

成日冇人推過

輕輕一推

尾

已

我以為係連登廣告

畫中有話中有話仲有話

你無事嗎？

做mud 9

仲未完到依個post

三日冇文+星期六，日例牌冇文
我下星期再入黎

其實咁計法都接近一星期先更新一次，仲要乜嘢交代都無，想點

尾

呢D叫朝三暮四

巴打我唔想又睇畫啊

無文連上黎交代下都無

........

例假

首先佢好似話左六日不嬲無文 曾幾何時講過
其次就係佢潛水 po兩張圖上黎就算 但係其實大家都懶得講d乜 因為佢一定係有佢自己既所謂理由 besides老馮同你交代？
所以繼續由佢咁樣墮落算
可能有一日會好似真子咁有所領悟

依家係週刊 就黎變月刊

季刊

年刊

分分鐘奧運場刊

其實有幾時開始變成咁
有小小掛住以前仲講緊要去日本追夢嘅日子
個post又熱鬧又好氣氛 冇文都入來睇下人9up 笑下
依家搞到眾叛親離咁
有時真係望個po 推爆就由佢沉
反正就算開個新po都會係咁上下
最近𠴱幾張畫成個感覺似鳩畫 趕功課咁樣

完左依季真係唔敢想像新一季會點
如果個心思唔係到嘅 不如放手好過
再唔係就交代好個故事 搵個有心嘅巴打續寫落去

咁又唔好咁講，好明顯樓豬厭我地叫佢出文係咁MOREMOREMOREMOREMORE啦

不過屌你啦樓豬，你唔想出文咪唔出文囉

覺得我地煩唔想我地叫MORE就咪係連登出文啦on99

老老實實我近排少屌文好多，因為知道你玻璃心唔屌得

點知唔屌真係愈出愈少

OK FINE，到我唔屌喇，你要知道係連登出文，但係咁冇交帶既話實會比人屌到飛起嫁啦

咁你依家post個幾張圖想點呀?

要大家鍚住你等你唔出文?

OK FINE，咁你有冇係度announce過任何野呀?

畫個幾張畫又乜尻都唔講

不如咪撚再係連登出故啦咁撚大壓力

一個月後又再入嚟先

樹巴好惡
不過講真我真係唔知M底其實忙緊咩 都唔係呢排 情況都持續左幾個月 次次都係上水講句打緊文 跟住兩三日後先有一篇 一係上水請假話今日有野做 跟住兩日後先上水話寫緊 跟住星期六，日又例牌冇文
唔係想怪你 不過想問下樓主是咪唔想寫落去？

樹巴惡？我直情覺得樹巴都心灰意冷

見到大家都出手，我都講下自己諗法喇。

而家見到既現實就係：
一）樓主減少出文，
二）樓主貼恐怖圖。

一）既原因，根據佢之前既留言，應該就係關「佢決定左唔去日本所以學校事務愈黎愈繁重因為佢都要表現去升職」、「佢選擇左同而家呢個女朋友一齊，要對佢負責」事。

二）既原因，應該就係因為一）加上所謂對佢好好既巴打都加入佢覺得好真心既屌文行列入面。

都入左黎呢個post好耐喇，我仲記得係某一日放工約左朋友食飯，所以等小巴個陣無聊睇野先睇到呢個post，一睇就欲罷不能，因為對於細個玩開online RPG game既人黎講，呢個故係好熱血。一路睇，亦都有一路留言，唔可以話對樓主了解好深，但自問都係側面觀察到唔少佢既特徵。例如係，佢前排出文時間係好飄忽，大家都勸佢儲下文，再定時發文（就好似我之前提過要如何「處理讀者期望同現實既落差」），但佢就係唔會咁做，佢一打好文就會出文，因為佢覺得「咁先係對讀者好」，有文就即刻出，出到幾多就比哂讀者先，咁萬一佢出唔到文既時候，讀者都會體諒佢...

無錯，其實佢就係一個咁既人。所以呢，佢而家一定係因為現實原因而出唔到文。你問我我覺得佢有冇打算棄故呢？我既答案係無，但佢的確係未必可以返返去之前狂打文既程度，甚至有穩定數量都唔得。

好似樹巴或者之前既我咁講，呢到係連登，係一個forum，無文睇既，作者不棄讀者自會棄。棄故只係緣份之一，但我其實相信樓主係一定會放在心裡。對讀者黎講，解除個bookmark，幾日，呢個故可能已經會被遺忘，但對樓主，我相信佢係會放係心入面好耐好耐。作為一個同佢算過有幾句交流既讀者，我其實好唔想見到咁既。

但我好明白巴名們恨鐵不成鋼或放置play既原因同埋感受。所以其實說是坦，亦坦唔到d乜。我只希望大家係有自己既情緒之餘，都盡力想一想樓主係一個咩人，你既說話對佢會有d咩影響（as一個朋友而非讀者）。我都唔想睇到佢癲左，因為佢d圖真係好恐怖（利申我無問過佢，但齋睇圖都覺得不安。）

當睇到一個自己喜歡既故好似折磨緊個作家咁，我實在係有點百般滋味在心頭。

「君子交絕，不出惡言」，唉其實我都唔知可以講乜好，只係希望不論有文抑或無文，有故定係無故，大家亦可以好來好去。

由第一季開始追到而家，冇屌過文，我都好明白M底份人，我只係希望佢keep得返出文嘅熱誠，一個月一更都好，唔好浪費左呢個咁好嘅題材

其實我3-6/7要hold畫班，上星期準備緊教材，要做多好資料搜集。

另一方面學校傾續約，同我預期有有落差，前途令我好煩惱。

最後一啲家事令我放工都冇得休息，好攰

其實你肯講出嚟，我哋會體諒你，雖然把口係到屌屌屌，又負評又盛，其實屌個啲負評個啲咪係平時留開言，傾劇情個啲
依家一日都推唔到一頁 變到個個都想棄故

我知大家都係為我好，我唔想大家失望所以有文先出聲

我唔想成日解釋，好似掩飾咁。

我再強調一次唔會棄故，我仲同人傾緊出漫畫，我要時間

果啲smile more係身邊嘅人係咁要求我點點點滿足佢哋要求，我明明唔想笑又要我笑

另一張就係個頭裂開，個心穿咗窿就感覺好輕鬆

樓主肯咁多啲講出嚟其實好好多，至少大家知道你仲喺度，唔係失咗蹤潛咗水。就算唔出文，只係交帶聲，同大家吹兩句水，一定唔會咁群情洶湧

唔係話我地唔信樓主，覺得你會棄故，而係只要喺高登/連登講故台睇得幾年文既，都唔多唔少會遇上幾個爛尾故，尤其係好似樓主本身咁喺設定同描寫方面都有好好水準嘅作家唔多，更加唔想一個咁好嘅故無咗

老土啲講句，樓主一開始肯用自己休息去玩去陪女嘅時間嚟寫文嘅初心係咩？唔多唔少都係想同大家開開心心咁分享下你嘅文筆你嘅諗法，如果而家搞到好似返工咁咁唔開心，我作為讀者都唔忍心

有漫畫睇
但諗到有一幕要屌眼就
加油啦樓豬，我都係巨蟹，大概明明地你收埋唔講嘅感受，但我自己都經歷過，講咗出嚟，就算人地幫唔到你，都總會係傾談之間比到啲想法你，堅定自己嘅方向。記住要講呀，無必要收起所有嘢由自己去承受架。

M底，不知情地等係最慘㗎，失蹤人口生要見人死要見屍都係想要個“知”字，冇時間寫，你入嚟吹下水浦頭知你仲會睇住個post已經好夠㗎嗱。

唔好理咩作者讀者要點點點，年幾時間一個寫一個睇，百幾萬字……計埋第三季可能過兩球，以交流的量來說隨時多過親朋戚友，再加埋個TG，唔多唔少都知你係個咩人，所以大家先叫你唔好咁認真對待屌文負皮追文，你TG吹水有邊次係會hea鳩你啊？

講得多都肉麻，咁而家屌得你未啊？

食飯幾時定時間啊屌你！

結局，後記，真結局，真後記，感言，第四季預告呢？屌你！

日日睇post讀者日日屌，但你又冇表示，我望到都覺得煩啦

唔通真係想人覺得爛晒尾咩

幾時食飯

既然係咁就加速完埋佢
好好咁調理好狀態
重新出發
想要返以前既M底
繼續亞特蘭蒂斯既冒險

有啲嘢慣咗自己一個面對，大家當我任性下。

其實我已經寫緊第四季大綱。好強嘢品急住出，我冇講明而已。

文少我知，但因為我近排真係壓力爆煲咁濟。

本來我係本來無一物嘅心態處世，先有咁自由同富幻想嘅思考空間

但我對人生嘅commiment大咗好多，壓力隨之而來。

我係感性嘅人，對身邊一舉一動都好緊張，最近身嘅人不斷對我指指點點，好唔自在，放鬆唔到。

大家知我唔怕體力攰，我可以憑意志力唔瞓都出文。但最近係我不但肉體攰，連精神都好攰。

我真係唔慣同人講心事，大家比啲時間我處理。

第三季其實早在幾個月前已經超越咗第二季嘅字數。去到打完唐國後我有兩點主力寫，1）亞洲組不和2）六口叛變

我係依段時間係想寫多啲政治陰謀，想仔細啲。但對劇情推進的確弱，同時我時間不穩定，令到大家有誤會。

對唔住。

我仍然會寫，但等下啦仆街

其實可以同大家講點解我一星期一更

自6月頭開始，我監考，星期一下晝好得閒，會寫文

但星期二三四我要開始改卷

好喇，到6月中，考試完咗，我立即要帶三個活動。

完咗三個活動，我要開始幫老師入分，準備出成績表

去到上星期，老師入哂分，我學校整server，星期三開始用唔到電腦，直到另行通知，所以我去準備畫班教材。

成個六月冇得停，同時家人壓力好大，我真係攰到冇去發洩。所以準準備下畫班時畫咗以上幾張畫發洩。

我唔係想hea，我係想有文先出聲姐

講多少少，我要進修，唔進修就人工好低加冇得升

以前我度好心水去日本，當然可以嘻嘻哈哈。

因為我好想升職加人工，搵多啲錢，但耐何寫文（最少我篇文）係香港唔值錢。我之前唔介意，但依家好介意。我每次諗到依個位個人就好失落，冇哂自信。精神好差，所以我打文時都灰灰哋咁。

以前我打文打到好hi,好似綠萊死果時打到自己都喊，依家我打完連自己都hi唔起，我都知出事。

但前途問題...我只有得消息同爭取教席，如果唔係我解決唔到。

依個係最幾個月最影響我嘅心事

唔記得樓豬係咪做緊中學TA?

冇錯

我記得你以前好似講過話有個上級好提攜你，當然你係當事人先最清楚，不過小心有d人最鍾意用責任心同[希望]去留住下屬，TA個制度根本只係好多學校縮數又維持人手的做法

不如你真係停一陣文先啦

現實咁多野搞煩晒處理咁D，先開始寫番文有冇呢個可能性?

寫文唔hi呢D我都睇得出，因為近排D文我都開始睇得冇咁hi喇

求求你做做好心，我要睇真子篇既個種興奮想追文既感覺

不過咁，你要知道我屌文還屌文，但係唔想你現實有問題要處理都唔理去打文

不過都係個句，你有咩做唔出文係度講下都好

最多我都陪你呻喇好嘛，我都要開始進修好撚煩呀依家

其實可以同大家講點解我一星期一更

自6月頭開始，我監考，星期一下晝好得閒，會寫文

但星期二三四我要開始改卷

好喇，到6月中，考試完咗，我立即要帶三個活動。

完咗三個活動，我要開始幫老師入分，準備出成績表

去到上星期，老師入哂分，我學校整server，星期三開始用唔到電腦，直到另行通知，所以我去準備畫班教材。

成個六月會咁忙都唔係今日先知啦 你由監考果日開始講句呢個月好撚忙啊屌你老母 成件事已經唔同哂
你話我知呢個月係冇文嘅我禁入個po嘅目的已經唔一樣 冇文睇咪入黎吹下水
有d野你唔鍾意同人講自己收收埋埋係你嘅自由
又或者你話宜家一星期一更啊吹咩咪一星期一更
屌你成個月忙撚完 要成班人on99咁等你出文 最後搞到好似逼害緊你咁 折磨自己又消磨緊讀者嘅耐性

準備開新post?

長期讀者表示：唉，咁你仲開唔開新post？

開新post，但講明吹水囉，咁一來俾個平台我地同你吹下水留住下啲讀者，二來你又可以安心咁處理好自己啲私人事先

講故台出面都間唔中有呢啲齋吹水既post俾個作者放下假

#1000